<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><xbrl xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:link="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:EOGS10000="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:EOGS20000="http://xbrl.dcca.dk/dst" xmlns:EOGS30000="http://xbrl.dcca.dk/tax" xmlns:EOGS40000="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:EOGS50000="http://xbrl.dcca.dk/eogs" xmlns:EOGS60000="http://xbrl.dcca.dk/mrv" xmlns:EOGS70000="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:EOGS80000="http://xbrl.dcca.dk/fsa"><link:schemaRef xlink:type="simple" xlink:arcrole="http://www.w3.org/1999/xlink/properties/linkbase" xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20120101/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20120101.xsd"/><context id="nNC0"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">13242844</identifier></entity><period><startDate>2010-05-01</startDate><endDate>2012-04-30</endDate></period></context><context id="NC1"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">13242844</identifier></entity><period><startDate>2010-05-01</startDate><endDate>2011-04-30</endDate></period></context><context id="EV1"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">13242844</identifier></entity><period><instant>2011-04-30</instant></period></context><context id="NC2"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">13242844</identifier></entity><period><startDate>2011-05-01</startDate><endDate>2012-04-30</endDate></period></context><context id="EV2"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">13242844</identifier></entity><period><instant>2012-04-30</instant></period></context><unit id="currency"><measure>iso4217:DKK</measure></unit><EOGS10000:DateOfGeneralMeeting contextRef="nNC0">2012-08-20</EOGS10000:DateOfGeneralMeeting><EOGS10000:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="nNC0">Årsrapport</EOGS10000:InformationOnTypeOfSubmittedReport><EOGS10000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="nNC0">Anders Christensen</EOGS10000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting><EOGS10000:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="nNC0">Dansk Revision ÅrhusRegistreret revisionsaktieselskab</EOGS10000:NameOfSubmittingEnterprise><EOGS10000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="nNC0">Tomsagervej 2</EOGS10000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber><EOGS10000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="nNC0">8230Åbyhøj</EOGS10000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown><EOGS10000:DateOfApprovalOfReport contextRef="nNC0">2012-08-09</EOGS10000:DateOfApprovalOfReport><EOGS80000:TaxExpense contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">43861</EOGS80000:TaxExpense><EOGS80000:TaxExpense contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">12710</EOGS80000:TaxExpense><EOGS80000:ProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">95450</EOGS80000:ProfitLoss><EOGS80000:ProfitLoss contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">-338792</EOGS80000:ProfitLoss><EOGS80000:PlantAndMachinery contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">14600</EOGS80000:PlantAndMachinery><EOGS80000:PlantAndMachinery contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">14600</EOGS80000:PlantAndMachinery><EOGS80000:FixturesFittingsToolsAndEquipment contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">307992</EOGS80000:FixturesFittingsToolsAndEquipment><EOGS80000:FixturesFittingsToolsAndEquipment contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">87582</EOGS80000:FixturesFittingsToolsAndEquipment><EOGS80000:PropertyPlantAndEquipment contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">322592</EOGS80000:PropertyPlantAndEquipment><EOGS80000:PropertyPlantAndEquipment contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">102182</EOGS80000:PropertyPlantAndEquipment><EOGS80000:LongtermInvestmentsAndReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">16500</EOGS80000:LongtermInvestmentsAndReceivables><EOGS80000:LongtermInvestmentsAndReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">16500</EOGS80000:LongtermInvestmentsAndReceivables><EOGS80000:OtherLongtermInvestments contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">277187</EOGS80000:OtherLongtermInvestments><EOGS80000:OtherLongtermInvestments contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">29965</EOGS80000:OtherLongtermInvestments><EOGS80000:OtherLongtermReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">16500</EOGS80000:OtherLongtermReceivables><EOGS80000:OtherLongtermReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">16500</EOGS80000:OtherLongtermReceivables><EOGS80000:RawMaterialsAndConsumables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">10768</EOGS80000:RawMaterialsAndConsumables><EOGS80000:RawMaterialsAndConsumables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">11454</EOGS80000:RawMaterialsAndConsumables><EOGS80000:ShorttermTradeReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">442360</EOGS80000:ShorttermTradeReceivables><EOGS80000:ShorttermTradeReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">751306</EOGS80000:ShorttermTradeReceivables><EOGS80000:ContractWorkInProgress contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">94128</EOGS80000:ContractWorkInProgress><EOGS80000:ContractWorkInProgress contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">24000</EOGS80000:ContractWorkInProgress><EOGS80000:CashAndCashEquivalents contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">257199</EOGS80000:CashAndCashEquivalents><EOGS80000:CashAndCashEquivalents contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">82664</EOGS80000:CashAndCashEquivalents><EOGS80000:ProvisionsForDeferredTax contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">42392</EOGS80000:ProvisionsForDeferredTax><EOGS80000:ProvisionsForDeferredTax contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">55102</EOGS80000:ProvisionsForDeferredTax><EOGS80000:ShorttermTradePayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">83617</EOGS80000:ShorttermTradePayables><EOGS80000:ShorttermTradePayables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">70902</EOGS80000:ShorttermTradePayables><EOGS10000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="nNC0">13242844</EOGS10000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity><EOGS80000:DepreciationOfPropertyPlantAndEquipment contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">69447</EOGS80000:DepreciationOfPropertyPlantAndEquipment><EOGS80000:DepreciationOfPropertyPlantAndEquipment contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">94210</EOGS80000:DepreciationOfPropertyPlantAndEquipment><EOGS80000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">139311</EOGS80000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><EOGS80000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">-326082</EOGS80000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><EOGS80000:PaidContributedCapital contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">200000</EOGS80000:PaidContributedCapital><EOGS80000:PaidContributedCapital contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">200000</EOGS80000:PaidContributedCapital><EOGS80000:RetainedEarnings contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">897</EOGS80000:RetainedEarnings><EOGS80000:RetainedEarnings contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">-337895</EOGS80000:RetainedEarnings><EOGS40000:AuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">Til kapitalejeren i Malerfirmaet Anders Christensen ApS    Vi har revideret årsregnskabet for Malerfirmaet Anders Christensen ApS  for  regnskabsåret 1. maj 2011 - 30. april 2012 , der omfatter anvendt  regnskabspraksis, resultatopgørelse, balance og noter. Årsregnskabet  udarbejdes efter årsregnskabsloven.   Ledelsens ansvar for årsregnskabet Ledelsen har ansvaret for udarbejdelsen af  et årsregnskab, der giver et retvisende billede i overensstemmelse med  årsregnskabsloven. Ledelsen har endvidere ansvaret for den interne kontrol,  som ledelsen anser nødvendig for at udarbejde et årsregnskab uden væsentlig  fejlinformation, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl.   Revisors ansvar Vores ansvar er at udtrykke en konklusion om årsregnskabet på  grundlag af vores revision. Vi har udført revisionen i overensstemmelse med  internationale standarder om revision og yderligere krav ifølge dansk  revisorlovgivning. Dette kræver, at vi overholder etiske krav samt planlægger   og udfører revisionen for at opnå høj grad af sikkerhed for, at årsregnskabet  er uden væsentlig fejlinformation.  En revision omfatter udførelse af  revisionshandlinger for at opnå revisionsbevis for beløb og oplysninger i  årsregnskabet. De valgte revisionshandlinger afhænger af revisors vurdering,  herunder vurderingen af risici for væsentlig fejlinformation i årsregnskabet,  uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl. Ved risikovurderingen  overvejer revisor intern kontrol, der er relevant for virksomhedens  udarbejdelse af et årsregnskab, der giver et retvisende billede. Formålet  hermed er at udforme revisionshandlinger, der er passende efter  omstændighederne, men ikke at udtrykke en konklusion om effektiviteten af  virksomhedens interne kontrol. En revision omfatter endvidere vurdering af, om  ledelsens valg af regnskabspraksis er passende, om ledelsens regnskabsmæssige  skøn er rimelige samt den samlede præsentation af årsregnskabet.  Det er vores   opfattelse, at det opnåede revisionsbevis er tilstrækkeligt og egnet som  grundlag for vores konklusion.  Revisionen har ikke givet anledning til  forbehold.   Konklusion Det er vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende  billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 30. april  2012 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. maj  2011 - 30. april 2012 i overensstemmelse med årsregnskabsloven.   Åbyhøj , 2012-08-09   Dansk Revision Århus  Registreret revisionsaktieselskab      Torben Bisgaard  Registreret revisor  </EOGS40000:AuditorsReportOnAuditedFinancialStatements><EOGS10000:NameOfReportingEntity contextRef="nNC0">Malerfirmaet Anders Christensen ApS</EOGS10000:NameOfReportingEntity><EOGS10000:AddressOfReportingEntityStreetAndNumber contextRef="nNC0">Skæring Højsagervej 22</EOGS10000:AddressOfReportingEntityStreetAndNumber><EOGS10000:AddressOfReportingEntityPostcodeAndTown contextRef="nNC0">8250Egå</EOGS10000:AddressOfReportingEntityPostcodeAndTown><EOGS10000:RegisteredOfficeOfReportingEntity contextRef="nNC0">Hjemstedskommune: Århus  </EOGS10000:RegisteredOfficeOfReportingEntity><EOGS10000:TelephoneNumberOfReportingEntity contextRef="nNC0">Telefon: 8622 6025  </EOGS10000:TelephoneNumberOfReportingEntity><EOGS10000:FaxNumberOfReportingEntity contextRef="nNC0">Telefax: 8622 6955  </EOGS10000:FaxNumberOfReportingEntity><EOGS10000:ReportingPeriodStartDate contextRef="nNC0">2011-05-01</EOGS10000:ReportingPeriodStartDate><EOGS10000:ReportingPeriodEndDate contextRef="nNC0">2012-04-30</EOGS10000:ReportingPeriodEndDate><EOGS60000:ManagementsReview contextRef="nNC0">Hovedaktivitet Selskabets formål er ifølge vedtægterne at drive handel,  industri og håndværksvirksomhed, herunder at være interesseret som aktionær  eller på anden måde i virksomheder med samme formål.    Udviklingen i aktiviteter og økonomiske forhold Selskabet har fortsat sine  normale driftsaktiviteter. Der har ikke været enkeltstående begivenheder i  regnskabsåret, som er af så væsentlig karakter, at det kræver omtale i  ledelsesberetningen.    Årets udvikling og resultat anses for  utilfredsstillende.   Hændelser efter regnskabsårets afslutning Der er ikke indtruffet begivenheder  efter regnskabsårets afslutning, som vil påvirke vurderingen af selskabets  forhold væsentligt. </EOGS60000:ManagementsReview><EOGS70000:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards contextRef="nNC0">Direktionen har i dag behandlet og godkendt årsrapporten for 1. maj 2011 -  30. april 2012 for Malerfirmaet Anders Christensen ApS  .  Årsrapporten  aflægges i overensstemmelse med årsregnskabsloven.    Det er min opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af  selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 30. april 2012 samt  af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. maj 2011 -  30. april 2012 .     Ledelsesberetningen indeholder efter min opfattelse en retvisende  redegørelse for de forhold, beretningen omhandler.     Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.   Egå , 2012-08-09   Direktionen:   Anders Christensen,      </EOGS70000:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards><EOGS70000:DateOfApprovalOfAnnualReport contextRef="nNC0">2012-08-09</EOGS70000:DateOfApprovalOfAnnualReport><EOGS80000:DisclosureOfAccountingPolicies contextRef="nNC0">  Årsregnskabet er aflagt efter samme regnskabspraksis som sidste år.   Generelt om indregning og måling Aktiver indregnes i balancen, når det er  sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil tilflyde selskabet, og  aktivets værdi kan måles pålideligt.   Forpligtelser indregnes i balancen, når  det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske ressourcer vil fragå selskabet,  og forpligtelsens værdi kan måles pålideligt.  Ved første indregning måles  aktiver og forpligtelser til kostpris. Efterfølgende måles aktiver og  forpligtelser som beskrevet for hver enkelt regnskabspost nedenfor.  Visse  finansielle aktiver og forpligtelser måles til amortiseret kostpris, hvorved  der indregnes en konstant effektiv rente over løbetiden. Amortiseret kostpris  opgøres som oprindelig kostpris med fradrag af eventuelle afdrag samt tillæg/ fradrag af den akkumulerede amortisering af forskellen mellem kostpris og  nominelt beløb.  Ved indregning og måling tages hensyn til forudsigelige tab   og risici, der fremkommer inden årsrapporten aflægges, og som be- eller  afkræfter forhold, der eksisterede på balancedagen.  Indtægter indregnes i  resultatopgørelsen i takt med, at de indtjenes, herunder indregnes  værdireguleringer af finansielle aktiver og forpligtelser, der måles til  dagsværdi eller amortiseret kostpris. Endvidere indregnes omkostninger, der er  afholdt for at opnå årets indtjening, herunder afskrivninger, nedskrivninger  og hensatte forpligtelser samt tilbageførsler som følge af ændrede  regnskabsmæssige skøn af beløb, der tidligere har været indregnet i  resultatopgørelsen.   Resultatopgørelsen   Nettoomsætning Nettoomsætningen indregnes i resultatopgørelsen, såfremt  levering og risikoovergang til køber har fundet sted inden regnskabsårets  udgang. Nettoomsætning indregnes excl. moms og med fradrag af rabatter i  forbindelse med salget.   Skat af årets resultat Årets skat, som består af årets aktuelle skat og årets   forskydning i udskudt skat, indregnes i resultatopgørelsen med den del, der  kan henføres til årets resultat, og direkte på egenkapitalen med den del, der  kan henføres til posteringer direkte på egenkapitalen.   Selskabet er omfattet af de danske regler om obligatorisk sambeskatning af  moderselskabet og de danske dattervirksomheder.   Den aktuelle danske  selskabsskat fordeles ved afregning af sambeskatningsbidrag mellem de  sambeskattede virksomheder i forhold til disses skattepligtige indkomster. I  tilknytning hertil modtager virksomheder med skattemæssigt underskud  sambeskatningsbidrag fra virksomheder, der har kunnet anvende dette underskud ( fuld fordeling).   Balancen   Immaterielle anlægsaktiver Immaterielle anlægsaktiver måles til kostpris med  fradrag af akkumulerede afskrivninger. Afskrivninger fordeles lineært over den  forventede brugstid.   Der indgår forventede brugstider som følger:  Goodwill 10 år   Fortjeneste eller tab ved afhændelse af immaterielle anlægsaktiver opgøres   som forskellen mellem salgspris med fradrag af salgsomkostninger og den  regnskabsmæssige værdi på salgstidspunktet. Fortjeneste eller tab indregnes i  resultatopgørelsen under andre driftsindtægter eller andre driftsomkostninger.     Materielle anlægsaktiver Materielle anlægsaktiver måles til kostpris med  fradrag af akkumulerede afskrivninger. Der foretages lineære afskrivninger  baseret på en vurdering af de enkelte aktivers forventede brugstider og  restværdi.  Afskrivningsgrundlaget er kostpris med fradrag af forventet  restværdi efter afsluttet brugstid. Kostprisen omfatter anskaffelsesprisen  samt omkostninger direkte tilknyttet anskaffelsen indtil det tidspunkt, hvor  aktivet er klar til at blive taget i brug.  Der indgår forventede brugstider  som følger:  Andre anlæg, driftsmateriel og inventar  3 - 8 år   Fortjeneste eller tab ved afhændelse af materielle anlægsaktiver opgøres som  forskellen mellem salgspris med fradrag af salgsomkostninger og den   regnskabsmæssige værdi på salgstidspunktet. Fortjeneste eller tab indregnes i  resultatopgørelsen under andre driftsindtægter eller andre driftsomkostninger.   Nedskrivning på anlægsaktiver Den regnskabsmæssige værdi af såvel  immaterielle som materielle anlægsaktiver vurderes årligt for indikationer på  værdiforringelse, ud over det som udtrykkes ved afskrivning. Foreligger der  indikationer på værdiforringelse, foretages nedskrivningstest af hvert enkelt  aktiv henholdsvis gruppe af aktiver. Der foretages nedskrivning til  genindvindingsværdien, såfremt denne er lavere end den regnskabsmæssige værdi.  Som genindvindingsværdi anvendes den højeste værdi af nettosalgspris og  kapitalværdi. Kapitalværdien opgøres som nutidsværdien af de forventede  nettoindtægter fra anvendelsen af aktivet eller aktivgruppen.   Finansielle anlægsaktiver  Deposita måles til kostpris.    Varebeholdninger  Varebeholdninger måles til kostpris efter FIFO-metoden  eller nettorealisationsværdien, hvor denne er lavere. Eventuelle   nedskrivninger til nettorealisationsværdien indregnes i resultatopgørelsen.    Nettorealisationsværdi for varebeholdninger opgøres som salgspris med fradrag  af færdiggørelsesomkostninger og omkostninger, der afholdes for at effektuere  salget, og fastsættes under hensyntagen til omsættelighed, ukurans og  udvikling i forventet salgspris.  Kostprisen for handelsvarer omfatter  anskaffelsespris med tillæg af hjemtagelsesomkostninger.   Tilgodehavender Tilgodehavender fra salg og tjenesteydelser måles i balancen  til pålydende værdi med fradrag af nedskrivninger til imødegåelse af  forventede tab efter en vurdering af de enkelte tilgodehavender.   Igangværende arbejder for fremmed regning Ikke fakturerede tilgodehavender på  balancedagen måles til forventet salgsværdi.   Andre værdipapirer og kapitalandele  Værdipapirer indregnet under  omsætningsaktiver måles til dagsværdi på balancedagen.    Likvide beholdninger Omfatter likvide beholdninger samt let realisable   værdipapirer med ubetydelig risiko for værdiændringer.   Udbytte Udbytte, ledelsen foreslår udbetalt for året, vises som en særskilt  post under egenkapitalen. Foreslået udbytte indregnes som en forpligtelse på  tidspunktet for vedtagelse på generalforsamlingen.   Gældsforpligtelser Gæld måles til amortiseret kostpris svarende til nominel  værdi.   Skyldig skat og udskudt skat  Aktuelle skatteforpligtelser og tilgodehavende  aktuel skat måles i balancen som beregnet skat af årets skattepligtige  indkomst reguleret for skat af tidligere års skattepligtige indkomster samt  for betalte acontoskatter.   Udskudt skat måles efter den balanceorienterede  gældsmetode af midlertidige forskelle mellem regnskabsmæssig og skattemæssig  værdi af aktiver og forpligtelser. Udskudt skat måles på grundlag af de  skatteregler og skattesatser, der med balancedagens lovgivning vil være  gældende, når den udskudte skat forventes udløst som aktuel skat. Ændring i  udskudt skat som følge af ændringer i skattesatser indregnes i   resultatopgørelsen. </EOGS80000:DisclosureOfAccountingPolicies><EOGS80000:InformationOnReportingClassOfEntity contextRef="nNC0">Regnskabsklasse B</EOGS80000:InformationOnReportingClassOfEntity><EOGS80000:ClassOfReportingEntity contextRef="nNC0">Regnskabsklasse B</EOGS80000:ClassOfReportingEntity><EOGS80000:DisclosureOfEquity contextRef="nNC0">Virksomhedskapitalen er sammensat af aktier/anparter á DKK 1.000 eller multipla   heraf.</EOGS80000:DisclosureOfEquity><EOGS80000:OtherFinanceExpenses contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">66610</EOGS80000:OtherFinanceExpenses><EOGS80000:OtherFinanceExpenses contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">131091</EOGS80000:OtherFinanceExpenses><EOGS80000:GrossProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">2395714</EOGS80000:GrossProfitLoss><EOGS80000:GrossProfitLoss contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">1482912</EOGS80000:GrossProfitLoss><EOGS80000:EmployeeBenefitsExpense contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">2126411</EOGS80000:EmployeeBenefitsExpense><EOGS80000:EmployeeBenefitsExpense contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">1584644</EOGS80000:EmployeeBenefitsExpense><EOGS80000:OtherFinanceIncome contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">4065</EOGS80000:OtherFinanceIncome><EOGS80000:OtherFinanceIncome contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">952</EOGS80000:OtherFinanceIncome><EOGS80000:OtherShorttermPayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">469867</EOGS80000:OtherShorttermPayables><EOGS80000:OtherShorttermPayables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">418208</EOGS80000:OtherShorttermPayables><EOGS80000:ShorttermPayablesToGroupEnterprises contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">297435</EOGS80000:ShorttermPayablesToGroupEnterprises><EOGS80000:ShorttermPayablesToGroupEnterprises contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">362403</EOGS80000:ShorttermPayablesToGroupEnterprises><EOGS80000:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none; width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt; &lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt; &lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt; &lt;/th&gt; &lt;/tr&gt; &lt;tr&gt;&lt;td&gt; Ingen.&lt;/td&gt; &lt;td style="text-align: right;"&gt; &lt;/td&gt; &lt;/tr&gt; &lt;tr&gt;&lt;td&gt; &lt;/td&gt; &lt;td style="text-align: right;"&gt; 0&lt;/td&gt; &lt;/tr&gt; &lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS80000:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals><EOGS80000:DisclosureOfLiabilitiesUnderLeases contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none; width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt; &lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt; &lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt; &lt;/th&gt; &lt;/tr&gt; &lt;tr&gt;&lt;td&gt; Selskabet har en opsigelsesforpligtelse på 2 måneder.&lt;/td&gt; &lt;td style="text-align: right;"&gt; &lt;/td&gt; &lt;/tr&gt; &lt;tr&gt;&lt;td&gt; &lt;/td&gt; &lt;td style="text-align: right;"&gt; 0&lt;/td&gt; &lt;/tr&gt; &lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS80000:DisclosureOfLiabilitiesUnderLeases><EOGS80000:DisclosureOfContingentLiabilities contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none; width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt; &lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt; &lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt; &lt;/th&gt; &lt;/tr&gt; &lt;tr&gt;&lt;td&gt; Ingen.&lt;/td&gt; &lt;td style="text-align: right;"&gt; &lt;/td&gt; &lt;/tr&gt; &lt;tr&gt;&lt;td&gt; &lt;/td&gt; &lt;td style="text-align: right;"&gt; 0&lt;/td&gt; &lt;/tr&gt; &lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS80000:DisclosureOfContingentLiabilities></xbrl>