<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xbrl xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:link="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:EOGS-EV10000="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:EOGS-EV20000="http://xbrl.dcca.dk/dst" xmlns:EOGS-EV30000="http://xbrl.dcca.dk/eogs" xmlns:EOGS-EV40000="http://xbrl.dcca.dk/fsa" xmlns:EOGS-EV50000="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:EOGS-EV60000="http://xbrl.dcca.dk/mrv" xmlns:EOGS-EV70000="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:EOGS-EV80000="http://xbrl.dcca.dk/tax"><link:schemaRef xlink:type="simple" xlink:arcrole="http://www.w3.org/1999/xlink/properties/linkbase" xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20120101/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20120101.xsd"/><context id="nNC0" xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><entity xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><identifier xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" scheme="http://www.dcca.dk/cvr">14305734</identifier></entity><period xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><startDate xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2011-07-01</startDate><endDate xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2013-06-30</endDate></period></context><context id="NC1" xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><entity xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><identifier xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" scheme="http://www.dcca.dk/cvr">14305734</identifier></entity><period xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><startDate xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2011-07-01</startDate><endDate xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2012-06-30</endDate></period></context><context id="EV1" xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><entity xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><identifier xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" scheme="http://www.dcca.dk/cvr">14305734</identifier></entity><period xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><instant xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2012-06-30</instant></period></context><context id="NC2" xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><entity xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><identifier xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" scheme="http://www.dcca.dk/cvr">14305734</identifier></entity><period xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><startDate xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2012-07-01</startDate><endDate xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2013-06-30</endDate></period></context><context id="EV2" xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><entity xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><identifier xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" scheme="http://www.dcca.dk/cvr">14305734</identifier></entity><period xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><instant xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2013-06-30</instant></period></context><unit xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" id="currency"><measure xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">iso4217:DKK</measure></unit><EOGS-EV10000:IndependentAuditorsReportsAudit contextRef="nNC0">Til kapitalejeren i Bjerregaard &amp; Co. A/S, Aarhus   Vi har revideret årsregnskabet for Bjerregaard &amp; Co. A/S, Aarhus  for regnskabsåret 1. juli 2012 - 30. juni 2013 , der omfatter anvendt regnskabspraksis, resultatopgørelse, balance og noter. Årsregnskabet udarbejdes efter årsregnskabsloven.   Ledelsens ansvar for årsregnskabet Ledelsen har ansvaret for udarbejdelsen af et årsregnskab, der giver et retvisende billede i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Ledelsen har endvidere ansvaret for den interne kontrol, som ledelsen anser nødvendig for at udarbejde et årsregnskab uden væsentlig fejlinformation, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl.  Revisors ansvar  Vores ansvar er at udtrykke en konklusion om årsregnskabet på grundlag af vores revision. Vi har udført revisionen i overensstemmelse med internationale standarder om revision og yderligere krav ifølge dansk revisorlovgivning. Dette kræver, at vi overholder etiske krav samt planlægger og udfører revisionen for at opnå høj grad af sikkerhed for, om årsregnskabet er uden væsentlig fejlinformation.  En revision omfatter udførelse af revisionshandlinger for at opnå revisionsbevis for beløb og oplysninger i årsregnskabet. De valgte revisionshandlinger afhænger af revisors vurdering, herunder vurdering af risici for væsentlig fejlinformation i årsregnskabet, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl. Ved risikovurderingen overvejer revisor intern kontrol, der er relevant for virksomhedens udarbejdelse af et årsregnskab, der giver et retvisende billede. Formålet hermed er at udforme revisionshandlinger, der er passende efter omstændighederne, men ikke at udtrykke en konklusion om effektiviteten af virksomhedens interne kontrol. En revision omfatter endvidere vurdering af, om ledelsens valg af regnskabspraksis er passende, om ledelsens regnskabsmæssige skøn er rimelige samt den samlede præsentation af årsregnskabet.  Det er vores opfattelse, at det opnåede revisionsbevis er tilstrækkeligt og egnet som grundlag for vores konklusion.  Revisionen har ikke givet anledning til forbehold.  Konklusion Det er vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr 30. juni 2013 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. juli 2012 - 30. juni 2013 i overensstemmelse med årsregnskabsloven.   Aarhus, den 2013-10-24   Aros statsautoriserede revisorer I/S Aros statsautoriserede revisorer I/S      Henning Juel Møller Villy Rabe Bech Mousten statsautoriseret revisor statsautoriseret revisor   </EOGS-EV10000:IndependentAuditorsReportsAudit><EOGS-EV10000:DateOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">2013-10-24</EOGS-EV10000:DateOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements><EOGS-EV40000:TaxExpense contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">17750</EOGS-EV40000:TaxExpense><EOGS-EV40000:TaxExpense contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">228034</EOGS-EV40000:TaxExpense><EOGS-EV40000:ProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">52058</EOGS-EV40000:ProfitLoss><EOGS-EV40000:ProfitLoss contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">299892</EOGS-EV40000:ProfitLoss><EOGS-EV40000:FixturesFittingsToolsAndEquipment contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">159140</EOGS-EV40000:FixturesFittingsToolsAndEquipment><EOGS-EV40000:FixturesFittingsToolsAndEquipment contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">320093</EOGS-EV40000:FixturesFittingsToolsAndEquipment><EOGS-EV40000:OtherLongtermInvestments contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">433</EOGS-EV40000:OtherLongtermInvestments><EOGS-EV40000:OtherLongtermInvestments contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">206</EOGS-EV40000:OtherLongtermInvestments><EOGS-EV40000:OtherLongtermReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">61709</EOGS-EV40000:OtherLongtermReceivables><EOGS-EV40000:OtherLongtermReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">61709</EOGS-EV40000:OtherLongtermReceivables><EOGS-EV40000:ShorttermTradeReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">1734142</EOGS-EV40000:ShorttermTradeReceivables><EOGS-EV40000:ShorttermTradeReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1598295</EOGS-EV40000:ShorttermTradeReceivables><EOGS-EV40000:ContractWorkInProgress contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">65541</EOGS-EV40000:ContractWorkInProgress><EOGS-EV40000:ContractWorkInProgress contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">174131</EOGS-EV40000:ContractWorkInProgress><EOGS-EV40000:OtherShorttermReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">159841</EOGS-EV40000:OtherShorttermReceivables><EOGS-EV40000:OtherShorttermReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">41075</EOGS-EV40000:OtherShorttermReceivables><EOGS-EV40000:ShorttermReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">2127506</EOGS-EV40000:ShorttermReceivables><EOGS-EV40000:ShorttermReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1865251</EOGS-EV40000:ShorttermReceivables><EOGS-EV40000:DeferredIncomeAssets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">31276</EOGS-EV40000:DeferredIncomeAssets><EOGS-EV40000:DeferredIncomeAssets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">30657</EOGS-EV40000:DeferredIncomeAssets><EOGS-EV40000:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">46800</EOGS-EV40000:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises><EOGS-EV40000:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">21093</EOGS-EV40000:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises><EOGS-EV40000:ShorttermTaxReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">89906</EOGS-EV40000:ShorttermTaxReceivables><EOGS-EV40000:ShorttermTaxReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS-EV40000:ShorttermTaxReceivables><EOGS-EV40000:CashAndCashEquivalents contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">36516</EOGS-EV40000:CashAndCashEquivalents><EOGS-EV40000:CashAndCashEquivalents contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">588161</EOGS-EV40000:CashAndCashEquivalents><EOGS-EV40000:CurrentAssets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">2414022</EOGS-EV40000:CurrentAssets><EOGS-EV40000:CurrentAssets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">2703412</EOGS-EV40000:CurrentAssets><EOGS-EV40000:Provisions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">6127</EOGS-EV40000:Provisions><EOGS-EV40000:Provisions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">8305</EOGS-EV40000:Provisions><EOGS-EV40000:ProvisionsForDeferredTax contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">6127</EOGS-EV40000:ProvisionsForDeferredTax><EOGS-EV40000:ProvisionsForDeferredTax contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">8305</EOGS-EV40000:ProvisionsForDeferredTax><EOGS-EV40000:ShorttermTradePayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">343864</EOGS-EV40000:ShorttermTradePayables><EOGS-EV40000:ShorttermTradePayables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">332782</EOGS-EV40000:ShorttermTradePayables><EOGS-EV40000:LiabilitiesAndEquity contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">2635304</EOGS-EV40000:LiabilitiesAndEquity><EOGS-EV40000:LiabilitiesAndEquity contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">3085420</EOGS-EV40000:LiabilitiesAndEquity><EOGS-EV40000:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">1584350</EOGS-EV40000:LiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS-EV40000:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1832396</EOGS-EV40000:LiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS-EV40000:DisclosureOfAccountingPolicies contextRef="nNC0">GENERELT  Årsrapporten for Bjerregaard &amp; Co. A/S, Aarhus  er aflagt i overensstemmelse med den danske årsregnskabslovs bestemmelser for virksomheder i regnskabsklasse B.  Årsrapporten er aflagt efter samme regnskabspraksis som sidste år.  Generelt om indregning og måling I resultatopgørelsen indregnes indtægter i takt med, at de indtjenes, herunder indregnes værdireguleringer af finansielle aktiver og forpligtelser. I resultatopgørelsen indregnes ligeledes alle omkostninger, herunder afskrivninger og nedskrivninger.  Aktiver indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil tilflyde selskabet, og aktivets værdi kan måles pålideligt.  Forpligtelser indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil fragå selskabet, og forpligtelsens værdi kan måles pålideligt.  Ved første indregning måles aktiver og forpligtelser til kostpris. Efterfølgende måles aktiver og forpligtelser som beskrevet for hver enkelt regnskabspost nedenfor.  Ved indregning og måling tages hensyn til forudsigelige tab og risici, der fremkommer inden årsrapporten aflægges, og som be- eller afkræfter forhold, der eksisterede på balancedagen.   RESULTATOPGØRELSEN  Bruttofortjeneste Med henvisning til årsregnskabslovens § 32 er resultatopgørelsens øverste poster sammendraget til posten ”Bruttofortjeneste”  Bruttofortjeneste indeholder nettoomsætning, ændring i lagre og andre driftsindtægter fratrukket eksterne omkostninger  Andre eksterne omkostninger Andre eksterne omkostninger omfatter omkostninger til gager, distribution, salg, reklame, administration, lokaler, tab på debitorer  mv.  Finansielle poster Finansielle indtægter og omkostninger indeholder renteindtægter og renteomkostninger samt rentetillæg og rentegodtgørelser ved skattebetaling. Finansielle indtægter og omkostninger indregnes med de beløb, der vedrører regnskabsåret  Skat af årets resultat Årets skat, som består af årets aktuelle skat og forskydning i udskudt skat, indregnes i resultatopgørelsen med den del, der kan henføres til årets resultat, og direkte på egenkapitalen med den del, der kan henføres til posteringer direkte på egenkapitalen.  Selskabet er omfattet af de danske regler om tvungen sambeskatning af moderselskabet og de danske dattervirksomheder.  Den aktuelle danske selskabsskat fordeles ved afregning af sambeskatningsbidrag mellem de sambeskattede virksomheder i forhold til disses skattepligtige indkomster. I tilknytning hertil modtager virksomheder med skattemæssigt underskud sambeskatningsbidrag fra virksomheder, der har kunnet anvende dette underskud (fuld fordeling).   BALANCEN  Materielle anlægsaktiver Materielle anlægsaktiver måles til kostpris med fradrag af akkumulerede afskrivninger.  Afskrivningsgrundlaget er kostpris med fradrag af den skønnede restværdi efter afsluttet brugstid. Der afskrives ikke på grunde.   Kostprisen omfatter anskaffelsesprisen samt omkostninger direkte tilknyttet anskaffelsen indtil det tidspunkt, hvor aktivet er klar til at blive taget i brug. For egenfremstillede aktiver omfatter kostprisen omkostninger til materialer, komponenter, underleverandører, direkte lønforbrug samt indirekte produktionsomkostninger.  Der foretages lineære afskrivninger baseret på følgende vurdering af aktivernes forventede brugstider og restværdi herefter:       Brugstid  Andre anlæg, driftsmateriel og inventar  5 - 7½ år  Nyanskaffelser med en kostpris under den til hver tid gældende skattemæssige småanskaffelsesgrænse omkostningsføres fuldt ud i anskaffelsesåret.  Fortjeneste eller tab ved afhændelse af materielle anlægsaktiver opgøres som forskellen mellem salgspris med fradrag af salgsomkostninger og den regnskabsmæssige værdi på salgstidspunktet. Fortjeneste eller tab indregnes i resultatopgørelsen under afskrivninger.  Andre værdipapirer og kapitalandele Værdipapirer og kapitalandele, der er indregnet under anlægsaktiver, omfatter børsnoterede obligationer  der måles til dagsværdi på balancedagen. Børsnoterede værdipapirer måles til børskurs.   Varebeholdninger Varebeholdninger indgår med et fast beløb.  Tilgodehavender Tilgodehavender fra salg og tjenesteydelser måles til amortiseret kostpris, hvilket sædvanligvis svarer til nominel værdi. Der nedskrives til nettorealisationsværdien med henblik på at imødegå forventede tab.  Igangværende arbejder for fremmed regning Igangværende arbejder for fremmed regning måles til salgsværdien af det udførte arbejde. Salgsværdien måles på baggrund af færdiggørelsesgraden på balancedagen og de samlede forventede indtægter på det enkelte igangværende arbejde.  Når salgsværdien på en igangværende arbejde  ikke kan opgøres pålideligt, måles salgsværdien til de medgåede omkostninger eller til nettorealisationsværdien, såfremt denne er lavere.   Det enkelte igangværende arbejde indregnes i balancen under tilgodehavender eller gældsforpligtelser, afhængigt af nettoværdien af salgssummen med fradrag af acontofaktureringer og forudbetalinger.   Omkostninger i forbindelse med salgsarbejde og opnåelse af kontrakter indregnes i resultatopgørelsen i takt med, at de afholdes.  Periodeafgrænsningsposter Periodeafgrænsningsposter indregnet under aktiver omfatter afholdte omkostninger vedrørende efterfølgende regnskabsår.  Egenkapital - udbytte Udbytte, som forventes udbetalt for året, vises som en særskilt post under egenkapitalen. Foreslået udbytte indregnes som en forpligtelse på tidspunktet for vedtagelse på generalforsamlingen.  Hensatte forpligtelser Hensatte forpligtelser omfatter hensættelse til udskudt skat.  Skyldig skat og udskudt skat Aktuelle skatteforpligtelser og tilgodehavende aktuel skat indregnes i balancen som beregnet skat af årets skattepligtige indkomst, reguleret for skat af tidligere års skattepligtige indkomster samt for betalte acontoskatter.  Udskudt skat er skatten af alle midlertidige forskelle mellem regnskabsmæssig og skattemæssig værdi af aktiver og forpligtelser opgjort på grundlag af den planlagte anvendelse af aktivet henholdsvis afvikling af forpligtelsen.  Udskudte skatteaktiver, herunder skatteværdien af fremførelsesberettigede skattemæssige underskud, indregnes med den værdi, hvortil de forventes at blive anvendt, enten ved udligning i skat af fremtidig indtjening eller ved modregning i udskudte skatteforpligtelser inden for samme juridiske skatteenhed.  Udskudt skat måles på grundlag af de skatteregler og skattesatser, der med balancedagens lovgivning vil være gældende, når den udskudte skat forventes udløst som aktuel skat.  Gældsforpligtelser Andre gældsforpligtelser, som omfatter gæld til leverandører, tilknyttede og associerede virksomheder samt anden gæld, måles til amortiseret kostpris, hvilket sædvanligvis svarer til nominel værdi.  </EOGS-EV40000:DisclosureOfAccountingPolicies><EOGS-EV40000:ClassOfReportingEntity contextRef="nNC0">Regnskabsklasse B</EOGS-EV40000:ClassOfReportingEntity><EOGS-EV40000:PropertyPlantAndEquipmentGross contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">159140</EOGS-EV40000:PropertyPlantAndEquipmentGross><EOGS-EV40000:PropertyPlantAndEquipmentGross contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">320093</EOGS-EV40000:PropertyPlantAndEquipmentGross><EOGS-EV40000:InvestmentsGross contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">62142</EOGS-EV40000:InvestmentsGross><EOGS-EV40000:InvestmentsGross contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">61915</EOGS-EV40000:InvestmentsGross><EOGS-EV40000:DisclosureOfEquity contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Virksomheds- kapital&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserve for opskrivning&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserve for nettoopskrivning&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Overkurs v. emision&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Overført overskud&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Forslag til udbytte&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Egenkapital   i alt&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Saldo primo&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;550.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;444.827&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;100.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;1.094.827&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Egne aktier&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-50.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-50.000&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Betalt udbytte&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-100.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-100.000&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Årets resultat&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;299.892&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;299.892&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Årets udbytte&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-500.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;500.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Egenkapital ultimo&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;500.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;244.719&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;500.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;1.244.719&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS-EV40000:DisclosureOfEquity><EOGS-EV40000:DisclosureOfOtherFinanceExpenses contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2012/13&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2011/12&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Øvrige finansielle omkostninger&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;23.023&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;16.941&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Finansielle omkostninger i alt&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;23.023&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;16.941&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS-EV40000:DisclosureOfOtherFinanceExpenses><EOGS-EV40000:OtherFinanceExpenses contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">16941</EOGS-EV40000:OtherFinanceExpenses><EOGS-EV40000:OtherFinanceExpenses contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">23023</EOGS-EV40000:OtherFinanceExpenses><EOGS-EV40000:DisclosureOfTaxExpenses contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2012/13&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2011/12&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Årets aktuelle skat&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;125.343&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Sambeskatningsbidrag&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;10.607&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Årets udskudte skat&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;2.178&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;17.750&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Regulering af tidl. års skat&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;89.906&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Skat af årets resultat i alt&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;228.034&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;17.750&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS-EV40000:DisclosureOfTaxExpenses><EOGS-EV40000:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2012/13&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2011/12&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Gager og lønninger&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;4.366.112&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;3.758.669&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Pensioner&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;577.491&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;512.991&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Andre omkostninger til social sikring&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;143.021&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;130.373&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Øvrige personaleomkostninger&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;128.446&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;108.271&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Personaleomkostninger i alt&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;5.215.069&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;4.510.304&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS-EV40000:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense><EOGS-EV40000:EmployeeBenefitsExpense contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">4510304</EOGS-EV40000:EmployeeBenefitsExpense><EOGS-EV40000:EmployeeBenefitsExpense contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">5215069</EOGS-EV40000:EmployeeBenefitsExpense><EOGS-EV40000:DisclosureOfOtherFinanceIncome contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2012/13&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2011/12&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Finansielle indtægter tilknyttede virksomheder&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;900&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;2.500&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Øvrige finansielle indtægter&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;149&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;857&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Finansielle indtægter i alt&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;1.049&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;3.357&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS-EV40000:DisclosureOfOtherFinanceIncome><EOGS-EV40000:OtherFinanceIncome contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">3357</EOGS-EV40000:OtherFinanceIncome><EOGS-EV40000:OtherFinanceIncome contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">1049</EOGS-EV40000:OtherFinanceIncome><EOGS-EV40000:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">1584350</EOGS-EV40000:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS-EV40000:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1832396</EOGS-EV40000:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS-EV40000:ShorttermTaxPayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS-EV40000:ShorttermTaxPayables><EOGS-EV40000:ShorttermTaxPayables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">125343</EOGS-EV40000:ShorttermTaxPayables><EOGS-EV40000:OtherShorttermPayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">1144986</EOGS-EV40000:OtherShorttermPayables><EOGS-EV40000:OtherShorttermPayables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1374272</EOGS-EV40000:OtherShorttermPayables><EOGS-EV40000:ShorttermPrepaymentsReceivedFromCustomers contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">95500</EOGS-EV40000:ShorttermPrepaymentsReceivedFromCustomers><EOGS-EV40000:ShorttermPrepaymentsReceivedFromCustomers contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS-EV40000:ShorttermPrepaymentsReceivedFromCustomers><EOGS-EV40000:ExtraordinaryProfitLossBeforeTax contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">69808</EOGS-EV40000:ExtraordinaryProfitLossBeforeTax><EOGS-EV40000:ExtraordinaryProfitLossBeforeTax contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">527926</EOGS-EV40000:ExtraordinaryProfitLossBeforeTax><EOGS-EV40000:OtherDisclosures contextRef="nNC0">Selskabet:  Bjerregaard &amp; Co. A/S, Aarhus   Åbyvej 77  8230 Åbyhøj        CVR nr.: 14305734        Regnskabsår: 01.07 - 30.06       Bestyrelse:  Stefan W. von Fintel ,Michael Høj Olsen ,Steffen Kruuse Vinther ,      Direktion:  Steffen Kruuse Vinther ,      Moderselskab:        Tilknyttede virksomheder:        Associerede virksomheder:        Ejerforhold:  Selskabet er ejet 100% af Steffen Vinther Holding ApS,      Revisor:   Aros statsautoriserede revisorer I/S  Værkmestergade 3, 4. sal  8000 Aarhus C       Advokat:          </EOGS-EV40000:OtherDisclosures><EOGS-EV40000:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Til sikkerhed for mellemværende med pengeinstitut m.v. er der deponeret virksomhedspantebrev kr. 800.000 med pant i driftsinventar, driftsmaterialer, goodwill, lager, tilgodehavender fra salg mv. med en bogført værdi kr. 2,2 mio.&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Til sikkerhed for entreprisearbejde er der via selskabets pengeinstitut stillet garanti for kr. 222.686 pr. 30/6-2013.&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS-EV40000:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals><EOGS-EV40000:DisclosureOfMainActivitiesAndAccountingAndFinancialMatters contextRef="nNC0">    Selskabets aktivitet og økonomiske udvikling                 Selskabets hovedaktivitet er drift af malervirksomhed samt hermed beslægtede aktiviteter.         Selskabets resultat og økonomiske udvikling har levet op til forventningerne og anses for tilfredsstillende.     </EOGS-EV40000:DisclosureOfMainActivitiesAndAccountingAndFinancialMatters><EOGS-EV40000:DisclosureOfSignificantEventsOccurringAfterEndOfReportingPeriod contextRef="nNC0">    Efter regnskabsårets afslutning er der ikke indtruffet begivenheder, som vil kunne forrykke selskabets finansielle stilling væsentligt.     </EOGS-EV40000:DisclosureOfSignificantEventsOccurringAfterEndOfReportingPeriod><EOGS-EV50000:NameOfAuditFirm contextRef="nNC0">Arosstatsautoriserede revisorer I/S</EOGS-EV50000:NameOfAuditFirm><EOGS-EV50000:AddressOfAuditorStreetAndNumber contextRef="nNC0">Værkmestergade 3, 4. sal</EOGS-EV50000:AddressOfAuditorStreetAndNumber><EOGS-EV50000:AddressOfAuditorPostcodeAndTown contextRef="nNC0">8000Aarhus</EOGS-EV50000:AddressOfAuditorPostcodeAndTown><EOGS-EV50000:DateOfGeneralMeeting contextRef="nNC0">2013-10-24</EOGS-EV50000:DateOfGeneralMeeting><EOGS-EV50000:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="nNC0">Årsrapport</EOGS-EV50000:InformationOnTypeOfSubmittedReport><EOGS-EV50000:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="nNC0">Arosstatsautoriserede revisorer I/S</EOGS-EV50000:NameOfSubmittingEnterprise><EOGS-EV50000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="nNC0">Værkmestergade 3, 4. sal</EOGS-EV50000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber><EOGS-EV50000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="nNC0">8000Aarhus</EOGS-EV50000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown><EOGS-EV50000:DateOfApprovalOfReport contextRef="nNC0">2013-10-24</EOGS-EV50000:DateOfApprovalOfReport><EOGS-EV40000:GrossProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">4561411</EOGS-EV40000:GrossProfitLoss><EOGS-EV40000:GrossProfitLoss contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">5856505</EOGS-EV40000:GrossProfitLoss><EOGS-EV40000:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssets contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">-32285</EOGS-EV40000:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssets><EOGS-EV40000:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssets contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">91537</EOGS-EV40000:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssets><EOGS-EV70000:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards contextRef="nNC0">Direktionen har dags dato aflagt årsrapporten for regnskabsåret 1. juli 2012 - 30. juni 2013 for Bjerregaard &amp; Co. A/S, Aarhus .  Årsrapporten er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabsloven.  Vi anser den valgte regnskabspraksis for hensigtsmæssig og de udøvede regnskabsmæssige skøn for forsvarlige. Vi finder endvidere den samlede præsentation af årsregnskabet retvisende. Årsregnskabet giver derfor efter vores opfattelse et retvisende billede af selskabets aktiver og passiver, finansielle stilling samt resultat.  Ledelsesberetningen indeholder efter vores opfattelse en retvisende redegørelse for de forhold, som beretningen omhandler.   Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.    Åbyhøj , den 2013-10-24    Direktion:    Steffen Kruuse Vinther,                      Bestyrelse:    Stefan W. von Fintel,Michael Høj Olsen,Steffen Kruuse Vinther,                               </EOGS-EV70000:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards><EOGS-EV70000:DateOfApprovalOfAnnualReport contextRef="nNC0">2013-10-24</EOGS-EV70000:DateOfApprovalOfAnnualReport><EOGS-EV40000:Assets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">2635304</EOGS-EV40000:Assets><EOGS-EV40000:Assets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">3085420</EOGS-EV40000:Assets><EOGS-EV50000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="nNC0">14305734</EOGS-EV50000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity><EOGS-EV40000:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">83392</EOGS-EV40000:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities><EOGS-EV40000:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">549899</EOGS-EV40000:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities><EOGS-EV40000:Inventories contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">250000</EOGS-EV40000:Inventories><EOGS-EV40000:Inventories contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">250000</EOGS-EV40000:Inventories><EOGS-EV40000:ManufacturedGoodsAndGoodsForResale contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">250000</EOGS-EV40000:ManufacturedGoodsAndGoodsForResale><EOGS-EV40000:ManufacturedGoodsAndGoodsForResale contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">250000</EOGS-EV40000:ManufacturedGoodsAndGoodsForResale><EOGS-EV40000:NoncurrentAssets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">221282</EOGS-EV40000:NoncurrentAssets><EOGS-EV40000:NoncurrentAssets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">382008</EOGS-EV40000:NoncurrentAssets><EOGS-EV40000:Equity contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">1044827</EOGS-EV40000:Equity><EOGS-EV40000:Equity contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1244719</EOGS-EV40000:Equity><EOGS-EV40000:ContributedCapital contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">500000</EOGS-EV40000:ContributedCapital><EOGS-EV40000:ContributedCapital contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">500000</EOGS-EV40000:ContributedCapital><EOGS-EV40000:RetainedEarnings contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">444827</EOGS-EV40000:RetainedEarnings><EOGS-EV40000:RetainedEarnings contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">244719</EOGS-EV40000:RetainedEarnings><EOGS-EV40000:ProposedDividendRecognisedInEquity contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">100000</EOGS-EV40000:ProposedDividendRecognisedInEquity><EOGS-EV40000:ProposedDividendRecognisedInEquity contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">500000</EOGS-EV40000:ProposedDividendRecognisedInEquity><EOGS-EV50000:NameOfReportingEntity contextRef="nNC0">Bjerregaard &amp; Co. A/S, Aarhus</EOGS-EV50000:NameOfReportingEntity><EOGS-EV50000:AddressOfReportingEntityStreetAndNumber contextRef="nNC0">Åbyvej 77</EOGS-EV50000:AddressOfReportingEntityStreetAndNumber><EOGS-EV50000:AddressOfReportingEntityPostcodeAndTown contextRef="nNC0">8230Åbyhøj</EOGS-EV50000:AddressOfReportingEntityPostcodeAndTown><EOGS-EV50000:ReportingPeriodStartDate contextRef="nNC0">2012-07-01</EOGS-EV50000:ReportingPeriodStartDate><EOGS-EV50000:ReportingPeriodEndDate contextRef="nNC0">2013-06-30</EOGS-EV50000:ReportingPeriodEndDate></xbrl>
