<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--Generated by EV Revisor version 4.00.9--><!--Local version: Report EVRK6.10.03,EV-XBRL / codeunit EVRK6.10.04,EV-XBRL--><xbrl xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:link="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:xbrldi="http://xbrl.org/2006/xbrldi" xmlns:cmn="http://xbrl.dcca.dk/cmn" xmlns:EOGS_201410000="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:EOGS_201420000="http://xbrl.dcca.dk/dst" xmlns:EOGS_201430000="http://xbrl.dcca.dk/tax" xmlns:EOGS_201440000="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:EOGS_201450000="http://xbrl.dcca.dk/eogs" xmlns:EOGS_201460000="http://xbrl.dcca.dk/mrv" xmlns:EOGS_201470000="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:EOGS_201480000="http://xbrl.dcca.dk/fsa" xmlns:EOGS_201490000="http://xbrl.dcca.dk/cmn"><link:schemaRef xlink:type="simple" xlink:arcrole="http://www.w3.org/1999/xlink/properties/linkbase" xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20140701/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20140701.xsd"/><context id="nNC0"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">16891347</identifier></entity><period><startDate>2014-07-01</startDate><endDate>2015-06-30</endDate></period></context><context id="NC1"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">16891347</identifier></entity><period><startDate>2013-07-01</startDate><endDate>2014-06-30</endDate></period></context><context id="EV1"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">16891347</identifier></entity><period><instant>2014-06-30</instant></period></context><context id="NC2"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">16891347</identifier></entity><period><startDate>2014-07-01</startDate><endDate>2015-06-30</endDate></period></context><context id="EV2"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">16891347</identifier></entity><period><instant>2015-06-30</instant></period></context><unit id="currency"><measure>iso4217:DKK</measure></unit><EOGS_201480000:TaxExpense contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">-35750</EOGS_201480000:TaxExpense><EOGS_201480000:TaxExpense contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">10660</EOGS_201480000:TaxExpense><EOGS_201480000:ProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">-114213</EOGS_201480000:ProfitLoss><EOGS_201480000:ProfitLoss contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">24075</EOGS_201480000:ProfitLoss><EOGS_201480000:RawMaterialsAndConsumables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">6804</EOGS_201480000:RawMaterialsAndConsumables><EOGS_201480000:RawMaterialsAndConsumables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">15099</EOGS_201480000:RawMaterialsAndConsumables><EOGS_201480000:ShorttermTradeReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">119601</EOGS_201480000:ShorttermTradeReceivables><EOGS_201480000:ShorttermTradeReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">35308</EOGS_201480000:ShorttermTradeReceivables><EOGS_201480000:ContractWorkInProgress contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">22630</EOGS_201480000:ContractWorkInProgress><EOGS_201480000:ContractWorkInProgress contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201480000:ContractWorkInProgress><EOGS_201480000:OtherShorttermReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">23496</EOGS_201480000:OtherShorttermReceivables><EOGS_201480000:OtherShorttermReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201480000:OtherShorttermReceivables><EOGS_201480000:ShorttermReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">224277</EOGS_201480000:ShorttermReceivables><EOGS_201480000:ShorttermReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">89398</EOGS_201480000:ShorttermReceivables><EOGS_201480000:ShorttermTaxReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">22800</EOGS_201480000:ShorttermTaxReceivables><EOGS_201480000:ShorttermTaxReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">29000</EOGS_201480000:ShorttermTaxReceivables><EOGS_201480000:CashAndCashEquivalents contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">1985558</EOGS_201480000:CashAndCashEquivalents><EOGS_201480000:CashAndCashEquivalents contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">988002</EOGS_201480000:CashAndCashEquivalents><EOGS_201480000:ShorttermTradePayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">23933</EOGS_201480000:ShorttermTradePayables><EOGS_201480000:ShorttermTradePayables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">28558</EOGS_201480000:ShorttermTradePayables><EOGS_201480000:LiabilitiesAndEquity contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">2216638</EOGS_201480000:LiabilitiesAndEquity><EOGS_201480000:LiabilitiesAndEquity contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1092499</EOGS_201480000:LiabilitiesAndEquity><EOGS_201480000:Assets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">2216638</EOGS_201480000:Assets><EOGS_201480000:Assets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1092499</EOGS_201480000:Assets><EOGS_201410000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="nNC0">16891347</EOGS_201410000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity><EOGS_201410000:DateOfGeneralMeeting contextRef="nNC0">2015-09-15</EOGS_201410000:DateOfGeneralMeeting><EOGS_201410000:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="nNC0">Årsrapport</EOGS_201410000:InformationOnTypeOfSubmittedReport><EOGS_201410000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="nNC0">Peter Hilkjær</EOGS_201410000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting><EOGS_201410000:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="nNC0">Dansk Revision Slagelse</EOGS_201410000:NameOfSubmittingEnterprise><EOGS_201410000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="nNC0">Tjørne Allé 2</EOGS_201410000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber><EOGS_201410000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="nNC0">4200Slagelse</EOGS_201410000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown><EOGS_201480000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">-149963</EOGS_201480000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><EOGS_201480000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">34735</EOGS_201480000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><EOGS_201480000:Equity contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">2038786</EOGS_201480000:Equity><EOGS_201480000:Equity contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">971861</EOGS_201480000:Equity><EOGS_201480000:PaidContributedCapital contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">125000</EOGS_201480000:PaidContributedCapital><EOGS_201480000:PaidContributedCapital contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">125000</EOGS_201480000:PaidContributedCapital><EOGS_201480000:RetainedEarnings contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">822786</EOGS_201480000:RetainedEarnings><EOGS_201480000:RetainedEarnings contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">796861</EOGS_201480000:RetainedEarnings><EOGS_201480000:ProposedDividendRecognisedInEquity contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">1091000</EOGS_201480000:ProposedDividendRecognisedInEquity><EOGS_201480000:ProposedDividendRecognisedInEquity contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">50000</EOGS_201480000:ProposedDividendRecognisedInEquity><EOGS_201490000:TypeOfAuditorAssistance contextRef="nNC0">Erklæring om udvidet gennemgang</EOGS_201490000:TypeOfAuditorAssistance><EOGS_201440000:AddresseeOfAuditorsReportOnExtendedReviewOfFinancialStatements contextRef="nNC0">Til kapitalejeren i Malerfirmaet Hilkjær ApS    Erklæring om udvidet gennemgang af årsregnskabet </EOGS_201440000:AddresseeOfAuditorsReportOnExtendedReviewOfFinancialStatements><EOGS_201440000:IdentificationOfFinancialStatementsAndDescriptionOfFinancialReportingFrameworkAppliedInPreparationOfFinancialStatementsExtendedReview contextRef="nNC0">Vi har udført udvidet gennemgang af årsregnskabet for Malerfirmaet Hilkjær ApS  for regnskabsåret 1. juli 2014 - 30. juni 2015 . Årsregnskabet, der omfatter anvendt regnskabspraksis, resultatopgørelse, balance og noter, udarbejdes efter årsregnskabsloven. </EOGS_201440000:IdentificationOfFinancialStatementsAndDescriptionOfFinancialReportingFrameworkAppliedInPreparationOfFinancialStatementsExtendedReview><EOGS_201440000:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatementsExtendedReview contextRef="nNC0"> Ledelsens ansvar for årsregnskabet Ledelsen har ansvaret for udarbejdelsen af et årsregnskab, der giver et retvisende billede i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Ledelsen har endvidere ansvaret for den interne kontrol, som ledelsen anser nødvendig for at udarbejde et årsregnskab uden væsentlig fejlinformation, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl. </EOGS_201440000:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatementsExtendedReview><EOGS_201440000:StatementOfAuditorsResponsibilityExtendedReview contextRef="nNC0"> Revisors ansvar Vores ansvar er at udtrykke en konklusion om årsregnskabet. Vi har udført vores udvidede gennemgang i overensstemmelse med Erhvervsstyrelsens erklæringsstandard for små virksomheder og FSR – danske revisorers standard om udvidet gennemgang af årsregnskaber, der udarbejdes efter årsregnskabsloven. Dette kræver, at vi overholder revisorloven og FSR - danske revisorers etiske regler samt planlægger og udfører handlinger med henblik på at opnå begrænset sikkerhed for vores konklusion om årsregnskabet og derudover udfører specifikt krævede supplerende handlinger med henblik på at opnå yderligere sikkerhed for vores konklusion.   En udvidet gennemgang omfatter handlinger, der primært består at forespørgsler til ledelsen og, hvor det er hensigtsmæssigt, andre i virksomheden, analytiske handlinger og de specifikt krævede supplerende handlinger samt vurdering af det opnåede bevis. Omfanget af handlinger, der udføres ved en udvidet gennemgang, er mindre end ved en revision, og vi udtrykker derfor ingen revisionskonklusion om årsregnskabet.  Den udvidede gennemgang har ikke givet anledning til forbehold. </EOGS_201440000:StatementOfAuditorsResponsibilityExtendedReview><EOGS_201440000:OpinionOnFinancialStatementsExtendedReview contextRef="nNC0"> Konklusion Baseret på det udførte arbejde er det vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 30. juni 2015 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. juli 2014 - 30. juni 2015 i overensstemmelse med årsregnskabsloven. </EOGS_201440000:OpinionOnFinancialStatementsExtendedReview><EOGS_201440000:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnExtendedReviewFinancialStatementsExtendedReview contextRef="nNC0"> Udtalelse om ledelsesberetningen  Vi har i henhold til årsregnskabsloven gennemlæst ledelsesberetningen, men ikke foretaget yderligere handlinger i tillæg til den udførte udvidede gennemgang af årsregnskabet. Det er på denne baggrund vores opfattelse, at oplysningerne i ledelsesberetningen er i overensstemmelse med årsregnskabet. </EOGS_201440000:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnExtendedReviewFinancialStatementsExtendedReview><EOGS_201440000:InformationOnSignatureOfAuditors contextRef="nNC0"> Slagelse , 2015-09-10   Dansk Revision Slagelse  Godkendt revisionsaktieselskab     Karsten Kildegaard  Partner, Registreret revisor  </EOGS_201440000:InformationOnSignatureOfAuditors><EOGS_201440000:SignatureOfAuditorsDate contextRef="nNC0">2015-09-10</EOGS_201440000:SignatureOfAuditorsDate><EOGS_201410000:NameOfReportingEntity contextRef="nNC0">Malerfirmaet Hilkjær ApS</EOGS_201410000:NameOfReportingEntity><EOGS_201410000:RegisteredOfficeOfReportingEntity contextRef="nNC0">Hjemstedskommune: Slagelse  </EOGS_201410000:RegisteredOfficeOfReportingEntity><EOGS_201410000:TelephoneNumberOfReportingEntity contextRef="nNC0">Telefon: 58372396  </EOGS_201410000:TelephoneNumberOfReportingEntity><EOGS_201410000:ReportingPeriodStartDate contextRef="nNC0">2014-07-01</EOGS_201410000:ReportingPeriodStartDate><EOGS_201410000:ReportingPeriodEndDate contextRef="nNC0">2015-06-30</EOGS_201410000:ReportingPeriodEndDate><EOGS_201460000:ManagementsReview contextRef="nNC0">Hovedaktivitet Selskabets hovedaktivitet har i lighed med tidligere år været at drive malerforretning.  Udviklingen i aktiviteter og økonomiske forhold Selskabet har fortsat sine normale driftsaktiviteter. Der har ikke været enkeltstående begivenheder i regnskabsåret, som er af så væsentlig karakter, at det kræver omtale i ledelsesberetningen.    Årets udvikling og resultat anses for tilfredsstillende.  Hændelser efter regnskabsårets afslutning Der er ikke indtruffet begivenheder efter regnskabsårets afslutning, som vil påvirke vurderingen af selskabets forhold væsentligt. </EOGS_201460000:ManagementsReview><EOGS_201480000:GrossProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">390498</EOGS_201480000:GrossProfitLoss><EOGS_201480000:GrossProfitLoss contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">488335</EOGS_201480000:GrossProfitLoss><EOGS_201470000:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards contextRef="nNC0">Direktionen har i dag behandlet og godkendt årsrapporten for 1. juli 2014 - 30. juni 2015 for Malerfirmaet Hilkjær ApS  .  Årsrapporten aflægges i overensstemmelse med årsregnskabsloven.   Det er min opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 30. juni 2015 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. juli 2014 - 30. juni 2015 .    Ledelsesberetningen indeholder efter min opfattelse en retvisende redegørelse for de forhold, beretningen omhandler.    Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.  Slagelse , 2015-09-10   Direktionen:   Peter Hilkjær,      </EOGS_201470000:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards><EOGS_201470000:DateOfApprovalOfAnnualReport contextRef="nNC0">2015-09-10</EOGS_201470000:DateOfApprovalOfAnnualReport><EOGS_201470000:StatementOnOptingOutOfAuditingFinancialStatementsInNextReportingPeriodDueToExemption contextRef="nNC0"> Revision af årsrapport Selskabet opfylder bestemmelserne i årsregnskabslovens § 135 og har derved mulighed for at aflægge en ikke revideret årsrapport.  Selskabets ledelse indstiller til generalforsamlingens godkendelse, at selskabets årsrapport fremover ikke revideres.  Dirigentens noteringer Generalforsamlingen har dags dato behandlet og godkendt ledelsens forslag om at undlade revision.  den 2015-09-15    Peter Hilkjær  Dirigent  </EOGS_201470000:StatementOnOptingOutOfAuditingFinancialStatementsInNextReportingPeriodDueToExemption><EOGS_201480000:DisclosureOfAccountingPolicies contextRef="nNC0">Generelt Årsrapporten er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabslovens bestemmelser for regnskabsklasse B.   Årsregnskabet er aflagt efter samme regnskabspraksis som sidste år.  Generelt om indregning og måling Aktiver indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil tilflyde selskabet, og aktivets værdi kan måles pålideligt.   Forpligtelser indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske ressourcer vil fragå selskabet, og forpligtelsens værdi kan måles pålideligt.  Ved første indregning måles aktiver og forpligtelser til kostpris. Efterfølgende måles aktiver og forpligtelser som beskrevet for hver enkelt regnskabspost nedenfor.  Ved indregning og måling tages hensyn til forudsigelige tab og risici, der fremkommer inden årsrapporten aflægges, og som be- eller afkræfter forhold, der eksisterede på balancedagen.  Indtægter indregnes i resultatopgørelsen i takt med, at de indtjenes, herunder indregnes værdireguleringer af finansielle aktiver og forpligtelser, der måles til dagsværdi eller amortiseret kostpris. Endvidere indregnes omkostninger, der er afholdt for at opnå årets indtjening, herunder afskrivninger, nedskrivninger og hensatte forpligtelser samt tilbageførsler som følge af ændrede regnskabsmæssige skøn af beløb, der tidligere har været indregnet i resultatopgørelsen.  Resultatopgørelsen  Nettoomsætning Nettoomsætningen indregnes i resultatopgørelsen, såfremt levering og risikoovergang til køber har fundet sted inden regnskabsårets udgang. Nettoomsætning indregnes excl. moms og med fradrag af rabatter i forbindelse med salget.  Bruttofortjeneste Nettoomsætningen fratrukket omkostninger til råvarer og hjælpematerialer samt andre eksterne omkostninger er sammendraget i posten "Bruttofortjeneste".  Andre eksterne omkostninger Andre eksterne omkostninger omfatter omkostninger til distribution, salg, reklame, administration, lokaler, tab på debitorer, operationelle leasingomkostninger mv.  Personaleomkostninger Personaleomkostninger omfatter løn og gage samt sociale omkostninger, pensioner mv. til selskabets personale.  Finansielle indtægter og omkostninger Finansielle poster omfatter renteindtægter og -omkostninger samt tillæg og godtgørelse vedrørende acontoskatteordningen m.v.  Skat af årets resultat Årets skat, som består af årets aktuelle skat og årets forskydning i udskudt skat, indregnes i resultatopgørelsen med den del, der kan henføres til årets resultat, og direkte på egenkapitalen med den del, der kan henføres til posteringer direkte på egenkapitalen.  Balancen  Varebeholdninger  Varebeholdninger måles til kostpris efter FIFO-metoden eller nettorealisationsværdien, hvor denne er lavere. Eventuelle nedskrivninger til nettorealisationsværdien indregnes i resultatopgørelsen.   Tilgodehavender Tilgodehavender måles i balancen til amortiseret kostpris, der sædvanligvis svarer til nominel værdi. Værdien reduceres med nedskrivninger til imødegåelse af forventede tab efter en vurdering af de enkelte tilgodehavender.  Igangværende arbejder for fremmed regning Igangværende arbejder for fremmed regning måles til salgsværdien af det udførte arbejde på grundlag af færdiggørelsesgraden. Færdiggørelsesgraden opgøres som andelen af de afholdt omkostninger i forhold til forventede samlede omkostninger på projektet. Når det er sandsynligt, at de samlede omkostninger på projektet vil overstige de samlede indtægter på et projekt, indregnes det forventede tab i resultatopgørelsen.  Likvide beholdninger Omfatter likvide beholdninger.  Udbytte Udbytte, ledelsen foreslår udbetalt for året, vises som en særskilt post under egenkapitalen. Foreslået udbytte indregnes som en forpligtelse på tidspunktet for vedtagelse på generalforsamlingen.  Gældsforpligtelser Gæld måles til nominel værdi.  Skyldig skat og udskudt skat  Aktuelle skatteforpligtelser og tilgodehavende aktuel skat måles i balancen som beregnet skat af årets skattepligtige indkomst reguleret for skat af tidligere års skattepligtige indkomster samt for betalte acontoskatter.   Udskudt skat måles efter den balanceorienterede gældsmetode af midlertidige forskelle mellem regnskabsmæssig og skattemæssig værdi af aktiver og forpligtelser. Udskudt skat måles på grundlag af de skatteregler og skattesatser, der med balancedagens lovgivning vil være gældende, når den udskudte skat forventes udløst som aktuel skat. Ændring i udskudt skat som følge af ændringer i skattesatser indregnes i resultatopgørelsen.  Udskudte skatteaktiver, herunder skatteværdien af fremførselsberettiget skattemæssigt underskud, måles til den værdi, hvortil aktivet forventes at kunne realiseres, enten ved udligning i skat af fremtidig positiv skattepligtig indkomst eller ved modregning i udskudte skatteforpligtelser inden for samme juridiske skatteenhed. Eventuelle udskudte nettoskatteaktiver måles til nettorealisationsværdi. </EOGS_201480000:DisclosureOfAccountingPolicies><EOGS_201480000:ClassOfReportingEntity contextRef="nNC0">Regnskabsklasse B</EOGS_201480000:ClassOfReportingEntity><EOGS_201480000:CurrentDeferredTaxAssets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">35750</EOGS_201480000:CurrentDeferredTaxAssets><EOGS_201480000:CurrentDeferredTaxAssets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">25090</EOGS_201480000:CurrentDeferredTaxAssets><EOGS_201480000:DisclosureOfEquity contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Virksom- hedskapital&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Overkurs ved emission&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserver for opskrivninger&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserver for nettoopskrivninger&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserver for egne kapitalandele&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserve for dagsværdi på investeringsaktiver&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserve for biologiske aktiver&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Øvrige lovpligtige og vedtægtsmæssige reserver&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserve for udlån og sikkerhedsstillelse&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Ikke-indbetalt kapital&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Overført resultat&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Foreslået udbytte&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;I alt&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Saldo primo&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;125.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;822.786&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;1.091.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;2.038.786&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Udbetalt udbytte&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-1.091.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-1.091.000&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Årets resultat&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-25.925&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;50.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;24.075&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Egenkapital ultimo&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;125.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;796.861&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;50.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;971.861&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS_201480000:DisclosureOfEquity><EOGS_201480000:OtherFinanceExpenses contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">200</EOGS_201480000:OtherFinanceExpenses><EOGS_201480000:OtherFinanceExpenses contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">2444</EOGS_201480000:OtherFinanceExpenses><EOGS_201480000:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">177852</EOGS_201480000:LiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201480000:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">120638</EOGS_201480000:LiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201480000:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2014/15&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2013/14&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Løn og gager&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;386.490&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;483.774&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Pensioner&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;49.124&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;68.991&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Andre omkostninger til social sikring&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;20.180&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;35.599&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Personaleomkostninger i alt&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;455.794&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;588.364&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS_201480000:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense><EOGS_201480000:EmployeeBenefitsExpense contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">588364</EOGS_201480000:EmployeeBenefitsExpense><EOGS_201480000:EmployeeBenefitsExpense contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">455794</EOGS_201480000:EmployeeBenefitsExpense><EOGS_201480000:OtherFinanceIncome contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">48104</EOGS_201480000:OtherFinanceIncome><EOGS_201480000:OtherFinanceIncome contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">4637</EOGS_201480000:OtherFinanceIncome><EOGS_201480000:OtherShorttermPayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">153918</EOGS_201480000:OtherShorttermPayables><EOGS_201480000:OtherShorttermPayables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">92080</EOGS_201480000:OtherShorttermPayables><EOGS_201480000:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals contextRef="nNC0"> Ingen. </EOGS_201480000:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals><EOGS_201480000:DisclosureOfLiabilitiesUnderLeases contextRef="nNC0"> Selskabet har en huslejeforpligtelse på 3 måneders husleje, svarende til TDKK 9. </EOGS_201480000:DisclosureOfLiabilitiesUnderLeases><EOGS_201480000:DisclosureOfContingentLiabilities contextRef="nNC0"> Ingen. </EOGS_201480000:DisclosureOfContingentLiabilities></xbrl>