<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><xbrl xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:link="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:EOGS_201410000="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:EOGS_201420000="http://xbrl.dcca.dk/dst" xmlns:EOGS_201430000="http://xbrl.dcca.dk/eogs" xmlns:EOGS_201440000="http://xbrl.dcca.dk/fsa" xmlns:EOGS_201450000="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:EOGS_201460000="http://xbrl.dcca.dk/mrv" xmlns:EOGS_201470000="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:EOGS_201480000="http://xbrl.dcca.dk/tax" xmlns:EOGS_201490000="http://xbrl.dcca.dk/cmn"><link:schemaRef xlink:type="simple" xlink:arcrole="http://www.w3.org/1999/xlink/properties/linkbase" xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20140701/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20140701.xsd"/><context id="nNC0"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">20089075</identifier></entity><period><startDate>2014-01-01</startDate><endDate>2014-12-31</endDate></period></context><context id="NC1"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">20089075</identifier></entity><period><startDate>2013-01-01</startDate><endDate>2013-12-31</endDate></period></context><context id="EV1"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">20089075</identifier></entity><period><instant>2013-12-31</instant></period></context><context id="NC2"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">20089075</identifier></entity><period><startDate>2014-01-01</startDate><endDate>2014-12-31</endDate></period></context><context id="EV2"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">20089075</identifier></entity><period><instant>2014-12-31</instant></period></context><unit id="currency"><measure>iso4217:DKK</measure></unit><EOGS_201490000:TypeOfAuditorAssistance contextRef="nNC0">Revisionspåtegning</EOGS_201490000:TypeOfAuditorAssistance><EOGS_201410000:AddresseeOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">Til kapitalejerne i Malerfirma Helge og Michael Jørgensen A/S    Påtegning på årsregnskabet Vi har revideret årsregnskabet for Malerfirma Helge og Michael Jørgensen A/S  for regnskabsåret 1. januar 2014 - 31. december 2014 , der omfatter anvendt regnskabspraksis, resultatopgørelse, balance og noter. Årsregnskabet udarbejdes efter årsregnskabsloven.  </EOGS_201410000:AddresseeOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements><EOGS_201410000:IdentificationOfAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">En revision omfatter udførelse af revisionshandlinger for at opnå revisionsbevis for beløb og oplysninger i årsregnskabet. De valgte revisionshandlinger afhænger af revisors vurdering, herunder vurdering af risici for væsentlig fejlinformation i årsregnskabet, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl. Ved risikovurderingen overvejer revisor intern kontrol, der er relevant for virksomhedens udarbejdelse af et årsregnskab, der giver et retvisende billede. Formålet hermed er at udforme revisionshandlinger, der er passende efter omstændighederne, men ikke at udtrykke en konklusion om effektiviteten af virksomhedens interne kontrol. En revision omfatter endvidere vurdering af, om ledelsens valg af regnskabspraksis er passende, om ledelsens regnskabsmæssige skøn er rimelige samt den samlede præsentation af årsregnskabet.  Det er vores opfattelse, at det opnåede revisionsbevis er tilstrækkeligt og egnet som grundlag for vores konklusion.  Revisionen har ikke givet anledning til forbehold.  </EOGS_201410000:IdentificationOfAuditedFinancialStatements><EOGS_201410000:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatements contextRef="nNC0">Ledelsens ansvar for årsregnskabet Ledelsen har ansvaret for udarbejdelsen af et årsregnskab, der giver et retvisende billede i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Ledelsen har endvidere ansvaret for den interne kontrol, som ledelsen anser nødvendig for at udarbejde et årsregnskab uden væsentlig fejlinformation, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl.  </EOGS_201410000:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatements><EOGS_201410000:StatementOfAuditorsResponsibilityForAuditAndAuditPerformed contextRef="nNC0">Revisors ansvar Vores ansvar er at udtrykke en konklusion om årsregnskabet på grundlag af vores revision. Vi har udført revisionen i overensstemmelse med internationale standarder om revision og yderligere krav ifølge dansk revisorlovgivning. Dette kræver, at vi overholder etiske krav samt planlægger og udfører revisionen for at opnå høj grad af sikkerhed for, om årsregnskabet er uden væsentlig fejlinformation.   </EOGS_201410000:StatementOfAuditorsResponsibilityForAuditAndAuditPerformed><EOGS_201410000:OpinionOnAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">Konklusion Det er vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. december 2014 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. januar 2014 - 31. december 2014 i overensstemmelse med årsregnskabsloven.  </EOGS_201410000:OpinionOnAuditedFinancialStatements><EOGS_201410000:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">Udtalelse om ledelsesberetningen Vi har i henhold til årsregnskabsloven gennemlæst ledelsesberetningen. Vi har ikke foretaget yderligere handlinger i tillæg til den udførte revision af årsregnskabet. Det er på denne baggrund vores opfattelse, at oplysningerne i ledelsesberetningen er i overensstemmelse med årsregnskabet.  </EOGS_201410000:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements><EOGS_201410000:SignatureOfAuditorsPlace contextRef="nNC0"> Århus, den 2015-04-07   </EOGS_201410000:SignatureOfAuditorsPlace><EOGS_201410000:SignatureOfAuditorsDate contextRef="nNC0">2015-04-07</EOGS_201410000:SignatureOfAuditorsDate><EOGS_201440000:TaxExpense contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">194078</EOGS_201440000:TaxExpense><EOGS_201440000:TaxExpense contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">157746</EOGS_201440000:TaxExpense><EOGS_201440000:ProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">545946</EOGS_201440000:ProfitLoss><EOGS_201440000:ProfitLoss contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">453607</EOGS_201440000:ProfitLoss><EOGS_201440000:PlantAndMachinery contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">163822</EOGS_201440000:PlantAndMachinery><EOGS_201440000:PlantAndMachinery contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">60004</EOGS_201440000:PlantAndMachinery><EOGS_201440000:FixturesFittingsToolsAndEquipment contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">30910</EOGS_201440000:FixturesFittingsToolsAndEquipment><EOGS_201440000:FixturesFittingsToolsAndEquipment contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">19250</EOGS_201440000:FixturesFittingsToolsAndEquipment><EOGS_201440000:ShorttermTradeReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">1025425</EOGS_201440000:ShorttermTradeReceivables><EOGS_201440000:ShorttermTradeReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1696471</EOGS_201440000:ShorttermTradeReceivables><EOGS_201440000:ContractWorkInProgress contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201440000:ContractWorkInProgress><EOGS_201440000:ContractWorkInProgress contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">25900</EOGS_201440000:ContractWorkInProgress><EOGS_201440000:OtherShorttermReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">139062</EOGS_201440000:OtherShorttermReceivables><EOGS_201440000:OtherShorttermReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">156092</EOGS_201440000:OtherShorttermReceivables><EOGS_201440000:ShorttermReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">1164487</EOGS_201440000:ShorttermReceivables><EOGS_201440000:ShorttermReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1885965</EOGS_201440000:ShorttermReceivables><EOGS_201440000:DeferredIncomeAssets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201440000:DeferredIncomeAssets><EOGS_201440000:DeferredIncomeAssets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">7502</EOGS_201440000:DeferredIncomeAssets><EOGS_201440000:CashAndCashEquivalents contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">1723648</EOGS_201440000:CashAndCashEquivalents><EOGS_201440000:CashAndCashEquivalents contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1444303</EOGS_201440000:CashAndCashEquivalents><EOGS_201440000:CurrentAssets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">2894135</EOGS_201440000:CurrentAssets><EOGS_201440000:CurrentAssets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">3336268</EOGS_201440000:CurrentAssets><EOGS_201440000:Provisions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">13077</EOGS_201440000:Provisions><EOGS_201440000:Provisions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">-432</EOGS_201440000:Provisions><EOGS_201440000:LiabilitiesAndEquity contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">3088867</EOGS_201440000:LiabilitiesAndEquity><EOGS_201440000:LiabilitiesAndEquity contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">3415522</EOGS_201440000:LiabilitiesAndEquity><EOGS_201450000:NameOfReportingEntity contextRef="nNC0">Malerfirma Helge og Michael Jørgensen A/S</EOGS_201450000:NameOfReportingEntity><EOGS_201450000:ReportingPeriodStartDate contextRef="nNC0">2014-01-01</EOGS_201450000:ReportingPeriodStartDate><EOGS_201450000:ReportingPeriodEndDate contextRef="nNC0">2014-12-31</EOGS_201450000:ReportingPeriodEndDate><EOGS_201440000:DisclosureOfAccountingPolicies contextRef="nNC0">Årsrapporten for Malerfirma Helge og Michael Jørgensen A/S for 2014 er aflagt efter årsregnskabslovens regnskabsklasse B.  Anvendt regnskabspraksis er den samme som sidste år.  Generelt om indregning og måling Aktiver indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil tilflyde selskabet, og aktivets værdi kan måles pålideligt.  Forpligtelser indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske ressourcer vil fragå selskabet, og forpligtelsens værdi kan måles pålideligt.  Ved første indregning måles aktiver og forpligtelser til kostpris. Efterfølgende måles aktiver og forpligtelser som beskrevet for hver enkelt regnskabspost nedenfor.  Visse finansielle aktiver og forpligtelser måles til amortiseret kostpris (hvorved der indregnes en konstant effektiv rente over løbetiden). Amortiseret kostpris opgøres som oprindelig kostpris med fradrag af eventuelle afdrag samt tillæg/fradrag af den akkumulerede amortisering af forskellen mellem kostpris og nominelt beløb.   Ved indregning og måling tages hensyn til gevinster, tab og risici, der fremkommer, inden årsrapporten aflægges, og som be- eller afkræfter forhold, der eksisterede på balancedagen.  Indtægter indregnes i resultatopgørelsen i takt med, at de indtjenes. Herunder indregnes værdireguleringer af finansielle aktiver og forpligtelser, der måles til dagsværdi eller amortiseret kostpris. Endvidere indregnes omkostninger, der er afholdt for at opnå årets indtjening, herunder afskrivninger, nedskrivninger og hensatte forpligtelser samt tilbageførsler som følge af ændrede regnskabsmæssige skøn af beløb, der tidligere har været indregnet i resultatopgørelsen.  Resultatopgørelsen  Bruttofortjeneste Bruttofortjenesten er en sammendragning af nettoomsætningen, andre driftsindtægter, omkostninger til råvarer og hjælpematerialer samt andre eksterne omkostninger.  Nettoomsætningen ved udført arbejdes indregnes i resultatopgørelsen, såfremt levering og risikoovergang til køber har fundet sted inden årets udgang. Nettoomsætningen indregnes med fradrag af rabatter i forbindelse med salget.  Omkostninger til råvarer og hjælpematerialer indeholder det forbrug af råvarer og hjælpematerialer, der er anvendt for at opnå årets nettoomsætning.  Andre eksterne omkostninger indeholder indirekte produktionsomkostninger og omkostninger til lokaler, salg og distribution samt kontorhold mv.  Personaleomkostninger Personaleomkostninger omfatter løn og gager, inklusive feriepenge og pensioner samt andre omkostninger til social sikring mv. til selskabets medarbejdere. I personaleomkostninger er fratrukket modtagne godtgørelser fra offentlige myndigheder.  Finansielle poster Udgør renteindtægter og renteudgifter, udbytte fra børsnoterede aktier, kursgevinster på obligationer og aktier, rentegodtgørelse under acontoskatteordningen.   Skat af årets resultat Skat af årets resultat omfatter årets skat og årets forskydning i udskudt skat. Aktuel skat beregnes med udgangspunkt i årets resultat før skat, korrigeret for ikke-skattepligtige indtægter og omkostninger. Ved beregningen er anvendt en skatteprocent på 24,5.  Balancen  Materielle anlægsaktiver Biler, driftsmateriel og inventar måles til kostpris med fradrag af akkumulerede af- og nedskrivninger.   Afskrivningsgrundlaget er kostpris med fradrag af forventet restværdi efter afsluttet brugstid.  Kostprisen omfatter anskaffelsesprisen samt omkostninger direkte tilknyttet anskaffelsen indtil det tidspunkt, hvor aktivet er klar til brug.  Der foretages lineære afskrivninger over den forventede brugstid, baseret på følgende vurdering af aktivernes forventede brugstider:  Biler, driftsmateriel og inventar: 5 år  Fortjeneste og tab ved afhændelse af materielle anlægsaktiver opgøres som forskellen mellem salgspris med fradrag af salgsomkostninger og den regnskabsmæssige værdi på salgstidspunktet. Fortjeneste og tab ved salg indregnes i resultatopgørelsen under posten ”Afskrivninger”.  Varebeholdninger Varebeholdninger måles til kostpris. Hvis kostprisen overstiger nettorealisationsværdien, nedskrives til denne lavere værdi.   Tilgodehavender Tilgodehavender fra salg og tjenesteydelser måles til nominel værdi reduceret med nedskrivning til imødegåelse af forventede tab.  Igangværende arbejde for fremmed regning Igangværende arbejder for fremmed regning måles til salgsværdien af det udførte arbejde, baseret på vurdering af arbejdernes færdiggørelsesgrad (produktionsmetoden). Færdiggørelsesgraden opgøres ved en konkret vurdering af hvert enkelt arbejdes stade. Modtagne betalinger ved acontofakturering er fratrukket i posten.  Periodeafgrænsningsposter Periodeafgrænsningsposter, indregnet under aktiver, omfatter afholdte omkostninger vedrørende efterfølgende regnskabsår.  Hensatte forpligtelser Udskudt skat på aktiver og forpligtelser indregnes som en hensat forpligtelse. Udskudt skat måles til nettorealisationsværdi og beregnes som 24,5 pct. af alle midlertidige forskelle mellem regnskabsmæssige og skattemæssige værdier. Der indregnes dog ikke udskudt skat af midlertidige forskelle på aktiver, hvorpå der ikke er skattemæssig afskrivningsret, f.eks. kontorbygninger. Udskudt skat måles på grundlag af den planlagte anvendelse af aktivet henholdsvis afvikling af forpligtelsen i de tilfælde, hvor opgørelsen af skatteværdien kan foretages efter alternative beskatningsregler.  Gældsforpligtelser Gæld måles til nominel restgæld.  Gæld til modervirksomhed omfatter beløb som følge af sambeskatningen.  Selskabsskat og udskudt skat ½Aktuelle skatteforpligtelser og tilgodehavende aktuel skat indregnes i balancen som beregnet skat af årets skattepligtige indkomst, reguleret for skat af tidligere års skattepligtige indkomster samt for betalte acontoskatter.  Udskudt skat måles efter den balanceorienterede gældsmetode af alle midlertidige forskelle mellem regnskabsmæssig og skattemæssig værdi af aktiver og forpligtelser. I de tilfælde, hvor opgørelse af skatteværdien kan foretages efter alternative beskatningsregler, måles udskudt skat på grundlag af den planlagte anvendelse af aktivet henholdsvis afvikling af forpligtelsen.  Udskudte skatteaktiver, herunder skatteværdien af fremførselsberettiget skattemæssigt under-skud, måles til den værdi, hvortil de forventes at kunne realiseres, enten ved udligning i skat af fremtidig indtjening eller ved modregning i udskudte skatteforpligtelser inden for samme juridiske skatteenhed. Eventuelle udskudte nettoaktiver måles til nettorealisationsværdi.  Udskudt skat måles på grundlag af de skatteregler og skattesatser, der med balancedagens lovgivning vil være gældende, når den udskudte skat forventes udløst som aktuel skat. Ændring i udskudt skat som følge af ændringer i skattesatser indregnes i resultatopgørelsen.  </EOGS_201440000:DisclosureOfAccountingPolicies><EOGS_201440000:ClassOfReportingEntity contextRef="nNC0">Regnskabsklasse B</EOGS_201440000:ClassOfReportingEntity><EOGS_201440000:PropertyPlantAndEquipmentGross contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">389464</EOGS_201440000:PropertyPlantAndEquipmentGross><EOGS_201440000:PropertyPlantAndEquipmentGross contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">158508</EOGS_201440000:PropertyPlantAndEquipmentGross><EOGS_201440000:ProvisionsForDeferredTax contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">13077</EOGS_201440000:ProvisionsForDeferredTax><EOGS_201440000:ProvisionsForDeferredTax contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">-432</EOGS_201440000:ProvisionsForDeferredTax><EOGS_201440000:DisclosureOfEquity contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;31.12.14&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;31.12.13&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Selskabskapital&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;500.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;500.000&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;500.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;500.000&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Selskabets aktiekapital består af 5000 stk. af kr. 100.&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;31.12.14&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;31.12.13&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Overført fra tidligere år&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;242.653&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;346.707&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Årets resultat&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;453.607&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;545.946&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Foreslået udbytte for regnskabsåret&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-400.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-650.000&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;296.260&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;242.653&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS_201440000:DisclosureOfEquity><EOGS_201440000:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">1683137</EOGS_201440000:LiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201440000:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">2219694</EOGS_201440000:LiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201440000:DisclosureOfTaxExpenses contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2014&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2013&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Skat af årets resultat&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;171.255&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;218.353&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Regulering af udskudt skat&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-13.509&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-24.275&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;157.746&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;194.078&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS_201440000:DisclosureOfTaxExpenses><EOGS_201440000:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2014&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2013&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Gager og lønninger&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;5.456.759&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;4.773.591&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Pensionsordninger&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;785.386&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;682.932&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Andre omkostninger til social sikring&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;252.227&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;239.604&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Øvrige personaleomkostninger&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;239.346&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;153.645&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;6.733.718&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;5.849.772&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Refusion af lønninger&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-352.357&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-387.278&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;6.381.361&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;5.462.494&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS_201440000:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense><EOGS_201440000:EmployeeBenefitsExpense contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">5462494</EOGS_201440000:EmployeeBenefitsExpense><EOGS_201440000:EmployeeBenefitsExpense contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">6381361</EOGS_201440000:EmployeeBenefitsExpense><EOGS_201440000:OtherFinanceIncomeFromGroupEnterprises contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">12356</EOGS_201440000:OtherFinanceIncomeFromGroupEnterprises><EOGS_201440000:OtherFinanceIncomeFromGroupEnterprises contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">7969</EOGS_201440000:OtherFinanceIncomeFromGroupEnterprises><EOGS_201440000:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">1683137</EOGS_201440000:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201440000:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">2219694</EOGS_201440000:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201440000:OtherShorttermPayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">1683137</EOGS_201440000:OtherShorttermPayables><EOGS_201440000:OtherShorttermPayables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">2219694</EOGS_201440000:OtherShorttermPayables><EOGS_201440000:DisclosureOfProvisionsForDeferredTax contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;31.12.14&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;31.12.13&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Udskudt skat primo&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;42.190&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;37.352&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Årets regulering&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-42.622&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-24.275&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-432&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;13.077&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS_201440000:DisclosureOfProvisionsForDeferredTax><EOGS_201440000:DisclosureOfRelatedParties contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;31.12.14&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;31.12.13&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Følgende aktionærer er noteret i selskabets aktionærfortegnelse som ejende minimum 5f stemmerne eller minimum 5f aktiekapitalen:&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Anton Holding ApS. J.P. Larsensvej 17E, 8220 Brabrand&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS_201440000:DisclosureOfRelatedParties><EOGS_201440000:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;31.12.14&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;31.12.13&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Ingen.&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS_201440000:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals><EOGS_201440000:DisclosureOfLiabilitiesUnderLeases contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;31.12.14&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;31.12.13&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Årlig huslejeforpligtelse tkr. 120, med 6 mdr. opsigelse.&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS_201440000:DisclosureOfLiabilitiesUnderLeases><EOGS_201440000:DisclosureOfContingentLiabilities contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;31.12.14&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;31.12.13&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Ingen.&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS_201440000:DisclosureOfContingentLiabilities><EOGS_201460000:DescriptionOfPrimaryActivitiesOfEntity contextRef="nNC0">Selskabets væsentligste aktiviteter Selskabet driver en malervirksomhed, der blev grundlagt i 1974. Selskabets aktivitet foregår fra lejede lokaler på adressen J.P. Larsens Vej 17E, Brabrand.  </EOGS_201460000:DescriptionOfPrimaryActivitiesOfEntity><EOGS_201460000:DescriptionOfDevelopmentInActivitiesAndFinancialAffairs contextRef="nNC0">Udviklingen i aktiviteter og økonomiske forhold Regnskabsåret har været præget af en stabil tilgang af opgaver, hvilket har medvirket til det pæne resultat.  Årets resultat anses for tilfredsstillende.  </EOGS_201460000:DescriptionOfDevelopmentInActivitiesAndFinancialAffairs><EOGS_201460000:DescriptionOfSignificantEventsOccurringAfterEndOfReportingPeriod contextRef="nNC0">Betydningsfulde hændelser efter regnskabsårets afslutning Der er ikke indtruffet begivenheder efter regnskabsårets afslutning, som væsentligt vil forrykke vurderingen af virksomhedens forhold.  </EOGS_201460000:DescriptionOfSignificantEventsOccurringAfterEndOfReportingPeriod><EOGS_201440000:GrossProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">6305640</EOGS_201440000:GrossProfitLoss><EOGS_201440000:GrossProfitLoss contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">7097023</EOGS_201440000:GrossProfitLoss><EOGS_201440000:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssets contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">115478</EOGS_201440000:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssets><EOGS_201440000:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssets contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">112278</EOGS_201440000:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssets><EOGS_201460000:DescriptionOfExpectedDevelopment contextRef="nNC0">Den forventede udvikling Der forventes for det kommende regnskabsår et resultat på niveau med 2014.   </EOGS_201460000:DescriptionOfExpectedDevelopment><EOGS_201470000:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards contextRef="nNC0">  Direktion     Michael Sloth Jørgensen,,             Bestyrelse     Helge Anton Jørgensen,Michael Sloth Jørgensen,Nete Sloth Jørgensen,Susanne Lee Jørgensen,                      </EOGS_201470000:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards><EOGS_201470000:DateOfApprovalOfAnnualReport contextRef="nNC0">2015-04-09</EOGS_201470000:DateOfApprovalOfAnnualReport><EOGS_201470000:PlaceOfSignatureOfStatement contextRef="nNC0"> Brabrand , den 2015-04-07 .  </EOGS_201470000:PlaceOfSignatureOfStatement><EOGS_201470000:IdentificationOfApprovedAnnualReport contextRef="nNC0">Direktionen og bestyrelsen har dags dato behandlet og godkendt årsrapporten for 2014 for Malerfirma Helge og Michael Jørgensen A/S .  </EOGS_201470000:IdentificationOfApprovedAnnualReport><EOGS_201470000:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement contextRef="nNC0">Årsrapporten er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabsloven.  </EOGS_201470000:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement><EOGS_201470000:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults contextRef="nNC0">Det er vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. december 2014 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. januar 2014 - 31. december 2014 .  </EOGS_201470000:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults><EOGS_201470000:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting contextRef="nNC0">Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.  </EOGS_201470000:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting><EOGS_201470000:ManagementsStatementAboutManagementsReview contextRef="nNC0">Ledelsesberetningen indeholder efter vores opfattelse en retvisende redegørelse for de forhold, beretningen omhandler.  </EOGS_201470000:ManagementsStatementAboutManagementsReview><EOGS_201440000:Assets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">3088867</EOGS_201440000:Assets><EOGS_201440000:Assets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">3415522</EOGS_201440000:Assets><EOGS_201450000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="nNC0">20089075</EOGS_201450000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity><EOGS_201450000:DateOfGeneralMeeting contextRef="nNC0">2015-04-09</EOGS_201450000:DateOfGeneralMeeting><EOGS_201450000:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="nNC0">Årsrapport</EOGS_201450000:InformationOnTypeOfSubmittedReport><EOGS_201450000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="nNC0">Susanne Lee Jørgensen</EOGS_201450000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting><EOGS_201450000:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="nNC0">Dansk Revision Århus</EOGS_201450000:NameOfSubmittingEnterprise><EOGS_201450000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="nNC0">godkendt revisionsaktieselskab</EOGS_201450000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber><EOGS_201450000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="nNC0">8230Åbyhøj</EOGS_201450000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown><EOGS_201450000:DateOfApprovalOfReport contextRef="nNC0">2015-04-09</EOGS_201450000:DateOfApprovalOfReport><EOGS_201440000:Inventories contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">12000</EOGS_201440000:Inventories><EOGS_201440000:Inventories contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">12000</EOGS_201440000:Inventories><EOGS_201440000:Equity contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">1392653</EOGS_201440000:Equity><EOGS_201440000:Equity contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1196260</EOGS_201440000:Equity><EOGS_201440000:ContributedCapital contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">500000</EOGS_201440000:ContributedCapital><EOGS_201440000:ContributedCapital contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">500000</EOGS_201440000:ContributedCapital><EOGS_201440000:RetainedEarnings contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">242653</EOGS_201440000:RetainedEarnings><EOGS_201440000:RetainedEarnings contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">296260</EOGS_201440000:RetainedEarnings><EOGS_201440000:ProposedDividendRecognisedInEquity contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">650000</EOGS_201440000:ProposedDividendRecognisedInEquity><EOGS_201440000:ProposedDividendRecognisedInEquity contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">400000</EOGS_201440000:ProposedDividendRecognisedInEquity></xbrl>