<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by EV Revisor version 4.00.9-->
<!--Local version: Report EVRK6.10.03,EV-XBRL / codeunit EVRK6.10.04,EV-XBRL-->
<xbrl xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:link="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:xbrldi="http://xbrl.org/2006/xbrldi" xmlns:cmn="http://xbrl.dcca.dk/cmn" xmlns:EOGS10000="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:EOGS20000="http://xbrl.dcca.dk/dst" xmlns:EOGS30000="http://xbrl.dcca.dk/tax" xmlns:EOGS40000="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:EOGS50000="http://xbrl.dcca.dk/eogs" xmlns:EOGS60000="http://xbrl.dcca.dk/mrv" xmlns:EOGS70000="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:EOGS80000="http://xbrl.dcca.dk/fsa"><link:schemaRef xlink:type="simple" xlink:arcrole="http://www.w3.org/1999/xlink/properties/linkbase" xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20120101/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20120101.xsd"/><context id="nNC0" xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><entity xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><identifier xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" scheme="http://www.dcca.dk/cvr">20119373</identifier></entity><period xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><startDate xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2013-07-01</startDate><endDate xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2014-06-30</endDate></period></context><context id="NC1" xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><entity xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><identifier xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" scheme="http://www.dcca.dk/cvr">20119373</identifier></entity><period xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><startDate xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2012-07-01</startDate><endDate xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2013-06-30</endDate></period></context><context id="EV1" xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><entity xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><identifier xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" scheme="http://www.dcca.dk/cvr">20119373</identifier></entity><period xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><instant xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2013-06-30</instant></period></context><context id="NC2" xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><entity xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><identifier xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" scheme="http://www.dcca.dk/cvr">20119373</identifier></entity><period xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><startDate xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2013-07-01</startDate><endDate xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2014-06-30</endDate></period></context><context id="EV2" xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><entity xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><identifier xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" scheme="http://www.dcca.dk/cvr">20119373</identifier></entity><period xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><instant xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2014-06-30</instant></period></context><unit xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" id="currency"><measure xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">iso4217:DKK</measure></unit><EOGS10000:NameOfAuditFirm contextRef="nNC0">Revisor  Dansk Revision Odense  Registreret revisionsaktieselskab  Langelinie 79  5230 Odense M   </EOGS10000:NameOfAuditFirm><EOGS10000:DateOfGeneralMeeting contextRef="nNC0">2014-12-05</EOGS10000:DateOfGeneralMeeting><EOGS10000:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="nNC0">Årsrapport</EOGS10000:InformationOnTypeOfSubmittedReport><EOGS10000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="nNC0">Jes Jessen Petersen</EOGS10000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting><EOGS10000:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="nNC0">Dansk Revision OdenseRegistreret revisionsaktieselskab</EOGS10000:NameOfSubmittingEnterprise><EOGS10000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="nNC0">Langelinie 79</EOGS10000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber><EOGS10000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="nNC0">5230Odense M</EOGS10000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown><EOGS10000:DateOfApprovalOfReport contextRef="nNC0">2014-12-02</EOGS10000:DateOfApprovalOfReport><EOGS80000:ProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">-847178</EOGS80000:ProfitLoss><EOGS80000:ProfitLoss contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">16064508</EOGS80000:ProfitLoss><EOGS80000:LongtermInvestmentsAndReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">15185242</EOGS80000:LongtermInvestmentsAndReceivables><EOGS80000:LongtermInvestmentsAndReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">18077381</EOGS80000:LongtermInvestmentsAndReceivables><EOGS80000:LongtermInvestmentsInAssociates contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">15185242</EOGS80000:LongtermInvestmentsInAssociates><EOGS80000:LongtermInvestmentsInAssociates contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">18067381</EOGS80000:LongtermInvestmentsInAssociates><EOGS80000:OtherLongtermReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS80000:OtherLongtermReceivables><EOGS80000:OtherLongtermReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">10000</EOGS80000:OtherLongtermReceivables><EOGS80000:ShorttermReceivablesFromAssociates contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">822</EOGS80000:ShorttermReceivablesFromAssociates><EOGS80000:ShorttermReceivablesFromAssociates contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">12000822</EOGS80000:ShorttermReceivablesFromAssociates><EOGS80000:CashAndCashEquivalents contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">2183</EOGS80000:CashAndCashEquivalents><EOGS80000:CashAndCashEquivalents contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">674</EOGS80000:CashAndCashEquivalents><EOGS80000:ShorttermTradePayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">7500</EOGS80000:ShorttermTradePayables><EOGS80000:ShorttermTradePayables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">8000</EOGS80000:ShorttermTradePayables><EOGS10000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="nNC0">20119373</EOGS10000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity><EOGS80000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">-847178</EOGS80000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><EOGS80000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">16064508</EOGS80000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><EOGS80000:Equity contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">14818136</EOGS80000:Equity><EOGS80000:Equity contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">28639548</EOGS80000:Equity><EOGS80000:PaidContributedCapital contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">500000</EOGS80000:PaidContributedCapital><EOGS80000:PaidContributedCapital contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">500000</EOGS80000:PaidContributedCapital><EOGS80000:ReserveForNetRevaluationAccordingToEquityMethod contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">14747741</EOGS80000:ReserveForNetRevaluationAccordingToEquityMethod><EOGS80000:ReserveForNetRevaluationAccordingToEquityMethod contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">17629880</EOGS80000:ReserveForNetRevaluationAccordingToEquityMethod><EOGS80000:RetainedEarnings contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">-429605</EOGS80000:RetainedEarnings><EOGS80000:RetainedEarnings contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">10509668</EOGS80000:RetainedEarnings><EOGS40000:AuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">Til kapitalejerne i Jes J. Petersen A/S    Påtegning på årsregnskabet Vi har revideret årsregnskabet for Jes J. Petersen A/S  for regnskabsåret 1. juli 2013 - 30. juni 2014 , der omfatter anvendt regnskabspraksis, resultatopgørelse, balance og noter. Årsregnskabet udarbejdes efter årsregnskabsloven.  Ledelsens ansvar for årsregnskabet Ledelsen har ansvaret for udarbejdelsen af et årsregnskab, der giver et retvisende billede i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Ledelsen har endvidere ansvaret for den interne kontrol, som ledelsen anser nødvendig for at udarbejde et årsregnskab uden væsentlig fejlinformation, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl.  Revisors ansvar Vores ansvar er at udtrykke en konklusion om årsregnskabet på grundlag af vores revision. Vi har udført revisionen i overensstemmelse med internationale standarder om revision og yderligere krav ifølge dansk revisorlovgivning. Dette kræver, at vi overholder etiske krav samt planlægger og udfører revisionen for at opnå høj grad af sikkerhed for, at årsregnskabet er uden væsentlig fejlinformation.  En revision omfatter udførelse af revisionshandlinger for at opnå revisionsbevis for beløb og oplysninger i årsregnskabet. De valgte revisionshandlinger afhænger af revisors vurdering, herunder vurderingen af risici for væsentlig fejlinformation i årsregnskabet, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl. Ved risikovurderingen overvejer revisor intern kontrol, der er relevant for virksomhedens udarbejdelse af et årsregnskab, der giver et retvisende billede. Formålet hermed er at udforme revisionshandlinger, der er passende efter omstændighederne, men ikke at udtrykke en konklusion om effektiviteten af virksomhedens interne kontrol. En revision omfatter endvidere vurdering af, om ledelsens valg af regnskabspraksis er passende, om ledelsens regnskabsmæssige skøn er rimelige samt den samlede præsentation af årsregnskabet.  Det er vores opfattelse, at det opnåede revisionsbevis er tilstrækkeligt og egnet som grundlag for vores konklusion.  Revisionen har ikke givet anledning til forbehold.  Konklusion Det er vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 30. juni 2014 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. juli 2013 - 30. juni 2014 i overensstemmelse med årsregnskabsloven.  Udtalelse om ledelsesberetningen  Vi har i henhold til årsregnskabsloven gennemlæst ledelsesberetningen, men ikke foretaget yderligere handlinger i tillæg til den gennemførte revision af årsregnskabet. Det er på denne baggrund vores opfattelse, at oplysningerne i ledelsesberetningen er i overensstemmelse med årsregnskabet.  Odense M , 2014-12-02   Dansk Revision Odense  Registreret revisionsaktieselskab     Peter Dalsgaard  Partner, registreret revisor  </EOGS40000:AuditorsReportOnAuditedFinancialStatements><EOGS10000:NameOfReportingEntity contextRef="nNC0">Jes J. Petersen A/S</EOGS10000:NameOfReportingEntity><EOGS10000:AddressOfReportingEntityStreetAndNumber contextRef="nNC0">Langelinie 5</EOGS10000:AddressOfReportingEntityStreetAndNumber><EOGS10000:AddressOfReportingEntityPostcodeAndTown contextRef="nNC0">5230Odense M</EOGS10000:AddressOfReportingEntityPostcodeAndTown><EOGS10000:RegisteredOfficeOfReportingEntity contextRef="nNC0">Hjemstedskommune: Odense  </EOGS10000:RegisteredOfficeOfReportingEntity><EOGS10000:ReportingPeriodStartDate contextRef="nNC0">2013-07-01</EOGS10000:ReportingPeriodStartDate><EOGS10000:ReportingPeriodEndDate contextRef="nNC0">2014-06-30</EOGS10000:ReportingPeriodEndDate><EOGS60000:ManagementsReview contextRef="nNC0">Hovedaktivitet Selskabets hovedaktivitet har i lighed med tidligere år været passiv kapitalanbringelse, herunder at eje aktier og anparter i datterselskaber samt anden investering.  Udviklingen i aktiviteter og økonomiske forhold Selskabet har fortsat sine normale driftsaktiviteter.   Der har ikke været enkeltstående begivenheder i regnskabsåret, som er af så væsentlig karakter, at det kræver omtale i ledelsesberetningen.  Hændelser efter regnskabsårets afslutning Der er ikke indtruffet begivenheder efter regnskabsårets afslutning, som vil påvirke vurderingen af selskabets forhold væsentligt. </EOGS60000:ManagementsReview><EOGS70000:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards contextRef="nNC0">Bestyrelsen og direktionen har i dag behandlet og godkendt årsrapporten for 1. juli 2013 - 30. juni 2014 for Jes J. Petersen A/S  .  Årsrapporten aflægges i overensstemmelse med årsregnskabsloven.   Det er vor opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 30. juni 2014 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. juli 2013 - 30. juni 2014 .  Ledelsesberetningen indeholder efter vor opfattelse en retvisende redegørelse for de forhold, beretningen omhandler.    Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.  Odense M , 2014-12-02   Direktionen:   Jes Jessen Petersen,       Bestyrelsen:   Britt Kielstrup Hansen,Jes Jessen Petersen,Ole Vorm,        Formand </EOGS70000:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards><EOGS70000:DateOfApprovalOfAnnualReport contextRef="nNC0">2014-12-02</EOGS70000:DateOfApprovalOfAnnualReport><EOGS80000:DisclosureOfAccountingPolicies contextRef="nNC0">Generelt Årsrapporten er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabslovens bestemmelser for regnskabsklasse B.   Årsregnskabet er aflagt efter samme regnskabspraksis som sidste år.  Generelt om indregning og måling Aktiver indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil tilflyde selskabet, og aktivets værdi kan måles pålideligt.   Forpligtelser indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske ressourcer vil fragå selskabet, og forpligtelsens værdi kan måles pålideligt.  Ved første indregning måles aktiver og forpligtelser til kostpris. Efterfølgende måles aktiver og forpligtelser som beskrevet for hver enkelt regnskabspost nedenfor.  Visse finansielle aktiver og forpligtelser måles til amortiseret kostpris, hvorved der indregnes en konstant effektiv rente over løbetiden. Amortiseret kostpris opgøres som oprindelig kostpris med fradrag af eventuelle afdrag samt tillæg/fradrag af den akkumulerede amortisering af forskellen mellem kostpris og nominelt beløb.  Ved indregning og måling tages hensyn til forudsigelige tab og risici, der fremkommer inden årsrapporten aflægges, og som be- eller afkræfter forhold, der eksisterede på balancedagen.  Indtægter indregnes i resultatopgørelsen i takt med, at de indtjenes, herunder indregnes værdireguleringer af finansielle aktiver og forpligtelser, der måles til dagsværdi eller amortiseret kostpris. Endvidere indregnes omkostninger, der er afholdt for at opnå årets indtjening, herunder afskrivninger, nedskrivninger og hensatte forpligtelser samt tilbageførsler som følge af ændrede regnskabsmæssige skøn af beløb, der tidligere har været indregnet i resultatopgørelsen.  Resultatopgørelsen  Bruttofortjeneste Nettoomsætningen fratrukket omkostninger til råvarer og hjælpematerialer samt andre eksterne omkostninger er sammendraget i posten "Bruttofortjeneste".  Andre eksterne omkostninger Andre eksterne omkostninger omfatter omkostninger til reklame, administration mv.  Finansielle indtægter og omkostninger Finansielle poster omfatter renteindtægter og -omkostninger samt tillæg og godtgørelse vedrørende acontoskatteordningen m.v.  Resultat fra associerede virksomheder Resultater fra associerede virksomheder indregnes i resultatopgørelsen med den forholdsvise andel af virksomhedernes resultat efter regulering af intern avance eller tab.  Skat af årets resultat Årets skat, som består af årets aktuelle skat og årets forskydning i udskudt skat, indregnes i resultatopgørelsen med den del, der kan henføres til årets resultat, og direkte på egenkapitalen med den del, der kan henføres til posteringer direkte på egenkapitalen.  Balancen  Finansielle anlægsaktiver Kapitalandele i associerede virksomheder indregnes efter den indre værdis metode. Andel af årets resultat indregnes i resultatopgørelsen. I balancen måles den forholdsmæssige ejerandel af den regnskabsmæssige indre værdi opgjort efter moderselskabets regnskabspraksis, korrigeret for urealiserede koncerninterne avancer eller tab.  Den samlede nettoopskrivning af kapitalandele i associerede virksomheder henlægges via overskudsdisponeringen til ”Reserve for nettoopskrivning efter indre værdis metode” under egenkapitalen. Reserven reduceres med udbytteudlodninger til moderselskabet og reguleres med andre egenkapitalbevægelser i associerede virksomheder.  Deposita måles til kostpris.  Tilgodehavender Tilgodehavender måles i balancen til amortiseret kostpris, der sædvanligvis svarer til nominel værdi. Værdien reduceres med nedskrivninger til imødegåelse af forventede tab efter en vurdering af de enkelte tilgodehavender.  Likvide beholdninger Likvide beholdninger omfatter kontantbeholdning og bankindeståender.  Gældsforpligtelser Gæld måles til amortiseret kostpris svarende til nominel værdi.  Skyldig skat og udskudt skat  Aktuelle skatteforpligtelser og tilgodehavende aktuel skat måles i balancen som beregnet skat af årets skattepligtige indkomst reguleret for skat af tidligere års skattepligtige indkomster samt for betalte acontoskatter.   Udskudt skat måles efter den balanceorienterede gældsmetode af midlertidige forskelle mellem regnskabsmæssig og skattemæssig værdi af aktiver og forpligtelser. Udskudt skat måles på grundlag af de skatteregler og skattesatser, der med balancedagens lovgivning vil være gældende, når den udskudte skat forventes udløst som aktuel skat. Ændring i udskudt skat som følge af ændringer i skattesatser indregnes i resultatopgørelsen.  Udskudte skatteaktiver, herunder skatteværdien af fremførselsberettiget skattemæssigt underskud, måles til den værdi, hvortil aktivet forventes at kunne realiseres, enten ved udligning i skat af fremtidig positiv skattepligtig indkomst eller ved modregning i udskudte skatteforpligtelser inden for samme juridiske skatteenhed. Eventuelle udskudte nettoskatteaktiver måles til nettorealisationsværdi.  Udbytte Udbytte, ledelsen foreslår udbetalt for året, vises som en særskilt post under kortfristede gældsforpligtelser. </EOGS80000:DisclosureOfAccountingPolicies><EOGS80000:InformationOnReportingClassOfEntity contextRef="nNC0">Regnskabsklasse B</EOGS80000:InformationOnReportingClassOfEntity><EOGS80000:ClassOfReportingEntity contextRef="nNC0">Regnskabsklasse B</EOGS80000:ClassOfReportingEntity><EOGS80000:DisclosureOfInvestments contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2013/14&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2012/13&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Kostpris 1. juli&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;62.500&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;62.500&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Kostpris 30. juni&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;62.500&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;62.500&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Værdireguleringer 1. juli&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;15.122.742&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;10.071.903&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Årets resultatandel&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;16.125.235&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-798.073&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Udloddet udbytte&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-12.000.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Opskrivning handelsejendomme&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-1.243.096&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;5.848.911&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Værdireguleringer 30. juni&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;18.004.881&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;15.122.742&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Kapitalandele i associerede virksomheder i alt&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;18.067.381&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;15.185.242&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Kapitalandele i associerede virksomheder består af:&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Proximus A/S med hjemsted i Odense Kommune.&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Ejerandel er 50&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS80000:DisclosureOfInvestments><EOGS80000:OtherFinanceExpenses contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">16583</EOGS80000:OtherFinanceExpenses><EOGS80000:OtherFinanceExpenses contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">14806</EOGS80000:OtherFinanceExpenses><EOGS80000:GrossProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">-32522</EOGS80000:GrossProfitLoss><EOGS80000:GrossProfitLoss contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">-45920</EOGS80000:GrossProfitLoss><EOGS80000:IncomeFromInvestmentsInAssociates contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">-798073</EOGS80000:IncomeFromInvestmentsInAssociates><EOGS80000:IncomeFromInvestmentsInAssociates contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">16125235</EOGS80000:IncomeFromInvestmentsInAssociates><EOGS80000:OtherShorttermPayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">362610</EOGS80000:OtherShorttermPayables><EOGS80000:OtherShorttermPayables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">431329</EOGS80000:OtherShorttermPayables><EOGS80000:ProposedDividend contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS80000:ProposedDividend><EOGS80000:ProposedDividend contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1000000</EOGS80000:ProposedDividend><EOGS80000:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Ingen.&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS80000:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals><EOGS80000:DisclosureOfOwnership contextRef="nNC0">Ejerforhold Ifølge årsregnskabsloven skal følgende selskabsdeltagere oplyses:  Jes Jessen Petersen ,Langelinie 5,,5230,Odense M,Marcus Kielstrup  Jessen Petersen,Dronningensgade 8A 2,,5000,Odense C,Oliver Kielstrup Jessen Petersen,Dronningensgade 8A 2,,5000,Odense C,      </EOGS80000:DisclosureOfOwnership><EOGS80000:DisclosureOfContingentLiabilities contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Selskabet har kautioneret for associeret virksomheds bankgæld. Den associerede virksomheds bankgæld udgør pr. 30.06 2014 DKK 7.836.676.&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS80000:DisclosureOfContingentLiabilities></xbrl>
