<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- Generated by ParsePort -->
<xbrli:xbrl xmlns:mrv="http://xbrl.dcca.dk/mrv" xmlns:sob="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:arr="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:xbrldi="http://xbrl.org/2006/xbrldi" xmlns:tch="http://xbrl.dcca.dk/tch" xmlns:gsd="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:tax="http://xbrl.dcca.dk/tax" xmlns:lnk="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:dst="http://xbrl.dcca.dk/dst" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:fsa="http://xbrl.dcca.dk/fsa" xmlns:cmn="http://xbrl.dcca.dk/cmn" xmlns:xbrli="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink">
<lnk:schemaRef xlink:type="simple" xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20120101/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20120101.xsd"/>
<xbrli:unit id="DKK">
 <xbrli:measure>iso4217:DKK</xbrli:measure>
</xbrli:unit>
<xbrli:unit id="pure">
 <xbrli:measure>xbrli:pure</xbrli:measure>
</xbrli:unit>
<xbrli:unit id="shares">
 <xbrli:measure>xbrli:shares</xbrli:measure>
</xbrli:unit>
<xbrli:context id="duration">
	<xbrli:entity>
		<xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">25464583</xbrli:identifier>
	</xbrli:entity>
	<xbrli:period>
		<xbrli:startDate>2012-01-01</xbrli:startDate>
		<xbrli:endDate>2012-12-31</xbrli:endDate>
	</xbrli:period>
</xbrli:context>
<xbrli:context id="duration_memberOfExecutiveBoardIdentifier_1">
	<xbrli:entity>
		<xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">25464583</xbrli:identifier>
	</xbrli:entity>
	<xbrli:period>
		<xbrli:startDate>2012-01-01</xbrli:startDate>
		<xbrli:endDate>2012-12-31</xbrli:endDate>
	</xbrli:period>
</xbrli:context>
<xbrli:context id="duration_memberOfSupervisoryBoardIdentifier_1">
	<xbrli:entity>
		<xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">25464583</xbrli:identifier>
	</xbrli:entity>
	<xbrli:period>
		<xbrli:startDate>2012-01-01</xbrli:startDate>
		<xbrli:endDate>2012-12-31</xbrli:endDate>
	</xbrli:period>
</xbrli:context>
<xbrli:context id="duration_memberOfSupervisoryBoardIdentifier_2">
	<xbrli:entity>
		<xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">25464583</xbrli:identifier>
	</xbrli:entity>
	<xbrli:period>
		<xbrli:startDate>2012-01-01</xbrli:startDate>
		<xbrli:endDate>2012-12-31</xbrli:endDate>
	</xbrli:period>
</xbrli:context>
<xbrli:context id="duration_memberOfSupervisoryBoardIdentifier_3">
	<xbrli:entity>
		<xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">25464583</xbrli:identifier>
	</xbrli:entity>
	<xbrli:period>
		<xbrli:startDate>2012-01-01</xbrli:startDate>
		<xbrli:endDate>2012-12-31</xbrli:endDate>
	</xbrli:period>
</xbrli:context>
<xbrli:context id="duration_auditorIdentifier_Audit_1">
	<xbrli:entity>
		<xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">25464583</xbrli:identifier>
	</xbrli:entity>
	<xbrli:period>
		<xbrli:startDate>2012-01-01</xbrli:startDate>
		<xbrli:endDate>2012-12-31</xbrli:endDate>
	</xbrli:period>
</xbrli:context>
<xbrli:context id="duration_previous">
	<xbrli:entity>
		<xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">25464583</xbrli:identifier>
	</xbrli:entity>
	<xbrli:period>
		<xbrli:startDate>2011-01-01</xbrli:startDate>
		<xbrli:endDate>2011-12-31</xbrli:endDate>
	</xbrli:period>
</xbrli:context>
<xbrli:context id="duration_ProfitLoss_RetainedEarningsMember">
	<xbrli:entity>
		<xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">25464583</xbrli:identifier>
	</xbrli:entity>
	<xbrli:period>
		<xbrli:startDate>2012-01-01</xbrli:startDate>
		<xbrli:endDate>2012-12-31</xbrli:endDate>
	</xbrli:period>
	<xbrli:scenario>
		<xbrldi:explicitMember dimension="fsa:ResultDistributionDimension">fsa:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember>
	</xbrli:scenario>
</xbrli:context>
<xbrli:context id="duration_ProfitLoss_RetainedEarningsMember_previous">
	<xbrli:entity>
		<xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">25464583</xbrli:identifier>
	</xbrli:entity>
	<xbrli:period>
		<xbrli:startDate>2011-01-01</xbrli:startDate>
		<xbrli:endDate>2011-12-31</xbrli:endDate>
	</xbrli:period>
	<xbrli:scenario>
		<xbrldi:explicitMember dimension="fsa:ResultDistributionDimension">fsa:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember>
	</xbrli:scenario>
</xbrli:context>
<xbrli:context id="instant">
	<xbrli:entity>
		<xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">25464583</xbrli:identifier>
	</xbrli:entity>
	<xbrli:period>
		<xbrli:instant>2012-12-31</xbrli:instant>
	</xbrli:period>
</xbrli:context>
<xbrli:context id="instant_previous">
	<xbrli:entity>
		<xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">25464583</xbrli:identifier>
	</xbrli:entity>
	<xbrli:period>
		<xbrli:instant>2011-12-31</xbrli:instant>
	</xbrli:period>
</xbrli:context>
<gsd:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="duration">Årsrapport</gsd:InformationOnTypeOfSubmittedReport>
<fsa:ClassOfReportingEntity contextRef="duration">Regnskabsklasse B</fsa:ClassOfReportingEntity>
<gsd:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="duration">25464583</gsd:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity>
<gsd:NameOfReportingEntity contextRef="duration">K.P. Elbæks Malerforretning A/S</gsd:NameOfReportingEntity>
<gsd:AddressOfReportingEntityStreetAndNumber contextRef="duration">Kongensgade 85 E</gsd:AddressOfReportingEntityStreetAndNumber>
<gsd:AddressOfReportingEntityPostcodeAndTown contextRef="duration">6070  Christiansfeld</gsd:AddressOfReportingEntityPostcodeAndTown>
<gsd:RegisteredOfficeOfReportingEntity contextRef="duration">Kolding</gsd:RegisteredOfficeOfReportingEntity>
<gsd:ReportingPeriodStartDate contextRef="duration">2012-01-01</gsd:ReportingPeriodStartDate>
<gsd:ReportingPeriodEndDate contextRef="duration">2012-12-31</gsd:ReportingPeriodEndDate>
<gsd:DateOfGeneralMeeting contextRef="duration">2013-05-24</gsd:DateOfGeneralMeeting>
<gsd:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="duration">Tina Elbæk Damgaard</gsd:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting>
<gsd:IdentificationNumberCvrOfAuditFirm contextRef="duration">13976295</gsd:IdentificationNumberCvrOfAuditFirm>
<gsd:NameOfAuditFirm contextRef="duration">Revisionscentret Haderslev registrerede revisorer a/s</gsd:NameOfAuditFirm>
<gsd:AddressOfAuditorStreetAndNumber contextRef="duration">Hansborggade 30 </gsd:AddressOfAuditorStreetAndNumber>
<gsd:AddressOfAuditorPostcodeAndTown contextRef="duration">6100  Haderslev</gsd:AddressOfAuditorPostcodeAndTown>
<gsd:IdentificationNumberCvrOfSubmittingEnterprise contextRef="duration">13976295</gsd:IdentificationNumberCvrOfSubmittingEnterprise>
<gsd:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="duration">Revisionscentret Haderslev registrerede revisorer a/s</gsd:NameOfSubmittingEnterprise>
<gsd:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="duration">Hansborggade 30 </gsd:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber>
<gsd:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="duration">6100  Haderslev</gsd:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown>
<sob:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards contextRef="duration">Bestyrelsen og direktionen har dags dato behandlet og godkendt årsrapporten for regnskabsåret 1/1-2012 - 31/12-2012 for K.P. Elbæks Malerforretning A/S.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Årsrapporten aflægges i overensstemmelse med årsregnskabsloven.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Det er vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31/12-2012 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1/1-2012 - 31/12-2012.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Ledelsesberetningen indeholder efter vores opfattelse en retvisende redegørelse for de forhold, beretningen omhandler.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.&lt;br/&gt;</sob:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards>
<sob:PlaceOfSignatureOfStatement contextRef="duration">Christiansfeld</sob:PlaceOfSignatureOfStatement>
<sob:DateOfApprovalOfAnnualReport contextRef="duration">2013-05-24</sob:DateOfApprovalOfAnnualReport>
<cmn:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard contextRef="duration_memberOfExecutiveBoardIdentifier_1">René Elbæk</cmn:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard>
<cmn:NameAndSurnameOfMemberOfSupervisoryBoard contextRef="duration_memberOfSupervisoryBoardIdentifier_1">René Elbæk</cmn:NameAndSurnameOfMemberOfSupervisoryBoard>
<cmn:NameAndSurnameOfMemberOfSupervisoryBoard contextRef="duration_memberOfSupervisoryBoardIdentifier_2">Margit Elbæk</cmn:NameAndSurnameOfMemberOfSupervisoryBoard>
<cmn:NameAndSurnameOfMemberOfSupervisoryBoard contextRef="duration_memberOfSupervisoryBoardIdentifier_3">Tina Elbæk Damgaard</cmn:NameAndSurnameOfMemberOfSupervisoryBoard>
<arr:AuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="duration">Til kapitalejerne i K.P. Elbæks Malerforretning A/S  &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Påtegning på årsregnskabet&lt;br/&gt;Vi har revideret årsregnskabet for K.P. Elbæks Malerforretning A/S  for regnskabsåret 1/1-2012 - 31/12-2012, der omfatter anvendt regnskabspraksis, resultatopgørelse, balance og noter. Årsregnskabet udarbejdes efter årsregnskabsloven.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Ledelsens ansvar for årsregnskabet&lt;br/&gt;Ledelsen har ansvaret for udarbejdelsen af et årsregnskab, der giver et retvisende billede i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Ledelsen har endvidere ansvaret for den interne kontrol, som ledelsen anser nødvendig for at udarbejde et årsregnskab uden væsentlig fejlinformation, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Revisors ansvar&lt;br/&gt;Vores ansvar er at udtrykke en konklusion om årsregnskabet på grundlag af vores revision. Vi har udført revisionen i overensstemmelse med internationale standarder om revision og yderligere krav ifølge dansk revisorlovgivning. Dette kræver, at vi overholder etiske krav samt planlægger og udfører revisionen for at opnå høj grad af sikkerhed for, om årsregnskabet er uden væsentlig fejlinformation.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;En revision omfatter udførelse af revisionshandlinger for at opnå revisionsbevis for beløb og oplysninger i årsregnskabet. De valgte revisionshandlinger afhænger af revisors vurdering, herunder vurdering af risici for væsentlig fejlinformation i årsregnskabet, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl. Ved risikovurderingen overvejer revisor intern kontrol, der er relevant for virksomhedens udarbejdelse af et årsregnskab, der giver et retvisende billede. Formålet hermed er at udforme revisionshandlinger, der er passende efter omstændighederne, men ikke at udtrykke en konklu¬sion om effektiviteten af virksomhedens interne kontrol. En revision omfatter endvidere vurdering af, om ledelsens valg af regnskabspraksis er passende, om ledelsens regn¬skabs¬mæssige skøn er rimelige samt den samlede præsentation af årsregnskabet.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Det er vores opfattelse, at det opnåede revisionsbevis er tilstrækkeligt og egnet som grundlag for vores konklusion.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Revisionen har ikke givet anledning til forbehold.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Konklusion&lt;br/&gt;Det er vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31/12-2012 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1/1-2012 - 31/12-2012 i overensstemmelse med årsregnskabsloven.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Supplerende oplysninger vedrørende forhold i regnskabet&lt;br/&gt;Uden at det har påvirket vor konklusion, gør vi opmærksom på, at der er usikkerhed omkring selskabets evne til at fortsætte driften. Vi henviser til note 6, hvoraf det fremgår, at en forudsætning for fortsat drift er, at virksomheden skaber indtjening samt, at der eventuelt tilføres ny kapital.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Erklæring i henhold til anden lovgivning og øvrig regulering&lt;br/&gt;Supplerende oplysninger vedrørende andre forhold&lt;br/&gt;Selskabet har i løbet af året haft et tilgodehavende hos et medlem af ledelsen. Selskabets udlån er i strid med Selskabslovens § 210 og kan være ansvarspådragende for selskabets ledelse. Lånet er indfriet den15/11-2012.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Selskabet har i et enkeltstående tilfælde ikke indeholdt og afregnet A-skat og Am-bidrag af udbetalt løn. Forholdet kan være ansvarspådragende for ledelsen.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Udtalelse om ledelsesberetningen&lt;br/&gt;Vi har i henhold til årsregnskabsloven gennemlæst ledelsesberetningen. Vi har ikke foretaget yderligere handlinger i tillæg til den udførte revision af årsregnskabet. Det er på denne baggrund vores opfattelse, at oplysningerne i ledelsesberetningen er i overensstemmelse med årsregnskabet.&lt;br/&gt;</arr:AuditorsReportOnAuditedFinancialStatements>
<arr:PlaceOfCompilationOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="duration">Haderslev</arr:PlaceOfCompilationOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements>
<arr:DateOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="duration">2013-05-24</arr:DateOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements>
<arr:IdentificationNumberCvrOfAuditFirmAppointedToPerformAudit contextRef="duration_auditorIdentifier_Audit_1">13976295</arr:IdentificationNumberCvrOfAuditFirmAppointedToPerformAudit>
<arr:NameOfAuditFirmAppointedToPerformAudit contextRef="duration_auditorIdentifier_Audit_1">Revisionscentret Haderslev registrerede revisorer a/s</arr:NameOfAuditFirmAppointedToPerformAudit>
<arr:NameAndSurnameOfAuditorAppointedToPerformAudit contextRef="duration_auditorIdentifier_Audit_1">Kim Pedersen, HD</arr:NameAndSurnameOfAuditorAppointedToPerformAudit>
<arr:DescriptionOfAuditorAppointedToPerformAudit contextRef="duration_auditorIdentifier_Audit_1">registreret revisor</arr:DescriptionOfAuditorAppointedToPerformAudit>
<mrv:ManagementsReview contextRef="duration">Selskabets hovedaktiviteter&lt;br/&gt;Selskabets aktiviteter omfatter at drive håndværk indenfor malerfaget og dermed beslægtet virksomhed, herunder detailhandel gennem Flügger-butikker.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Økonomisk udvikling i regnskabsåret&lt;br/&gt;Selskabets drift har ikke udviklet sig som forventet, da årets resultat er negativt. Dette skyldes primært, at der stadig opereres i et hårdt presset marked. Resultatet er således ikke tilfredsstillende.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Det fremgår af den efterfølgende balance, at selskabet har tabt hele aktiekapitalen. Ledelsen er opmærksom på Selskabslovens § 119 og forventer, at kapitalen retableres via de kommende års indtjening.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Selskabets evne til at fortsætte driften er betinget af, at der skabes positiv indtjening i selskabet samt at der den fornødne likviditet er til rådighed for selskabet. Selskabets ledelse vurderer, at der i det kommende år ikke vil være behov for væsentlige likviditetskrævende omkostninger. Selskabets likviditetsbehov i det kommende år vil således i al væsentlighed hidrøre fra selskabets løbende driftsomkostninger. Selskabets ledelse vurderer på den baggrund, at selskabet i det kommende år vil have et tilstrækkeligt likviditetsberedskab i form af likvide beholdninger og kreditfaciliteter til dækning af den løbende drift. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Begivenheder indtruffet efter regnskabsårets afslutning&lt;br/&gt;Der er ikke indtruffet begivenheder efter regnskabsårets afslutning, som væsentligt vil forrykke vurderingen af virksomhedens forhold.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Den forventede udvikling&lt;br/&gt;Selskabets ledelse forventer at kunne forbedre indtjeningen, så den igen bliver positiv. Det realiserede resultat for de første to måneder i 2013 udviser et positivt resultat.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;I øvrigt henvises til note 6 vedrørende usikkerhed om going concern.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Særlige risici&lt;br/&gt;Bortset fra den risiko, der kan opstå som følge af ændringer i markedet, herunder konjunkturændringer i den almindelige samfundsudvikling, anses selskabet ikke for at være udsat for særlige risici.&lt;br/&gt;</mrv:ManagementsReview>
<fsa:DisclosureOfAccountingPolicies contextRef="duration">Årsrapporten for 2012 er udarbejdet i overensstemmelse med årsregnskabslovens bestemmelser for virksomheder i regnskabsklasse B. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Årsrapporten er aflagt efter samme regnskabspraksis som sidste år og aflægges i danske kroner.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Generelt om indregning og måling&lt;br/&gt;I resultatopgørelsen indregnes indtægter i takt med, at de indtjenes, herunder indregnes værdireguleringer af finansielle aktiver og forpligtelser. I resultatopgørelsen indregnes ligeledes alle omkostninger, der er afholdt for at opnå årets indtjening, herunder afskrivninger, nedskrivninger og hensatte forpligtelser samt tilbageførsler som følge af ændrede regnskabsmæssige skøn af beløb, der tidligere har været indregnet i resultatopgørelsen.&lt;br/&gt;Aktiver indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil tilflyde selskabet, og aktivets værdi kan måles pålideligt.&lt;br/&gt;Forpligtelser indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil fragå selskabet, og forpligtelsens værdi kan måles pålideligt.&lt;br/&gt;Ved første indregning måles aktiver og forpligtelser til kostpris. Efterfølgende måles aktiver og forpligtelser som beskrevet for hver enkelt regnskabspost nedenfor.&lt;br/&gt;Visse finansielle aktiver og forpligtelser måles til amortiseret kostpris, hvorved der indregnes en konstant effektiv rente over løbetiden. Amortiseret kostpris opgøres som oprindelig kostpris med fradrag af eventuelle afdrag samt tillæg/fradrag af den akkumulerede amortisering af forskellen mellem kostpris og nominelt beløb.&lt;br/&gt;Ved indregning og måling tages hensyn til gevinster, tab og risici, der fremkommer inden årsrapporten aflægges, og som be- og afkræfter forhold, der eksisterede på balancedagen.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;RESULTATOPGØRELSEN &lt;br/&gt;Generelt&lt;br/&gt;Med henvisning til Årsregnskabslovens § 32 er visse indtægter og omkostninger sammendraget i regnskabsposten - bruttofortjeneste.&lt;br/&gt;Bruttofortjeneste &lt;br/&gt;Bruttofortjenesten består af en sammentrækning af regnskabsposterne ”nettoomsætning, ændring i lagre af handelsvarer samt andre eksterne omkostninger”.&lt;br/&gt;Nettoomsætning&lt;br/&gt;Nettoomsætningen ved salg af handelsvarer indregnes i resultatopgørelsen, såfremt levering og risikoovergang til køber har fundet sted inden årets udgang. Nettoomsætningen indregnes ekskl. moms og med fradrag af rabatter i forbindelse med salget. &lt;br/&gt;Igangværende arbejder for fremmed regning vedrørende entreprisekontrakter indregnes i takt med, at produktionen udføres, hvorved nettoomsætningen svarer til salgsværdien af årets udførte arbejde. &lt;br/&gt;Ændring i lagre af  handelsvarer&lt;br/&gt;Ændring i lagre af handelsvarer består af forskydning i lagerbeholdningerne.&lt;br/&gt;Andre eksterne omkostninger&lt;br/&gt;Andre eksterne omkostninger omfatter omkostninger til distribution, salg, reklame, administration, lokaler, tab på debitorer, operationelle leasingomkostninger mv.&lt;br/&gt;Personaleomkostninger&lt;br/&gt;Personaleomkostninger indeholder lønninger og lønafhængige omkostninger, der er afholdt for at opnå årets nettoomsætning.&lt;br/&gt;Finansielle indtægter og -omkostninger&lt;br/&gt;Finansielle indtægter og omkostninger indregnes i resultatopgørelsen med de beløb, der vedrører regnskabsåret. Finansielle poster omfatter renteindtægter og -omkostninger samt tillæg og godtgørelser vedrørende selskabsskat.&lt;br/&gt;Skat af årets resultat&lt;br/&gt;Årets skat, som består af årets aktuelle skat og forskydning i udskudt skat, indregnes i resultatopgørelsen med den del, der kan henføres til årets resultat, og direkte på egenkapitalen med den del, der kan henføres til posteringer direkte på egenkapitalen. &lt;br/&gt;</fsa:DisclosureOfAccountingPolicies>
<fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfAssetsAndLiabilities contextRef="duration">Materielle anlægsaktiver&lt;br/&gt;Indretning af lejede lokaler samt andre anlæg, driftsmateriel og inventar måles til kostpris med fradrag af akkumulerede af- og nedskrivninger.&lt;br/&gt;Afskrivningsgrundlaget er kostpris med fradrag af forventet restværdi efter afsluttet brugstid.&lt;br/&gt;Kostprisen omfatter anskaffelsesprisen samt omkostninger direkte tilknyttet anskaffelsen indtil det tidspunkt, hvor aktivet er klar til at blive taget i brug. For egenfremstillede aktiver omfatter kostprisen omkostninger til materialer, komponenter, underleverandører, direkte lønforbrug samt indirekte produktionsomkostninger. &lt;br/&gt;Der foretages lineære afskrivninger baseret på følgende vurdering af aktivernes forventede brugstider og restværdier:&lt;br/&gt;      Brugstid Restværdi&lt;br/&gt;Indretning lejede lokaler       20 år           0 kr.&lt;br/&gt;Andre anlæg, driftsmateriel og inventar    4-5 år              56.500 kr.&lt;br/&gt;Aktiver med en kostpris på under tkr. 12 pr. enhed indregnes som omkostninger i resultatopgørelsen i anskaffelsesåret. &lt;br/&gt;Fortjeneste eller tab ved afhændelse af materielle anlægsaktiver opgøres som forskellen mellem salgspris med fradrag af salgsomkostninger og den regnskabsmæssige værdi på salgstidspunktet. Fortjeneste eller tab indregnes i resultatopgørelsen under afskrivninger.&lt;br/&gt;Leasingkontrakter vedrørende materielle anlægsaktiver, hvor selskabet har alle væsentlige risici og fordele forbundet med ejendomsretten (finansiel leasing), måles ved første indregning i balancen til laveste værdi af dagsværdi og nutidsværdien af de fremtidige leasingydelser. Ved beregning af nutidsværdien anvendes leasingaftalens interne rentefod som diskonteringsfaktor eller en tilnærmet værdi for denne. Finansielt leasede aktiver behandles herefter som selskabets øvrige materielle anlægsaktiver.&lt;br/&gt;Den kapitaliserede restleasingforpligtelse indregnes i balancen som en gældsforpligtelse, og leasingydelsens rentedel indregnes over kontraktens løbetid i resultatopgørelsen. &lt;br/&gt;Øvrige leasingkontrakter betragtes som operationel leasing. Ydelser i forbindelse med operationel leasing og øvrige lejeaftaler indregnes i resultatopgørelsen over kontraktens løbetid. Selskabets samlede forpligtelse vedrørende operationelle leasing- og lejeaftaler oplyses under eventualposter mv.&lt;br/&gt;Finansielle anlægsaktiver&lt;br/&gt;Finansielle anlægsaktiver omfatter huslejedeposita. Huslejedeposita måles til kostpris.&lt;br/&gt;Varebeholdninger&lt;br/&gt;Varebeholdninger måles til kostpris på grundlag af FIFO. I tilfælde, hvor kostprisen er højere end nettorealisationsværdien, nedskrives til denne lavere værdi. &lt;br/&gt;Tilgodehavender&lt;br/&gt;Tilgodehavender måles til amortiseret kostpris, hvilket sædvanligvis svarer til nominel værdi. Der nedskrives til imødegåelse af forventede tab til nettorealisationsværdien.&lt;br/&gt;Igangværende arbejder for fremmed regning&lt;br/&gt;Igangværende arbejder for fremmed regning måles til salgsværdien af det udførte arbejde. Salgsværdien måles på baggrund af færdiggørelsesgraden på balancedagen og de samlede forventede indtægter på det enkelte igangværende arbejde. &lt;br/&gt;Det enkelte igangværende arbejde indregnes i balancen under tilgodehavender eller gældsforpligtelser afhængig af nettoværdien af salgssummen med fradrag af acontofaktureringer og forudbetalinger. &lt;br/&gt;Omkostninger i forbindelse med salgsarbejde og opnåelse af kontrakter indregnes i resultatopgørelsen i takt med, at de afholdes.&lt;br/&gt;Selskabsskat og udskudt skat&lt;br/&gt;Aktuelle skatteforpligtelser og tilgodehavende aktuel skat indregnes i balancen som beregnet skat af årets skattepligtige indkomst reguleret for skat af tidligere års skattepligtige indkomster samt for betalte acontoskatter.&lt;br/&gt;Udskudt skat måles efter den balanceorienterede gældsmetode af midlertidige forskelle mellem regnskabsmæssig og skattemæssig værdi af aktiver og forpligtelser. I de tilfælde, f.eks. vedrørende aktier, hvor opgørelse af skatteværdien kan foretages efter alternative beskatningsregler, måles udskudt skat på grundlag af den planlagte anvendelse af aktivet henholdsvis afvikling af forpligtelsen.&lt;br/&gt;Udskudte skatteaktiver, herunder skatteværdien af fremførselsberettiget skattemæssigt underskud, måles til den værdi, hvortil aktivet forventes at kunne realiseres, enten ved udligning i skat af fremtidig indtjening eller ved modregning i udskudte skatteforpligtelser inden for samme juridiske skatteenhed. Eventuelle udskudte nettoskatteaktiver måles til nettorealisationsværdi.&lt;br/&gt;Udskudt skat måles på grundlag af de skatteregler og skattesatser, der med balancedagens lovgivning vil være gældende, når den udskudte skat forventes udløst som aktuel skat. Ændring i udskudt skat som følge af ændringer i skattesatser indregnes i resultatopgørelsen. For indeværende år er anvendt en skattesats på 25%.&lt;br/&gt;Finansielle gældsforpligtelser&lt;br/&gt;Andre gældsforpligtelser, som omfatter gæld til leverandører samt anden gæld, måles til amortiseret kostpris, hvilket sædvanligvis svarer til nominel værdi.&lt;br/&gt;</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfAssetsAndLiabilities>
<fsa:GrossProfitLoss contextRef="duration" decimals="0" unitRef="DKK">4366113</fsa:GrossProfitLoss>
<fsa:GrossProfitLoss contextRef="duration_previous" decimals="0" unitRef="DKK">6713933</fsa:GrossProfitLoss>
<fsa:EmployeeBenefitsExpense contextRef="duration" decimals="0" unitRef="DKK">-4699007</fsa:EmployeeBenefitsExpense>
<fsa:EmployeeBenefitsExpense contextRef="duration_previous" decimals="0" unitRef="DKK">-6188032</fsa:EmployeeBenefitsExpense>
<fsa:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssetsRecognisedInProfitOrLoss contextRef="duration" decimals="0" unitRef="DKK">-25418</fsa:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssetsRecognisedInProfitOrLoss>
<fsa:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssetsRecognisedInProfitOrLoss contextRef="duration_previous" decimals="0" unitRef="DKK">-345566</fsa:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssetsRecognisedInProfitOrLoss>
<fsa:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities contextRef="duration" decimals="0" unitRef="DKK">-358312</fsa:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities>
<fsa:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities contextRef="duration_previous" decimals="0" unitRef="DKK">180335</fsa:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities>
<fsa:OtherFinanceIncome contextRef="duration" decimals="0" unitRef="DKK">15027</fsa:OtherFinanceIncome>
<fsa:OtherFinanceIncome contextRef="duration_previous" decimals="0" unitRef="DKK">1213</fsa:OtherFinanceIncome>
<fsa:OtherFinanceExpenses contextRef="duration" decimals="0" unitRef="DKK">-409425</fsa:OtherFinanceExpenses>
<fsa:OtherFinanceExpenses contextRef="duration_previous" decimals="0" unitRef="DKK">-353146</fsa:OtherFinanceExpenses>
<fsa:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="duration" decimals="0" unitRef="DKK">-752710</fsa:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax>
<fsa:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="duration_previous" decimals="0" unitRef="DKK">-171598</fsa:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax>
<fsa:TaxExpense contextRef="duration" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:TaxExpense>
<fsa:TaxExpense contextRef="duration_previous" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:TaxExpense>
<fsa:ProfitLoss contextRef="duration" decimals="0" unitRef="DKK">-752710</fsa:ProfitLoss>
<fsa:ProfitLoss contextRef="duration_previous" decimals="0" unitRef="DKK">-171598</fsa:ProfitLoss>
<fsa:ProfitLoss contextRef="duration_ProfitLoss_RetainedEarningsMember" decimals="0" unitRef="DKK">-752710</fsa:ProfitLoss>
<fsa:ProfitLoss contextRef="duration_ProfitLoss_RetainedEarningsMember_previous" decimals="0" unitRef="DKK">-171598</fsa:ProfitLoss>
<fsa:FixturesFittingsToolsAndEquipment contextRef="instant" decimals="0" unitRef="DKK">333210</fsa:FixturesFittingsToolsAndEquipment>
<fsa:FixturesFittingsToolsAndEquipment contextRef="instant_previous" decimals="0" unitRef="DKK">432051</fsa:FixturesFittingsToolsAndEquipment>
<fsa:LeaseholdImprovements contextRef="instant" decimals="0" unitRef="DKK">526424</fsa:LeaseholdImprovements>
<fsa:LeaseholdImprovements contextRef="instant_previous" decimals="0" unitRef="DKK">561301</fsa:LeaseholdImprovements>
<fsa:PropertyPlantAndEquipment contextRef="instant" decimals="0" unitRef="DKK">859634</fsa:PropertyPlantAndEquipment>
<fsa:PropertyPlantAndEquipment contextRef="instant_previous" decimals="0" unitRef="DKK">993352</fsa:PropertyPlantAndEquipment>
<fsa:OtherLongtermReceivables contextRef="instant" decimals="0" unitRef="DKK">81000</fsa:OtherLongtermReceivables>
<fsa:OtherLongtermReceivables contextRef="instant_previous" decimals="0" unitRef="DKK">81000</fsa:OtherLongtermReceivables>
<fsa:LongtermInvestmentsAndReceivables contextRef="instant" decimals="0" unitRef="DKK">81000</fsa:LongtermInvestmentsAndReceivables>
<fsa:LongtermInvestmentsAndReceivables contextRef="instant_previous" decimals="0" unitRef="DKK">81000</fsa:LongtermInvestmentsAndReceivables>
<fsa:NoncurrentAssets contextRef="instant" decimals="0" unitRef="DKK">940634</fsa:NoncurrentAssets>
<fsa:NoncurrentAssets contextRef="instant_previous" decimals="0" unitRef="DKK">1074352</fsa:NoncurrentAssets>
<fsa:ManufacturedGoodsAndGoodsForResale contextRef="instant" decimals="0" unitRef="DKK">1478964</fsa:ManufacturedGoodsAndGoodsForResale>
<fsa:ManufacturedGoodsAndGoodsForResale contextRef="instant_previous" decimals="0" unitRef="DKK">1571907</fsa:ManufacturedGoodsAndGoodsForResale>
<fsa:Inventories contextRef="instant" decimals="0" unitRef="DKK">1478964</fsa:Inventories>
<fsa:Inventories contextRef="instant_previous" decimals="0" unitRef="DKK">1571907</fsa:Inventories>
<fsa:ShorttermTradeReceivables contextRef="instant" decimals="0" unitRef="DKK">1127383</fsa:ShorttermTradeReceivables>
<fsa:ShorttermTradeReceivables contextRef="instant_previous" decimals="0" unitRef="DKK">1223395</fsa:ShorttermTradeReceivables>
<fsa:ContractWorkInProgress contextRef="instant" decimals="0" unitRef="DKK">371000</fsa:ContractWorkInProgress>
<fsa:ContractWorkInProgress contextRef="instant_previous" decimals="0" unitRef="DKK">388000</fsa:ContractWorkInProgress>
<fsa:ShorttermTaxReceivables contextRef="instant" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:ShorttermTaxReceivables>
<fsa:ShorttermTaxReceivables contextRef="instant_previous" decimals="0" unitRef="DKK">27000</fsa:ShorttermTaxReceivables>
<fsa:OtherShorttermReceivables contextRef="instant" decimals="0" unitRef="DKK">100461</fsa:OtherShorttermReceivables>
<fsa:OtherShorttermReceivables contextRef="instant_previous" decimals="0" unitRef="DKK">237029</fsa:OtherShorttermReceivables>
<fsa:ShorttermReceivablesFromOwnersAndManagement contextRef="instant" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:ShorttermReceivablesFromOwnersAndManagement>
<fsa:ShorttermReceivablesFromOwnersAndManagement contextRef="instant_previous" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:ShorttermReceivablesFromOwnersAndManagement>
<fsa:ShorttermReceivables contextRef="instant" decimals="0" unitRef="DKK">1598844</fsa:ShorttermReceivables>
<fsa:ShorttermReceivables contextRef="instant_previous" decimals="0" unitRef="DKK">1875424</fsa:ShorttermReceivables>
<fsa:CashAndCashEquivalents contextRef="instant" decimals="0" unitRef="DKK">50600</fsa:CashAndCashEquivalents>
<fsa:CashAndCashEquivalents contextRef="instant_previous" decimals="0" unitRef="DKK">3000</fsa:CashAndCashEquivalents>
<fsa:CurrentAssets contextRef="instant" decimals="0" unitRef="DKK">3128408</fsa:CurrentAssets>
<fsa:CurrentAssets contextRef="instant_previous" decimals="0" unitRef="DKK">3450331</fsa:CurrentAssets>
<fsa:Assets contextRef="instant" decimals="0" unitRef="DKK">4069042</fsa:Assets>
<fsa:Assets contextRef="instant_previous" decimals="0" unitRef="DKK">4524683</fsa:Assets>
<fsa:ContributedCapital contextRef="instant" decimals="0" unitRef="DKK">500000</fsa:ContributedCapital>
<fsa:ContributedCapital contextRef="instant_previous" decimals="0" unitRef="DKK">500000</fsa:ContributedCapital>
<fsa:RetainedEarnings contextRef="instant" decimals="0" unitRef="DKK">-2742283</fsa:RetainedEarnings>
<fsa:RetainedEarnings contextRef="instant_previous" decimals="0" unitRef="DKK">-1989572</fsa:RetainedEarnings>
<fsa:Equity contextRef="instant" decimals="0" unitRef="DKK">-2242283</fsa:Equity>
<fsa:Equity contextRef="instant_previous" decimals="0" unitRef="DKK">-1489572</fsa:Equity>
<fsa:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions contextRef="instant" decimals="0" unitRef="DKK">5012820</fsa:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions>
<fsa:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions contextRef="instant_previous" decimals="0" unitRef="DKK">4424649</fsa:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions>
<fsa:ShorttermTradePayables contextRef="instant" decimals="0" unitRef="DKK">587139</fsa:ShorttermTradePayables>
<fsa:ShorttermTradePayables contextRef="instant_previous" decimals="0" unitRef="DKK">565098</fsa:ShorttermTradePayables>
<fsa:OtherShorttermPayables contextRef="instant" decimals="0" unitRef="DKK">711365</fsa:OtherShorttermPayables>
<fsa:OtherShorttermPayables contextRef="instant_previous" decimals="0" unitRef="DKK">1024508</fsa:OtherShorttermPayables>
<fsa:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="instant" decimals="0" unitRef="DKK">6311324</fsa:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions>
<fsa:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="instant_previous" decimals="0" unitRef="DKK">6014255</fsa:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions>
<fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="instant" decimals="0" unitRef="DKK">6311324</fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions>
<fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="instant_previous" decimals="0" unitRef="DKK">6014255</fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions>
<fsa:LiabilitiesAndEquity contextRef="instant" decimals="0" unitRef="DKK">4069042</fsa:LiabilitiesAndEquity>
<fsa:LiabilitiesAndEquity contextRef="instant_previous" decimals="0" unitRef="DKK">4524683</fsa:LiabilitiesAndEquity>
<fsa:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense contextRef="duration">Løn og gager   -3.820.173  -5.090.779&lt;br/&gt;  Pensioner   -510.500  -675.923&lt;br/&gt;  Andre udgifter til social sikring   -202.278  -240.816&lt;br/&gt;  Øvrige personaleomkostninger   -166.057  -180.514&lt;br/&gt;       &lt;br/&gt;  Personaleomkostninger i alt   -4.699.007  -6.188.032&lt;br/&gt;</fsa:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense>
<fsa:DisclosureOfDepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssetsRecognisedInProfitOrLoss contextRef="duration"> Indretning af lejede lokaler   -34.877  -34.007&lt;br/&gt;  Andre anlæg, driftsmateriel og inventar   -139.091  -202.196&lt;br/&gt;  Fortjeneste ved salg af anlægsaktiver   148.550  0&lt;br/&gt;  Tab ved salg af anlægsaktiver   0  -109.363&lt;br/&gt;       &lt;br/&gt;  Af- og nedskrivninger af materielle og immaterielle anlægsaktiver i alt   -25.418  -345.566&lt;br/&gt;</fsa:DisclosureOfDepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssetsRecognisedInProfitOrLoss>
<fsa:DisclosureOfPropertyPlantAndEquipment contextRef="duration">Materielle anlægsaktiver     &lt;br/&gt;    Andre anlæg,&lt;br/&gt;  Indretning  driftsmateriel&lt;br/&gt;  lejede lokaler  og inventar&lt;br/&gt;       &lt;br/&gt;  Kostpris, primo   697.532  1.990.994&lt;br/&gt;  Tilgang i årets løb   0  56.000&lt;br/&gt;  Afgang i årets løb   0  -449.682&lt;br/&gt;       &lt;br/&gt;  Kostpris, ultimo   697.532  1.597.312&lt;br/&gt;       &lt;br/&gt;       &lt;br/&gt;  Af- og nedskrivninger, primo   -136.231  -1.558.943&lt;br/&gt;  Årets afskrivninger   -34.877  -139.091&lt;br/&gt;  Af- og nedskrivninger på afhændede aktiver   0  433.932&lt;br/&gt;       &lt;br/&gt;  Af- og nedskrivninger, ultimo   -171.108  -1.264.102&lt;br/&gt;       &lt;br/&gt;         &lt;br/&gt;  Regnskabsmæssig værdi   526.424  333.210&lt;br/&gt;</fsa:DisclosureOfPropertyPlantAndEquipment>
<fsa:InformationOnReceivablesFromOwnersAndManagement contextRef="duration">Der har i årets løb været ydet et lån til et medlem af selskabets&lt;br/&gt;  ledelse. Lånet er indfriet den 15. november 2012.&lt;br/&gt;  &lt;br/&gt;  Tilgodehavendet er forrentet efter selskabsreglerne med 9,45% pa. &lt;br/&gt;</fsa:InformationOnReceivablesFromOwnersAndManagement>
<fsa:DisclosureOfEquity contextRef="duration">Egenkapital     &lt;br/&gt;    Årets  &lt;br/&gt;  Primo  bevægelser  Ultimo&lt;br/&gt;         &lt;br/&gt;  Aktiekapital   500.000  0  500.000&lt;br/&gt;  Overført resultat   -1.989.572  -752.710  -2.742.283&lt;br/&gt;         &lt;br/&gt;  Egenkapital i alt   -1.489.572  -752.710  -2.242.283&lt;br/&gt;         &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;  Aktiekapitalen består af aktier á 1.000 kr. eller multipla heraf.&lt;br/&gt;</fsa:DisclosureOfEquity>
<fsa:OtherDisclosures contextRef="duration">Garantiforpligtelser: Pr. 31. december 2012 har selskabet gennem pengeinstitut stillet&lt;br/&gt; arbejdsgarantier for samlet tkr. 947. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Kautionsforpligtelser: Ingen&lt;br/&gt;</fsa:OtherDisclosures>
<fsa:DisclosureOfUncertaintiesRelatingToGoingConcern contextRef="duration"> Selskabets evne til at fortsætte driften er betinget af, at der skabes&lt;br/&gt;  positiv indtjening i selskabet samt at den fornødne likviditet er til&lt;br/&gt;  rådighed for selskabet. Selskabets ledelse vurderer, at der i det&lt;br/&gt;  kommende år ikke vil være behov for væsentlige likviditetskrævende&lt;br/&gt;  omkostninger. Selskabets likviditetsbehov i det kommende år vil&lt;br/&gt;  således i al væsentlighed hidrøre fra selskabets løbende&lt;br/&gt;  driftsomkostninger. Selskabets ledelse vurderer på den baggrund, at&lt;br/&gt;  selskabet i det kommende år vil have et tilstrækkeligt&lt;br/&gt;  likviditetsberedskab i form af likvide beholdninger og kreditfaciliteter til&lt;br/&gt;  dækning af den løbende drift.&lt;br/&gt;</fsa:DisclosureOfUncertaintiesRelatingToGoingConcern>
<fsa:DisclosureOfContingentAssets contextRef="duration">Selskabet har et udskudt skatteaktiv, som ikke er indregnet i   balancen. Aktivet har med de nugældende skatteregler og -satser  en værdi på tkr. 1.012.</fsa:DisclosureOfContingentAssets>
<fsa:DisclosureOfContingentLiabilities contextRef="duration">Selskabet hæfter for en eventuel restskat vedrørende ikke indeholdt &lt;br/&gt;A-skat og Am-bidrag af løn vedrørende ledelsen, som udgør op til  tkr. 34 &lt;br/&gt;</fsa:DisclosureOfContingentLiabilities>
<fsa:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals contextRef="duration">Til sikkerhed for mellemværende med pengeinstitut er der stillet   følgende sikkerheder:&lt;br/&gt; Virksomhedspant tkr. 1.500 med pant i simple fordringer og   varebeholdninger. Bogført værdi udgør tkr. 3.078 pr. 31. december  2012. Sikringskonto, bogført værdi udgør tkr. 47 pr. 31. december  2012. Herudover er der afgivet transport i entreprisesum tkr. 2.370  vedrørende debitor, bogført værdi udgør tkr. 943 pr. 31. december  2012. &lt;br/&gt;</fsa:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals>
<fsa:DisclosureOfOwnership contextRef="duration">Følgende aktionærer er noteret i selskabets aktionærfortegnelse   som ejende mindst 5% af stemmerne eller mindst 5% af sel-   skabskapitalen:&lt;br/&gt; &lt;br/&gt; René Elbæk, Kongevej 30, 6070 Christiansfeld&lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Margit Elbæk, Kongensgade 85C, 6070 Christiansfeld&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;</fsa:DisclosureOfOwnership>
<fsa:DisclosureOfMainActivitiesAndAccountingAndFinancialMatters contextRef="duration">Selskabets hovedaktivitet omfatter at drive håndværk indenfor   malerfaget og dermed beslægtet virksomhed.</fsa:DisclosureOfMainActivitiesAndAccountingAndFinancialMatters>
<fsa:DisclosureOfLiabilitiesUnderLeases contextRef="duration">Selskabet har indgået lejekontrakter vedrørende leje af lokaler.&lt;br/&gt; Lejekontrakterne er uopsigelig fra både lejers og udlejers side indtil  1. maj 2027. Den årlige leje udgør for tiden tkr. 272. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Selskabet har indgået operationelle leasingaftaler med følgende&lt;br/&gt; beløb:&lt;br/&gt; Restløbetid i 11 måneder med en samlet restydelse på ca. tkr. 97,  restløbetid i 3 måneder med en samlet restydelse på ca. tkr. 3   samt restløbetid i 18 måneder med en samlet restydelse på ca. tkr.  16.&lt;br/&gt;</fsa:DisclosureOfLiabilitiesUnderLeases>
</xbrli:xbrl>