<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--Generated by ParsePort ApS--><xbrli:xbrl xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:xbrldi="http://xbrl.org/2006/xbrldi" xmlns:lnk="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:xbrli="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:gsd="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:cmn="http://xbrl.dcca.dk/cmn" xmlns:sob="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:arr="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:fsa="http://xbrl.dcca.dk/fsa"><lnk:schemaRef xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20140701/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20140701.xsd" xlink:type="simple"/><xbrli:unit id="pure"><xbrli:measure>xbrli:pure</xbrli:measure></xbrli:unit><xbrli:unit id="shares"><xbrli:measure>xbrli:shares</xbrli:measure></xbrli:unit><xbrli:unit id="integer"><xbrli:measure>xbrli:pure</xbrli:measure></xbrli:unit><xbrli:unit id="DKK"><xbrli:measure>iso4217:DKK</xbrli:measure></xbrli:unit><xbrli:context id="duration_only"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">27078494</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2014-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2014-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period></xbrli:context><xbrli:context id="duration_IdentificationOfAuditorDimension_auditorIdentifier_only_1"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">27078494</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2014-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2014-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period><xbrli:scenario><xbrldi:typedMember dimension="cmn:IdentificationOfAuditorDimension"><cmn:auditorIdentifier>1</cmn:auditorIdentifier></xbrldi:typedMember></xbrli:scenario></xbrli:context><xbrli:context id="duration_IdentificationOfMemberOfExecutiveBoardDimension_memberOfBoardIdentifier_only_1"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">27078494</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2014-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2014-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period><xbrli:scenario><xbrldi:typedMember dimension="cmn:IdentificationOfMemberOfExecutiveBoardDimension"><cmn:memberOfBoardIdentifier>1</cmn:memberOfBoardIdentifier></xbrldi:typedMember></xbrli:scenario></xbrli:context><xbrli:context id="duration_only_previous"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">27078494</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2013-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2013-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period></xbrli:context><xbrli:context id="duration_ResultDistributionDimension_RetainedEarningsMember_only"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">27078494</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2014-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2014-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period><xbrli:scenario><xbrldi:explicitMember dimension="fsa:ResultDistributionDimension">fsa:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></xbrli:scenario></xbrli:context><xbrli:context id="duration_ResultDistributionDimension_RetainedEarningsMember_only_previous"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">27078494</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2013-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2013-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period><xbrli:scenario><xbrldi:explicitMember dimension="fsa:ResultDistributionDimension">fsa:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></xbrli:scenario></xbrli:context><xbrli:context id="instant_only"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">27078494</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:instant>2014-12-31</xbrli:instant></xbrli:period></xbrli:context><xbrli:context id="instant_only_previous"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">27078494</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:instant>2013-12-31</xbrli:instant></xbrli:period></xbrli:context><gsd:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="duration_only">Årsrapport</gsd:InformationOnTypeOfSubmittedReport><cmn:TypeOfAuditorAssistance contextRef="duration_only">Andre erklæringer uden sikkerhed</cmn:TypeOfAuditorAssistance><gsd:ReportingPeriodStartDate contextRef="duration_only">2014-01-01</gsd:ReportingPeriodStartDate><gsd:ReportingPeriodEndDate contextRef="duration_only">2014-12-31</gsd:ReportingPeriodEndDate><gsd:PrecedingReportingPeriodStartDate contextRef="duration_only">2013-01-01</gsd:PrecedingReportingPeriodStartDate><gsd:PredingReportingPeriodEndDate contextRef="duration_only">2013-12-31</gsd:PredingReportingPeriodEndDate><gsd:DateOfGeneralMeeting contextRef="duration_only">2015-05-29</gsd:DateOfGeneralMeeting><gsd:DateOfApprovalOfReport contextRef="duration_only">2015-05-29</gsd:DateOfApprovalOfReport><sob:DateOfApprovalOfAnnualReport contextRef="duration_only">2015-04-14</sob:DateOfApprovalOfAnnualReport><sob:PlaceOfSignatureOfStatement contextRef="duration_only">Odense</sob:PlaceOfSignatureOfStatement><arr:SignatureOfAuditorsDate contextRef="duration_only">2015-04-15</arr:SignatureOfAuditorsDate><arr:SignatureOfAuditorsPlace contextRef="duration_only">Odense</arr:SignatureOfAuditorsPlace><gsd:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="duration_only">Joan Jensen</gsd:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting><cmn:NameAndSurnameOfAuditor contextRef="duration_IdentificationOfAuditorDimension_auditorIdentifier_only_1">Erik Holm</cmn:NameAndSurnameOfAuditor><cmn:DescriptionOfAuditor contextRef="duration_IdentificationOfAuditorDimension_auditorIdentifier_only_1">Registreret revisor</cmn:DescriptionOfAuditor><cmn:IdentificationNumberCvrOfAuditFirm contextRef="duration_IdentificationOfAuditorDimension_auditorIdentifier_only_1">41992719</cmn:IdentificationNumberCvrOfAuditFirm><cmn:NameOfAuditFirm contextRef="duration_IdentificationOfAuditorDimension_auditorIdentifier_only_1">Revifyn ApS</cmn:NameOfAuditFirm><gsd:AddressOfAuditorStreetName contextRef="duration_IdentificationOfAuditorDimension_auditorIdentifier_only_1">Elmegårdsvej</gsd:AddressOfAuditorStreetName><gsd:AddressOfAuditorStreetBuildingIdentifier contextRef="duration_IdentificationOfAuditorDimension_auditorIdentifier_only_1">3a</gsd:AddressOfAuditorStreetBuildingIdentifier><gsd:AddressOfAuditorPostCodeIdentifier contextRef="duration_IdentificationOfAuditorDimension_auditorIdentifier_only_1">5250</gsd:AddressOfAuditorPostCodeIdentifier><gsd:AddressOfAuditorDistrictName contextRef="duration_IdentificationOfAuditorDimension_auditorIdentifier_only_1">Odense SV</gsd:AddressOfAuditorDistrictName><gsd:AddressOfAuditorCountry contextRef="duration_IdentificationOfAuditorDimension_auditorIdentifier_only_1">Danmark</gsd:AddressOfAuditorCountry><gsd:AddressOfAuditorCountryIdentificationCode contextRef="duration_IdentificationOfAuditorDimension_auditorIdentifier_only_1">DK</gsd:AddressOfAuditorCountryIdentificationCode><gsd:TelephoneNumberOfAuditor contextRef="duration_IdentificationOfAuditorDimension_auditorIdentifier_only_1">65963000</gsd:TelephoneNumberOfAuditor><gsd:IdentificationNumberCvrOfSubmittingEnterprise contextRef="duration_only">41992719</gsd:IdentificationNumberCvrOfSubmittingEnterprise><gsd:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="duration_only">Revifyn ApS</gsd:NameOfSubmittingEnterprise><gsd:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="duration_only">Elmegårdsvej 3a</gsd:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber><gsd:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="duration_only">5250 Odense SV</gsd:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown><fsa:ClassOfReportingEntity contextRef="duration_only">Regnskabsklasse B</fsa:ClassOfReportingEntity><fsa:SelectedElementsFromReportingClassC contextRef="duration_only">false</fsa:SelectedElementsFromReportingClassC><fsa:SelectedElementsFromReportingClassD contextRef="duration_only">false</fsa:SelectedElementsFromReportingClassD><gsd:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="duration_only">27078494</gsd:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity><gsd:NameOfReportingEntity contextRef="duration_only">Ejgils Malerforretning ApS</gsd:NameOfReportingEntity><gsd:AddressOfReportingEntityStreetName contextRef="duration_only">Pilevænget</gsd:AddressOfReportingEntityStreetName><gsd:AddressOfReportingEntityStreetBuildingIdentifier contextRef="duration_only">15</gsd:AddressOfReportingEntityStreetBuildingIdentifier><gsd:AddressOfReportingEntityPostCodeIdentifier contextRef="duration_only">5690</gsd:AddressOfReportingEntityPostCodeIdentifier><gsd:AddressOfReportingEntityDistrictName contextRef="duration_only">Tommerup</gsd:AddressOfReportingEntityDistrictName><gsd:AddressOfReportingEntityCountry contextRef="duration_only">Danmark</gsd:AddressOfReportingEntityCountry><gsd:AddressOfReportingEntityCountryIdentificationCode contextRef="duration_only">DK</gsd:AddressOfReportingEntityCountryIdentificationCode><cmn:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard contextRef="duration_IdentificationOfMemberOfExecutiveBoardDimension_memberOfBoardIdentifier_only_1">Joan Ross Jensen</cmn:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard><sob:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards contextRef="duration_only">&lt;p&gt;&lt;span style="font-weight: 400;"&gt;Direktionen har dags dato aflagt årsrapporten for 2014 for Ejgils Malerforretning ApS.

Årsrapporten er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabsloven.

Vi anser den valgte regnskabspraksis for hensigtmæssig, således at årsrapporten giver et retvisende billede af selskabets aktiver og passiver, finansielle stilling samt resultat.

Ledelsen anser fortsat betingelserne for at undlade revision for opfyldte.

Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</sob:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards><arr:AddresseeOfAuditorsReportOnOtherReport contextRef="duration_only">&lt;p&gt;&lt;span style="font-weight: 700;"&gt;Til den daglige ledelse i Ejgils Malerforretning ApS&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</arr:AddresseeOfAuditorsReportOnOtherReport><arr:DescriptionOfOtherEngagement contextRef="duration_only">&lt;p&gt;&lt;span style="font-weight: 400;"&gt;Vi har opstillet årsregnskabet for Ejgils Malerforretning ApS for regnskabsåret 1. januar 2014 - 31. december 2014 på grundlag af selskabets bogføring og øvrige oplysninger som de har tilvejebragt.

Årsregnskabet omfatter anvendt regnskabspraksis, resultatopgørelse, balance og noter.             

Vi har udført opgaven i overensstemmelse med ISRS 4410, Opgaver om opstilling af finansielle oplysninger.                                 

Vi har anvendt vores faglige ekspertise til at assistere Dem med at udarbejde og præsentere årsregnskabet i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Vi har overholdt relevante bestemmelser i revisorloven.    

Årsregnskabet samt nøjagtigheden og fuldstændigheden af de oplysninger, der er anvendt til opstillingen af årsregnskabet, er Deres ansvar.

Da en opgaven om opstilling af finansielle oplysninger ikke er en erklæringsopgave med sikkerhed, er vi ikke forpligtet til at verificere nøjagtigheden eller fuldstændigheden af de oplysninger, De har givet os til brug for at opstille årsregnskabet. Vi udtrykker derfor ingen revisions- eller reviewkonklusion om, hvorvidt årsregnskabet er udarbejdet i overensstemmelse med årsregnskabsloven.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</arr:DescriptionOfOtherEngagement><fsa:DisclosureOfAccountingPolicies contextRef="duration_only">&lt;p&gt;&lt;span style="font-weight: 400;"&gt;Årsrapporten er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabslovens bestemmelser for Regnskabsklasse B.

Årsregnskabet aflægges efter samme regnskabspraksis som sidste år.

Generelt om indregning og måling
Aktiver indregnes i balancen, når det som følge af en tidligere begivenhed er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil tilflyde selskabet, og aktivets værdi kan måles pålideligt.

Forpligtelser indregnes i balancen når selskabet som følge af en tidligere begivenhed har en retlig eller faktisk forpligtelse, og det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil fragå selskabet, og forpligtelsens værdi kan måles pålideligt.

Ved første indregning måles aktiver og forpligtelser til kostpris. Målingen efter første indregning sker som beskrevet for hver enkelt regnskabspost nedenfor.

Ved indregning og måling tages hensyn til forudsigelige risici og tab, der fremkommer, inden årsrapporten aflægges, og som be- eller afkræfter forhold, der eksisterede på balancedagen. I resultatopgørelsen indregnes indtægter i takt med, at de indtjenes, mens omkostninger indregnes med de beløb, der vedrører regnskabsåret.

Omregning af fremmed valuta
Transaktion i fremmed valuta omregnes til transaktionsdagens kurs. Valutakursdifferencer, der opstår mellem transaktionsdagens kurs og kursen på betalingsdagen, indregnes i resultatopgørelsen som en finansiel post.

Tilgodehavender, gæld og andre monetære poster i fremmed valuta, som ikke er afregnet på balancedagen måles til balancedagens valutakurs. Forskellen mellem balancedagens kurs og kursen på tidspunktet for tilgodehavendets eller gældens opståen indregnes i resultatopgørelsen under finansielle indtægter og omkostninger.

Resultatopgørelse

Nettoomsætning
Nettoomsætningen ved salg af handelsvarer og færdigvarer indregnes i resultatopgørelsen, såfremt levering og risikoovergang til køber har fundet sted inden årets udgang. Nettoomsætning indregnes ekskl. moms og med fradrag af rabatter i forbindelse med salget.

Andre driftsindtægter og -omkostninger
Andre driftsindtægter og -omkostninger indeholder regnskabsposter af sekundær karakter i forhold til virksomhedens hovedaktivitet.

Andre eksterne omkostninger
Andre eksterne omkostninger omfatter omkostninger til distribution, salg, reklame, administration, lokaler, tab på debitorer, operationelle leasingomkostninger mv.

Bruttoresultat
Bruttoresultat omfatter selskabets nettoomsætning af varer og tjenesteydelser, vareforbrug samt andre eksterne omkostninger, som omfatter salgsfremmende omkostninger samt omkostninger til administration.
&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-weight: 400;"&gt;Finansielle poster
Finansielle indtægter og omkostninger indregnes i  esultatopgørelsen med de beløb, der vedrører regnskabsåret.

Finansielle poster omfatter renteindtægter og -omkostninger, finansielle omkostninger ved finansiel leasing, realiserede og urealiserede kursgevinster og -tab vedrørende værdipapirer, gæld og transaktioner i fremmed valuta samt amortisering af realkreditlån.

Udbytte fra kapitalandele indtægtsføres i det regnskabsår, hvor udbyttet deklareres.

Skat af årets resultat
Årets skat, som består af årets aktuelle skat og forskydning i udskudt skat, indregnes i resultatopgørelsen med den del , der kan henføres til årets resultat, og direkte på egenkapitalen med den del, der kan henføres til posteringer direkte på egenkapitalen.

Balance

Materielle anlægsaktiver
Maskiner samt andre anlæg, driftsmateriel og inventar måles til kostpris med fradrag af akkumulerede afskrivninger.
Afskrivningsgrundlaget er kostpris med fradrag af forventet restværdi efter afsluttet brugstid. Der afskrives ikke på grunde.
Kostprisen omfatter anskaffelsesprisen samt omkostninger direkte tilknyttet anskaffelsen indtil det tidspunkt, hvor aktivet er klar til at blive taget i brug.
Der foretages lineære afskrivninger baseret på følgende vurdering af aktivernes forventede brugstider:

Andre anlæg, driftsmat. og inventar 3-8 år

Fortjeneste eller tab ved afhændelse af materielle anlægsaktiver opgøres som forskellen mellem salgspris med fradrag af salgsomkostninger og den  egnskabsmæssige værdi på salgstidspunktet. Fortjeneste eller tab indregnes i resultatopgørelsen under andre driftsindtægter henholdsvis andres driftsomkostninger.

Varebeholdninger
Varebeholdninger måles til kostpris efter FIFO-metoden. I tilfælde, hvor nettorealisationsværdien er lavere end kostprisen, nedskrives til denne lavere værdi.
Kostpris for handelsvarer samt råvarer og hjælpematerialer omfatter anskaffelsespris med tillæg af hjemtagelsesomkostninger.
Kostpris for fremstillede færdigvarer samt varer under fremstilling omfatter kostpris for råvarer, hjælpematerialer, direkte løn og direkte produktionsomkostninger.
Nettorealisationsværdi for varebeholdninger opgøres som salgspris med fradrag af
færdiggørelsesomkostninger og omkostninger, der afholdes for at effektuere salget, og fastsættes under hensyntagen til omsættelighed, ukurans og udvikling i forventet salgspris.

Tilgodehavender
Tilgodehavender måles til amortiseret kostpris, der sædvanligvis svarer til nominel værdi. Værdien reduceres med nedskrivning til imødegåelse af forventede tab.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-weight: 400;"&gt;Periodeafgrænsningsposter
Periodeafgrænsningsposter indregnet under aktiver omfatter afholdte omkostninger vedrørende efterfølgende regnskabsår.

Skyldig skat og udskudt skat
Aktuelle skatteforpligtelser og tilgodehavende aktuel skat indregnes i balancen som beregnet skat af årets skattepligtige indkomst reguleret for skat af tidligere års skattepligtige indkomster samt for betalte acontoskatter.

Udskudt skat måles efter den balanceorienterede gældsmetode af midlertidige forskelle mellem regnskabsmæssig og skattemæssig værdi af aktiver og forpligtelser opgjort på grundlag af den planlagte anvendelse af aktivet henholdsvis afvikling af forpligtelsen.

Udskudte skatteaktiver, herunder skatteværdien af fremførselsberettiget skattemæssigt underskud, måles til den værdi, hvortil aktivet forventes at kunne realiseres, enten ved udligning i skat af fremtidig indtjening eller ved modregning i udskudte skatteforpligtelser inden for samme juridiske skatteenhed. Eventuelle udskudte nettoskatteaktiver måles til nettorealisationsværdi.

Udskudt skat måles på grundlag af de skatteregler og skattesatser, der med balancedagens lovgivning vil være gældende, når den udskudte skat forventes udløst som aktuel skat. Ændring i udskudt skat som følge af ændringer i skattesatser indregnes i resultatopgørelsen.
For indeværende år er anvendt en skattesats på 25%.

Gældsforpligtelser
Finansielle forpligtelser indregnes ved lånoptagelse til kostpris, svarende til det modtagne provenu efter fradrag af afholdte transaktionsomkostninger. I efterfølgende perioder måles de finansielle forpligtelser til amortiseret kostpris svarende til den kapitaliserende værdi ved anvendelse af den effektive rente, således at forskellen mellem provenuet og den nominelle værdi indregnes i resultatopgørelsen over låneperioden.

Øvrige gældsforpligtelser, som omfatter gæld til leverandører, tilknyttede virksomheder samt anden gæld, måles til amortiseret kostpris, hvilket sædvanligvis svarer til nominel værdi.
&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</fsa:DisclosureOfAccountingPolicies><fsa:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense contextRef="duration_only">&lt;p&gt;&lt;span style="font-weight: 700;"&gt;Personaleomkostninger&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;table class="richtext-table"&gt;&lt;thead&gt;&lt;tr&gt;&lt;th&gt;&lt;th&gt;&lt;th&gt;&lt;th&gt;&lt;th&gt;&lt;th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/thead&gt;&lt;body&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;span style="font-weight: 400;"&gt;Løn og gager&lt;/span&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;span style="font-weight: 400;"&gt;-519828&lt;/span&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;span style="font-weight: 400;"&gt;-432455&lt;/span&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;span style="font-weight: 400;"&gt;Regulering feriepengeforpligtelser&lt;/span&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;span style="font-weight: 400;"&gt;0&lt;/span&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;span style="font-weight: 400;"&gt;-2220&lt;/span&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;span style="font-weight: 400;"&gt;Pensionsbidrag&lt;/span&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;span style="font-weight: 400;"&gt;-48474&lt;/span&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;span style="font-weight: 400;"&gt;-41429&lt;/span&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;span style="font-weight: 400;"&gt;Andre omkostninger til social sikring&lt;/span&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;span style="font-weight: 400;"&gt;-5360&lt;/span&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;span style="font-weight: 400;"&gt;-22570&lt;/span&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;span style="font-weight: 700;"&gt;-573662&lt;/span&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;span style="font-weight: 700;"&gt;-498674&lt;/span&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/table&gt;</fsa:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense><fsa:DisclosureOfDepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssetsRecognisedInProfitOrLoss contextRef="duration_only">&lt;p&gt;&lt;span style="font-weight: 700;"&gt;Af- og nedskrivninger af materielle og immaterielle anlægsaktiver&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;table class="richtext-table"&gt;&lt;thead&gt;&lt;tr&gt;&lt;th&gt;&lt;th&gt;&lt;th&gt;&lt;th&gt;&lt;th&gt;&lt;th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/thead&gt;&lt;body&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;span style="font-weight: 400;"&gt;Andre anlæg, driftsmateriel og inventar&lt;/span&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;span style="font-weight: 400;"&gt;0&lt;/span&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;span style="font-weight: 400;"&gt;-20000&lt;/span&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;span style="font-weight: 700;"&gt;0&lt;/span&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;span style="font-weight: 700;"&gt;-20000&lt;/span&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/table&gt;</fsa:DisclosureOfDepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssetsRecognisedInProfitOrLoss><fsa:DisclosureOfEquity contextRef="duration_only">&lt;p&gt;&lt;span style="font-weight: 700;"&gt;Egenkapital i alt&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;table class="richtext-table"&gt;&lt;thead&gt;&lt;tr&gt;&lt;th&gt;&lt;th&gt;&lt;th&gt;&lt;th&gt;&lt;th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/thead&gt;&lt;body&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;span style="font-weight: 700;"&gt;Virksomhed
skapital  
kr.&lt;/span&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;span style="font-weight: 700;"&gt;Overført resultat 
kr.&lt;/span&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;span style="font-weight: 700;"&gt;I alt
kr.&lt;/span&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/table&gt;&lt;table class="richtext-table"&gt;&lt;thead&gt;&lt;tr&gt;&lt;th&gt;&lt;th&gt;&lt;th&gt;&lt;th&gt;&lt;th&gt;&lt;th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/thead&gt;&lt;body&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;span style="font-weight: 400;"&gt;Saldo primo&lt;/span&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;span style="font-weight: 400;"&gt;125000&lt;/span&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;span style="font-weight: 400;"&gt;-55938&lt;/span&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;span style="font-weight: 400;"&gt;69062&lt;/span&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;span style="font-weight: 400;"&gt;Årets resultat&lt;/span&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;span style="font-weight: 400;"&gt;0&lt;/span&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;span style="font-weight: 400;"&gt;86945&lt;/span&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;span style="font-weight: 400;"&gt;86945&lt;/span&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;span style="font-weight: 700;"&gt;125000&lt;/span&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;span style="font-weight: 700;"&gt;31007&lt;/span&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td&gt;&lt;span style="font-weight: 400;"&gt;156007&lt;/span&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/table&gt;</fsa:DisclosureOfEquity><fsa:DisclosureOfOwnership contextRef="duration_only">&lt;p&gt;&lt;span style="font-weight: 700;"&gt;Oplysning om ejerskab &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-weight: 400;"&gt;Selskabet har registreret følgende anpartshavere med mere end 5% af selskabskapitalens stemmerettigheder eller pålydende værdi:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-weight: 400;"&gt;JJ Holding ApS af 11/2 2003 ApS, Pilevænget 15, 5690 Tommerup&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</fsa:DisclosureOfOwnership><fsa:DisclosureOfMainActivitiesAndAccountingAndFinancialMatters contextRef="duration_only">&lt;p&gt;&lt;span style="font-weight: 700;"&gt;Oplysning om hovedaktivitet samt regnskabsmæssige og økonomiske forhold&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style="font-weight: 400;"&gt;Selskabets hovedaktivitet er udførelse af malerarbejde.

Årets resultat udgør kr. 86.945 mod sidste års kr. 82.483.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</fsa:DisclosureOfMainActivitiesAndAccountingAndFinancialMatters><fsa:GrossProfitLoss contextRef="duration_only" decimals="0" unitRef="DKK">660547</fsa:GrossProfitLoss><fsa:GrossProfitLoss contextRef="duration_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">601118</fsa:GrossProfitLoss><fsa:EmployeeBenefitsExpense contextRef="duration_only" decimals="0" unitRef="DKK">573662</fsa:EmployeeBenefitsExpense><fsa:EmployeeBenefitsExpense contextRef="duration_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">498674</fsa:EmployeeBenefitsExpense><fsa:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssetsRecognisedInProfitOrLoss contextRef="duration_only" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssetsRecognisedInProfitOrLoss><fsa:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssetsRecognisedInProfitOrLoss contextRef="duration_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">20000</fsa:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssetsRecognisedInProfitOrLoss><fsa:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities contextRef="duration_only" decimals="0" unitRef="DKK">86885</fsa:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities><fsa:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities contextRef="duration_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">82444</fsa:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities><fsa:OtherFinanceIncome contextRef="duration_only" decimals="0" unitRef="DKK">117</fsa:OtherFinanceIncome><fsa:OtherFinanceIncome contextRef="duration_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">39</fsa:OtherFinanceIncome><fsa:OtherFinanceExpenses contextRef="duration_only" decimals="0" unitRef="DKK">-57</fsa:OtherFinanceExpenses><fsa:OtherFinanceExpenses contextRef="duration_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:OtherFinanceExpenses><fsa:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="duration_only" decimals="0" unitRef="DKK">86945</fsa:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><fsa:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="duration_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">82483</fsa:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><fsa:TaxExpense contextRef="duration_only" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:TaxExpense><fsa:TaxExpense contextRef="duration_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:TaxExpense><fsa:ProfitLoss contextRef="duration_only" decimals="0" unitRef="DKK">86945</fsa:ProfitLoss><fsa:ProfitLoss contextRef="duration_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">82483</fsa:ProfitLoss><fsa:ProfitLoss contextRef="duration_ResultDistributionDimension_RetainedEarningsMember_only" decimals="0" unitRef="DKK">86945</fsa:ProfitLoss><fsa:ProfitLoss contextRef="duration_ResultDistributionDimension_RetainedEarningsMember_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">82483</fsa:ProfitLoss><fsa:RawMaterialsAndConsumables contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">21000</fsa:RawMaterialsAndConsumables><fsa:RawMaterialsAndConsumables contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">9500</fsa:RawMaterialsAndConsumables><fsa:Inventories contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">21000</fsa:Inventories><fsa:Inventories contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">9500</fsa:Inventories><fsa:ShorttermTradeReceivables contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">65086</fsa:ShorttermTradeReceivables><fsa:ShorttermTradeReceivables contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">18036</fsa:ShorttermTradeReceivables><fsa:ContractWorkInProgress contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:ContractWorkInProgress><fsa:ContractWorkInProgress contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">10000</fsa:ContractWorkInProgress><fsa:DeferredIncomeAssets contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">13056</fsa:DeferredIncomeAssets><fsa:DeferredIncomeAssets contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">17700</fsa:DeferredIncomeAssets><fsa:OtherShorttermReceivables contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">758</fsa:OtherShorttermReceivables><fsa:OtherShorttermReceivables contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">1277</fsa:OtherShorttermReceivables><fsa:ShorttermReceivables contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">78900</fsa:ShorttermReceivables><fsa:ShorttermReceivables contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">47013</fsa:ShorttermReceivables><fsa:CashAndCashEquivalents contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">168768</fsa:CashAndCashEquivalents><fsa:CashAndCashEquivalents contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">120715</fsa:CashAndCashEquivalents><fsa:CurrentAssets contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">268668</fsa:CurrentAssets><fsa:CurrentAssets contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">177228</fsa:CurrentAssets><fsa:Assets contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">268668</fsa:Assets><fsa:Assets contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">177228</fsa:Assets><fsa:ContributedCapital contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">125000</fsa:ContributedCapital><fsa:ContributedCapital contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">125000</fsa:ContributedCapital><fsa:RetainedEarnings contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">31007</fsa:RetainedEarnings><fsa:RetainedEarnings contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">-55938</fsa:RetainedEarnings><fsa:Equity contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">156007</fsa:Equity><fsa:Equity contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">69062</fsa:Equity><fsa:ShorttermTradePayables contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">17399</fsa:ShorttermTradePayables><fsa:ShorttermTradePayables contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">17505</fsa:ShorttermTradePayables><fsa:ShorttermPayablesToGroupEnterprises contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">8441</fsa:ShorttermPayablesToGroupEnterprises><fsa:ShorttermPayablesToGroupEnterprises contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">12160</fsa:ShorttermPayablesToGroupEnterprises><fsa:OtherShorttermPayables contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">86821</fsa:OtherShorttermPayables><fsa:OtherShorttermPayables contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">78501</fsa:OtherShorttermPayables><fsa:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">112661</fsa:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">108166</fsa:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">112661</fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">108166</fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:LiabilitiesAndEquity contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">268668</fsa:LiabilitiesAndEquity><fsa:LiabilitiesAndEquity contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">177228</fsa:LiabilitiesAndEquity></xbrli:xbrl>