<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by EV Revisor version 4.00.9-->
<!--Local version: Report EVRK6.10.03,EV-XBRL / codeunit EVRK6.10.04,EV-XBRL-->
<xbrl xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:link="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:xbrldi="http://xbrl.org/2006/xbrldi" xmlns:cmn="http://xbrl.dcca.dk/cmn" xmlns:EOGS10000="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:EOGS20000="http://xbrl.dcca.dk/dst" xmlns:EOGS30000="http://xbrl.dcca.dk/tax" xmlns:EOGS40000="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:EOGS50000="http://xbrl.dcca.dk/eogs" xmlns:EOGS60000="http://xbrl.dcca.dk/mrv" xmlns:EOGS70000="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:EOGS80000="http://xbrl.dcca.dk/fsa"><link:schemaRef xlink:type="simple" xlink:arcrole="http://www.w3.org/1999/xlink/properties/linkbase" xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20120101/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20120101.xsd"/><context id="nNC0" xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><entity xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><identifier xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" scheme="http://www.dcca.dk/cvr">28521499</identifier></entity><period xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><startDate xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2012-10-01</startDate><endDate xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2013-09-30</endDate></period></context><context id="NC1" xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><entity xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><identifier xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" scheme="http://www.dcca.dk/cvr">28521499</identifier></entity><period xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><startDate xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2011-10-01</startDate><endDate xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2012-09-30</endDate></period></context><context id="EV1" xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><entity xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><identifier xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" scheme="http://www.dcca.dk/cvr">28521499</identifier></entity><period xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><instant xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2012-09-30</instant></period></context><context id="NC2" xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><entity xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><identifier xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" scheme="http://www.dcca.dk/cvr">28521499</identifier></entity><period xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><startDate xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2012-10-01</startDate><endDate xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2013-09-30</endDate></period></context><context id="EV2" xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><entity xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><identifier xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" scheme="http://www.dcca.dk/cvr">28521499</identifier></entity><period xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><instant xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2013-09-30</instant></period></context><unit xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" id="currency"><measure xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">iso4217:DKK</measure></unit><EOGS10000:NameOfAuditFirm contextRef="nNC0">Revision  Lou Revision Registreret revisionsaktieselskab  Toldbodgade 11  4800 Nykøbing F   </EOGS10000:NameOfAuditFirm><EOGS10000:DateOfGeneralMeeting contextRef="nNC0">2014-02-21</EOGS10000:DateOfGeneralMeeting><EOGS10000:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="nNC0">Årsrapport</EOGS10000:InformationOnTypeOfSubmittedReport><EOGS10000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="nNC0">Jens Aagren</EOGS10000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting><EOGS10000:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="nNC0">Dansk Revision Nykøbing FalsterRegistreret revisionsaktieselskab</EOGS10000:NameOfSubmittingEnterprise><EOGS10000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="nNC0">Toldbodgade 11</EOGS10000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber><EOGS10000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="nNC0">4800Nykøbing F</EOGS10000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown><EOGS10000:DateOfApprovalOfReport contextRef="nNC0">2014-02-20</EOGS10000:DateOfApprovalOfReport><EOGS80000:TaxExpense contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">7375</EOGS80000:TaxExpense><EOGS80000:TaxExpense contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">-9212</EOGS80000:TaxExpense><EOGS80000:ProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">-18517</EOGS80000:ProfitLoss><EOGS80000:ProfitLoss contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">-33904</EOGS80000:ProfitLoss><EOGS80000:FixturesFittingsToolsAndEquipment contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">116808</EOGS80000:FixturesFittingsToolsAndEquipment><EOGS80000:FixturesFittingsToolsAndEquipment contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">73988</EOGS80000:FixturesFittingsToolsAndEquipment><EOGS80000:PropertyPlantAndEquipment contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">116808</EOGS80000:PropertyPlantAndEquipment><EOGS80000:PropertyPlantAndEquipment contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">73988</EOGS80000:PropertyPlantAndEquipment><EOGS80000:ShorttermTradeReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">578209</EOGS80000:ShorttermTradeReceivables><EOGS80000:ShorttermTradeReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">518575</EOGS80000:ShorttermTradeReceivables><EOGS80000:ContractWorkInProgress contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS80000:ContractWorkInProgress><EOGS80000:ContractWorkInProgress contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">45534</EOGS80000:ContractWorkInProgress><EOGS80000:OtherShorttermReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">31850</EOGS80000:OtherShorttermReceivables><EOGS80000:OtherShorttermReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">11149</EOGS80000:OtherShorttermReceivables><EOGS80000:CurrentDeferredTaxAssets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS80000:CurrentDeferredTaxAssets><EOGS80000:CurrentDeferredTaxAssets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1887</EOGS80000:CurrentDeferredTaxAssets><EOGS80000:CashAndCashEquivalents contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS80000:CashAndCashEquivalents><EOGS80000:CashAndCashEquivalents contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">43306</EOGS80000:CashAndCashEquivalents><EOGS80000:ProvisionsForDeferredTax contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">11325</EOGS80000:ProvisionsForDeferredTax><EOGS80000:ProvisionsForDeferredTax contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS80000:ProvisionsForDeferredTax><EOGS80000:ShorttermTradePayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">87028</EOGS80000:ShorttermTradePayables><EOGS80000:ShorttermTradePayables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">61642</EOGS80000:ShorttermTradePayables><EOGS10000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="nNC0">28521499</EOGS10000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity><EOGS80000:DepreciationOfPropertyPlantAndEquipment contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">42820</EOGS80000:DepreciationOfPropertyPlantAndEquipment><EOGS80000:DepreciationOfPropertyPlantAndEquipment contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">42820</EOGS80000:DepreciationOfPropertyPlantAndEquipment><EOGS80000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">-11142</EOGS80000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><EOGS80000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">-43116</EOGS80000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><EOGS80000:ManufacturedGoodsAndGoodsForResale contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">83154</EOGS80000:ManufacturedGoodsAndGoodsForResale><EOGS80000:ManufacturedGoodsAndGoodsForResale contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">69456</EOGS80000:ManufacturedGoodsAndGoodsForResale><EOGS80000:Equity contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">243527</EOGS80000:Equity><EOGS80000:Equity contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">209624</EOGS80000:Equity><EOGS80000:PaidContributedCapital contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">125000</EOGS80000:PaidContributedCapital><EOGS80000:PaidContributedCapital contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">125000</EOGS80000:PaidContributedCapital><EOGS80000:RetainedEarnings contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">118527</EOGS80000:RetainedEarnings><EOGS80000:RetainedEarnings contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">84624</EOGS80000:RetainedEarnings><EOGS40000:AuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">Til kapitalejeren i Malermester Jens Aagren ApS    Påtegning på årsregnskabet Vi har revideret årsregnskabet for Malermester Jens Aagren ApS  for regnskabsåret 1. oktober 2012 - 30. september 2013 , der omfatter anvendt regnskabspraksis, resultatopgørelse, balance og noter. Årsregnskabet udarbejdes efter årsregnskabsloven.  Ledelsens ansvar for årsregnskabet Ledelsen har ansvaret for udarbejdelsen af et årsregnskab, der giver et retvisende billede i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Ledelsen har endvidere ansvaret for den interne kontrol, som ledelsen anser nødvendig for at udarbejde et årsregnskab uden væsentlig fejlinformation, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl.  Revisors ansvar Vores ansvar er at udtrykke en konklusion om årsregnskabet på grundlag af vores revision. Vi har udført revisionen i overensstemmelse med internationale standarder om revision og yderligere krav ifølge dansk revisorlovgivning. Dette kræver, at vi overholder etiske krav samt planlægger og udfører revisionen for at opnå høj grad af sikkerhed for, at årsregnskabet er uden væsentlig fejlinformation.  En revision omfatter udførelse af revisionshandlinger for at opnå revisionsbevis for beløb og oplysninger i årsregnskabet. De valgte revisionshandlinger afhænger af revisors vurdering, herunder vurderingen af risici for væsentlig fejlinformation i årsregnskabet, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl. Ved risikovurderingen overvejer revisor intern kontrol, der er relevant for virksomhedens udarbejdelse af et årsregnskab, der giver et retvisende billede. Formålet hermed er at udforme revisionshandlinger, der er passende efter omstændighederne, men ikke at udtrykke en konklusion om effektiviteten af virksomhedens interne kontrol. En revision omfatter endvidere vurdering af, om ledelsens valg af regnskabspraksis er passende, om ledelsens regnskabsmæssige skøn er rimelige samt den samlede præsentation af årsregnskabet.  Det er vores opfattelse, at det opnåede revisionsbevis er tilstrækkeligt og egnet som grundlag for vores konklusion.  Revisionen har ikke givet anledning til forbehold.  Konklusion Det er vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 30. september 2013 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. oktober 2012 - 30. september 2013 i overensstemmelse med årsregnskabsloven.  Udtalelse om ledelsesberetningen  Vi har i henhold til årsregnskabsloven gennemlæst ledelsesberetningen, men ikke foretaget yderligere handlinger i tillæg til den gennemførte revision af årsregnskabet. Det er på denne baggrund vores opfattelse, at oplysningerne i ledelsesberetningen er i overensstemmelse med årsregnskabet.  Nykøbing F , 2014-02-20   Lou Revision Registreret revisionsaktieselskab     Martin O. Andersen  Registreret revisor  </EOGS40000:AuditorsReportOnAuditedFinancialStatements><EOGS10000:NameOfReportingEntity contextRef="nNC0">Malermester Jens Aagren ApS</EOGS10000:NameOfReportingEntity><EOGS10000:AddressOfReportingEntityStreetAndNumber contextRef="nNC0">Kohavevej 1</EOGS10000:AddressOfReportingEntityStreetAndNumber><EOGS10000:AddressOfReportingEntityPostcodeAndTown contextRef="nNC0">4800Nykøbing F</EOGS10000:AddressOfReportingEntityPostcodeAndTown><EOGS10000:RegisteredOfficeOfReportingEntity contextRef="nNC0">Hjemstedskommune: Guldborgsund  </EOGS10000:RegisteredOfficeOfReportingEntity><EOGS10000:ReportingPeriodStartDate contextRef="nNC0">2012-10-01</EOGS10000:ReportingPeriodStartDate><EOGS10000:ReportingPeriodEndDate contextRef="nNC0">2013-09-30</EOGS10000:ReportingPeriodEndDate><EOGS60000:ManagementsReview contextRef="nNC0">Hovedaktivitet Selskabets hovedaktivitet vedrører malervirksomhed og anden virksomhed i forbindelse hermed.   Udviklingen i aktiviteter og økonomiske forhold Selskabet har fortsat sine normale driftsaktiviteter. Der har ikke været enkeltstående begivenheder i regnskabsåret, som er af så væsentlig karakter, at det kræver omtale i ledelsesberetningen.    Årets udvikling og resultat anses for utilfredsstillende.  Hændelser efter regnskabsårets afslutning Der er ikke indtruffet begivenheder efter regnskabsårets afslutning, som vil påvirke vurderingen af selskabets forhold væsentligt. </EOGS60000:ManagementsReview><EOGS70000:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards contextRef="nNC0">Direktionen har i dag behandlet og godkendt årsrapporten for 1. oktober 2012 - 30. september 2013 for Malermester Jens Aagren ApS  .  Årsrapporten aflægges i overensstemmelse med årsregnskabsloven.   Det er min opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 30. september 2013 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. oktober 2012 - 30. september 2013 .    Ledelsesberetningen indeholder efter min opfattelse en retvisende redegørelse for de forhold, beretningen omhandler.    Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.  Nykøbing F. , 2014-02-20   Direktionen:   Jens Aagren,      </EOGS70000:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards><EOGS70000:DateOfApprovalOfAnnualReport contextRef="nNC0">2014-02-20</EOGS70000:DateOfApprovalOfAnnualReport><EOGS80000:DisclosureOfAccountingPolicies contextRef="nNC0">Generelt Årsrapporten er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabslovens bestemmelser for regnskabsklasse B.   Årsregnskabet er aflagt efter samme regnskabspraksis som sidste år.  Generelt om indregning og måling Aktiver indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil tilflyde selskabet, og aktivets værdi kan måles pålideligt.   Forpligtelser indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske ressourcer vil fragå selskabet, og forpligtelsens værdi kan måles pålideligt.  Ved første indregning måles aktiver og forpligtelser til kostpris. Efterfølgende måles aktiver og forpligtelser som beskrevet for hver enkelt regnskabspost nedenfor.  Visse finansielle aktiver og forpligtelser måles til amortiseret kostpris, hvorved der indregnes en konstant effektiv rente over løbetiden. Amortiseret kostpris opgøres som oprindelig kostpris med fradrag af eventuelle afdrag samt tillæg/fradrag af den akkumulerede amortisering af forskellen mellem kostpris og nominelt beløb.  Ved indregning og måling tages hensyn til forudsigelige tab og risici, der fremkommer inden årsrapporten aflægges, og som be- eller afkræfter forhold, der eksisterede på balancedagen.  Indtægter indregnes i resultatopgørelsen i takt med, at de indtjenes, herunder indregnes værdireguleringer af finansielle aktiver og forpligtelser, der måles til dagsværdi eller amortiseret kostpris. Endvidere indregnes omkostninger, der er afholdt for at opnå årets indtjening, herunder afskrivninger, nedskrivninger og hensatte forpligtelser samt tilbageførsler som følge af ændrede regnskabsmæssige skøn af beløb, der tidligere har været indregnet i resultatopgørelsen.  Resultatopgørelsen  Nettoomsætning Nettoomsætning ved salg af handelsvarer og færdigvarer indregnes i resultatopgørelsen, såfremt levering og risikoovergang til køber har fundet sted inden regnskabsårets udgang, og såfremt indtægten kan opgøres pålideligt og forventes modtaget. Nettoomsætning indregnes excl. moms og med fradrag af rabatter i forbindelse med salget.  Igangværende arbejder for fremmed regning indregnes i takt med, at produktionen udføres, hvorved nettoomsætningen svarer til salgsværdien af årets udførte arbejder (produktionsmetoden). Nettoomsætningen indregnes, når de samlede indtægter og omkostninger på entreprisekontrakten og færdiggørelsesgraden på balancedagen kan opgøres pålideligt, og det er sandsynligt, at de økonomiske fordele, herunder betalinger, vil tilgå selskabet.  Bruttofortjeneste Nettoomsætningen fratrukket omkostninger til råvarer og hjælpematerialer samt andre eksterne omkostninger er sammendraget i posten "Bruttofortjeneste".  Andre eksterne omkostninger Andre eksterne omkostninger omfatter omkostninger til distribution, salg, reklame, administration, lokaler, tab på debitorer, operationelle leasingomkostninger mv.  Personaleomkostninger Personaleomkostninger omfatter løn og gage samt sociale omkostninger, pensioner mv. til selskabets personale.  Finansielle indtægter og omkostninger Finansielle poster omfatter renteindtægter og -omkostninger, finansielle omkostninger ved finansiel leasing, realiserede og urealiserede kursgevinster og -tab vedrørende værdipapirer, gæld og transaktioner i fremmed valuta, amortisering af realkreditlån samt tillæg og godtgørelse vedrørende acontoskatteordningen m.v.  Skat af årets resultat Årets skat, som består af årets aktuelle skat og årets forskydning i udskudt skat, indregnes i resultatopgørelsen med den del, der kan henføres til årets resultat, og direkte på egenkapitalen med den del, der kan henføres til posteringer direkte på egenkapitalen.  Balancen  Materielle anlægsaktiver Materielle anlægsaktiver måles til kostpris med fradrag af akkumulerede afskrivninger. Der foretages lineære afskrivninger baseret på en vurdering af de enkelte aktivers forventede brugstider og restværdi.  Afskrivningsgrundlaget er kostpris med fradrag af forventet restværdi efter afsluttet brugstid. Kostprisen omfatter anskaffelsesprisen samt omkostninger direkte tilknyttet anskaffelsen indtil det tidspunkt, hvor aktivet er klar til at blive taget i brug.  Der indgår forventede brugstider som følger: Andre anlæg, driftsmateriel og inventar  7 år (restværdi kr. 58.200)  Varebeholdninger  Varebeholdninger måles til kostpris efter FIFO-metoden eller nettorealisationsværdien, hvor denne er lavere. Eventuelle nedskrivninger til nettorealisationsværdien indregnes i resultatopgørelsen.   Nettorealisationsværdi for varebeholdninger opgøres som salgspris med fradrag af færdiggørelsesomkostninger og omkostninger, der afholdes for at effektuere salget, og fastsættes under hensyntagen til omsættelighed, ukurans og udvikling i forventet salgspris.  Kostprisen for handelsvarer samt råvarer og hjælpematerialer omfatter anskaffelsespris med tillæg af hjemtagelsesomkostninger.  Tilgodehavender Tilgodehavender måles i balancen til amortiseret kostpris, der sædvanligvis svarer til nominel værdi. Værdien reduceres med nedskrivninger til imødegåelse af forventede tab efter en vurdering af de enkelte tilgodehavender.  Igangværende arbejder for fremmed regning Igangværende arbejder for fremmed regning måles til salgsværdien af det udførte arbejde på grundlag af færdiggørelsesgraden. Færdiggørelsesgraden opgøres som andelen af de afholdt omkostninger i forhold til forventede samlede omkostninger på projektet. Når det er sandsynligt, at de samlede omkostninger på projektet vil overstige de samlede indtægter på et projekt, indregnes det forventede tab i resultatopgørelsen.   Når salgsværdien ikke kan opgøres pålideligt, måles salgsværdien til medgåede omkostninger eller en lavere nettorealisationsværdi.  Acontofaktureringer fragår i salgsværdien. De enkelte projekter klassificeres som tilgodehavender, når nettoværdien er positiv og som forpligtelser, når forudbetalinger overstiger salgsværdien.  Udbytte Udbytte, ledelsen foreslår udbetalt for året, vises som en særskilt post under egenkapitalen. Foreslået udbytte indregnes som en forpligtelse på tidspunktet for vedtagelse på generalforsamlingen.  Gældsforpligtelser Gæld måles til amortiseret kostpris svarende til nominel værdi.  Skyldig skat og udskudt skat  Aktuelle skatteforpligtelser og tilgodehavende aktuel skat måles i balancen som beregnet skat af årets skattepligtige indkomst reguleret for skat af tidligere års skattepligtige indkomster samt for betalte acontoskatter.   Udskudt skat måles efter den balanceorienterede gældsmetode af midlertidige forskelle mellem regnskabsmæssig og skattemæssig værdi af aktiver og forpligtelser. Udskudt skat måles på grundlag af de skatteregler og skattesatser, der med balancedagens lovgivning vil være gældende, når den udskudte skat forventes udløst som aktuel skat. Ændring i udskudt skat som følge af ændringer i skattesatser indregnes i resultatopgørelsen. </EOGS80000:DisclosureOfAccountingPolicies><EOGS80000:InformationOnReportingClassOfEntity contextRef="nNC0">Regnskabsklasse B</EOGS80000:InformationOnReportingClassOfEntity><EOGS80000:ClassOfReportingEntity contextRef="nNC0">Regnskabsklasse B</EOGS80000:ClassOfReportingEntity><EOGS80000:OtherFinanceExpenses contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">5098</EOGS80000:OtherFinanceExpenses><EOGS80000:OtherFinanceExpenses contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">8878</EOGS80000:OtherFinanceExpenses><EOGS80000:GrossProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">1600530</EOGS80000:GrossProfitLoss><EOGS80000:GrossProfitLoss contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">1926081</EOGS80000:GrossProfitLoss><EOGS80000:DisclosureOfTaxExpenses contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2012/13&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2011/12&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Skat af årets resultat&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;4.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;12.100&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Regulering af udskudt skat&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-13.212&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-4.725&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Skat af årets resultat i alt&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-9.212&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;7.375&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS80000:DisclosureOfTaxExpenses><EOGS80000:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2012/13&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2011/12&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Løn og gager&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;1.583.086&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;1.227.299&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Pensioner&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;220.998&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;209.054&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Andre omkostninger til social sikring&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;113.415&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;127.488&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Personaleomkostninger i alt&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;1.917.499&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;1.563.841&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS80000:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense><EOGS80000:EmployeeBenefitsExpense contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">1563841</EOGS80000:EmployeeBenefitsExpense><EOGS80000:EmployeeBenefitsExpense contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">1917499</EOGS80000:EmployeeBenefitsExpense><EOGS80000:OtherFinanceIncome contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">87</EOGS80000:OtherFinanceIncome><EOGS80000:OtherFinanceIncome contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS80000:OtherFinanceIncome><EOGS80000:ShorttermTaxPayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">28850</EOGS80000:ShorttermTaxPayables><EOGS80000:ShorttermTaxPayables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">15100</EOGS80000:ShorttermTaxPayables><EOGS80000:OtherShorttermPayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">360829</EOGS80000:OtherShorttermPayables><EOGS80000:OtherShorttermPayables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">477531</EOGS80000:OtherShorttermPayables><EOGS80000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">78462</EOGS80000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions><EOGS80000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS80000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions><EOGS80000:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Til sikkerhed for mellemværende med kreditinstitut er der tinglyst ejerpantebrev med nom. DKK 85.000 i andre anlæg, driftsmateriel og inventar, der i årsrapporten indregnet med DKK 15.200.&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS80000:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals><EOGS80000:DisclosureOfLiabilitiesUnderLeases contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Selskabet har en leasingforpligtelse med variabel afgift DKK 1.975 med en resterende løbetid på 30 måneder. Købsforpligtelsen ved udløb udgør kr. 30.000.&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS80000:DisclosureOfLiabilitiesUnderLeases><EOGS80000:DisclosureOfContingentLiabilities contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Selskabet har stillet arbejdsgarantier for ialt DKK 50.000.&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS80000:DisclosureOfContingentLiabilities></xbrl>
