<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by EV Revisor version 4.00.9-->
<!--Local version: Report EVRK6.10.03,EV-XBRL / codeunit EVRK6.10.04,EV-XBRL-->
<xbrl xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:link="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:xbrldi="http://xbrl.org/2006/xbrldi" xmlns:cmn="http://xbrl.dcca.dk/cmn" xmlns:EOGS10000="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:EOGS20000="http://xbrl.dcca.dk/dst" xmlns:EOGS30000="http://xbrl.dcca.dk/tax" xmlns:EOGS40000="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:EOGS50000="http://xbrl.dcca.dk/eogs" xmlns:EOGS60000="http://xbrl.dcca.dk/mrv" xmlns:EOGS70000="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:EOGS80000="http://xbrl.dcca.dk/fsa"><link:schemaRef xlink:type="simple" xlink:arcrole="http://www.w3.org/1999/xlink/properties/linkbase" xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20120101/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20120101.xsd"/><context id="nNC0" xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><entity xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><identifier xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" scheme="http://www.dcca.dk/cvr">28839871</identifier></entity><period xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><startDate xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2013-07-01</startDate><endDate xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2014-06-30</endDate></period></context><context id="NC1" xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><entity xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><identifier xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" scheme="http://www.dcca.dk/cvr">28839871</identifier></entity><period xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><startDate xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2012-07-01</startDate><endDate xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2013-06-30</endDate></period></context><context id="EV1" xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><entity xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><identifier xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" scheme="http://www.dcca.dk/cvr">28839871</identifier></entity><period xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><instant xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2013-06-30</instant></period></context><context id="NC2" xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><entity xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><identifier xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" scheme="http://www.dcca.dk/cvr">28839871</identifier></entity><period xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><startDate xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2013-07-01</startDate><endDate xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2014-06-30</endDate></period></context><context id="EV2" xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><entity xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><identifier xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" scheme="http://www.dcca.dk/cvr">28839871</identifier></entity><period xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><instant xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2014-06-30</instant></period></context><unit xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" id="currency"><measure xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">iso4217:DKK</measure></unit><EOGS10000:NameOfAuditFirm contextRef="nNC0">Revisor  Dansk Revision Århus  Godkendt revisionsaktieselskab  Tomsagervej 2  8230 Åbyhøj   </EOGS10000:NameOfAuditFirm><EOGS10000:DateOfGeneralMeeting contextRef="nNC0">2014-11-19</EOGS10000:DateOfGeneralMeeting><EOGS10000:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="nNC0">Årsrapport</EOGS10000:InformationOnTypeOfSubmittedReport><EOGS10000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="nNC0">Janne Rasmussen</EOGS10000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting><EOGS10000:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="nNC0">Dansk Revision ÅrhusGodkendt revisionsaktieselskab</EOGS10000:NameOfSubmittingEnterprise><EOGS10000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="nNC0">Tomsagervej 2</EOGS10000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber><EOGS10000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="nNC0">8230Åbyhøj</EOGS10000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown><EOGS10000:DateOfApprovalOfReport contextRef="nNC0">2014-10-28</EOGS10000:DateOfApprovalOfReport><EOGS10000:NameOfFinancialInstitution contextRef="nNC0">Pengeinstitut  Nordea ,Vejlby Centervej,,8240,Risskov,;      </EOGS10000:NameOfFinancialInstitution><EOGS80000:TaxExpense contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">14489</EOGS80000:TaxExpense><EOGS80000:TaxExpense contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">3163</EOGS80000:TaxExpense><EOGS80000:ProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">41095</EOGS80000:ProfitLoss><EOGS80000:ProfitLoss contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">-7776</EOGS80000:ProfitLoss><EOGS80000:FixturesFittingsToolsAndEquipment contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">22700</EOGS80000:FixturesFittingsToolsAndEquipment><EOGS80000:FixturesFittingsToolsAndEquipment contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">14300</EOGS80000:FixturesFittingsToolsAndEquipment><EOGS80000:PropertyPlantAndEquipment contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">22700</EOGS80000:PropertyPlantAndEquipment><EOGS80000:PropertyPlantAndEquipment contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">14300</EOGS80000:PropertyPlantAndEquipment><EOGS80000:LongtermInvestmentsAndReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">7000</EOGS80000:LongtermInvestmentsAndReceivables><EOGS80000:LongtermInvestmentsAndReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">3000</EOGS80000:LongtermInvestmentsAndReceivables><EOGS80000:OtherLongtermReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">7000</EOGS80000:OtherLongtermReceivables><EOGS80000:OtherLongtermReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">3000</EOGS80000:OtherLongtermReceivables><EOGS80000:ShorttermTradeReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">69251</EOGS80000:ShorttermTradeReceivables><EOGS80000:ShorttermTradeReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">53809</EOGS80000:ShorttermTradeReceivables><EOGS80000:ContractWorkInProgress contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">57000</EOGS80000:ContractWorkInProgress><EOGS80000:ContractWorkInProgress contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">18000</EOGS80000:ContractWorkInProgress><EOGS80000:OtherShorttermReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">269</EOGS80000:OtherShorttermReceivables><EOGS80000:OtherShorttermReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">6923</EOGS80000:OtherShorttermReceivables><EOGS80000:DeferredIncomeAssets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">23014</EOGS80000:DeferredIncomeAssets><EOGS80000:DeferredIncomeAssets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">23321</EOGS80000:DeferredIncomeAssets><EOGS80000:CurrentDeferredTaxAssets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">70780</EOGS80000:CurrentDeferredTaxAssets><EOGS80000:CurrentDeferredTaxAssets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">67617</EOGS80000:CurrentDeferredTaxAssets><EOGS80000:ShorttermTradePayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">56766</EOGS80000:ShorttermTradePayables><EOGS80000:ShorttermTradePayables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">36644</EOGS80000:ShorttermTradePayables><EOGS10000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="nNC0">28839871</EOGS10000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity><EOGS80000:DepreciationOfPropertyPlantAndEquipment contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">8400</EOGS80000:DepreciationOfPropertyPlantAndEquipment><EOGS80000:DepreciationOfPropertyPlantAndEquipment contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">8400</EOGS80000:DepreciationOfPropertyPlantAndEquipment><EOGS80000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">55584</EOGS80000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><EOGS80000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">-4613</EOGS80000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><EOGS80000:Equity contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">-96527</EOGS80000:Equity><EOGS80000:Equity contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">-104303</EOGS80000:Equity><EOGS80000:PaidContributedCapital contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">125000</EOGS80000:PaidContributedCapital><EOGS80000:PaidContributedCapital contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">125000</EOGS80000:PaidContributedCapital><EOGS80000:RetainedEarnings contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">-221527</EOGS80000:RetainedEarnings><EOGS80000:RetainedEarnings contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">-229303</EOGS80000:RetainedEarnings><EOGS40000:AuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">Til kapitalejeren i B. K. Maler ApS   Vi har udført review af årsregnskabet for B. K. Maler ApS  for regnskabsåret 1. juli 2013 - 30. juni 2014 , der omfatter anvendt regnskabspraksis, resultatopgørelse, balance og noter.  Ledelsens ansvar for årsregnskabet Ledelsen har ansvaret for udarbejdelsen af et årsregnskab, der giver et retvisende billede i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Ledelsen har endvidere ansvaret for den interne kontrol, som ledelsen anser nødvendig for at udarbejde et årsregnskab uden væsentlig fejlinformation, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl.  Revisors ansvar Vores ansvar er at udtrykke en konklusion om årsregnskabet. Vi har udført vores review i overensstemmelse med den internationale standard vedrørende opgaver om review af historiske regnskaber og yderligere krav ifølge dansk revisorlovgivning. Dette kræver, at vi skal udtrykke en konklusion om, hvorvidt vi er blevet bekendt med forhold, der giver os grund til at mene, at regnskabet som helhed ikke i alle væsentlige henseender er udarbejdet i overensstemmelse med den relevante regnskabsmæssige begrebsramme. Dette kræver også, at vi overholder etiske krav.  Et review af et regnskab udført efter den internationale standard vedrørende opgaver om review af historiske regnskaber er en erklæringsopgave med begrænset sikkerhed. Revisor udfører handlinger, der primært består af forespørgsler til ledelsen og, hvor det er hensigtsmæssigt, andre i virksomheden, samt anvendelse af analytiske handlinger og vurdering af det opnåede bevis.  Omfanget af de handlinger, der udføres ved et review, er betydeligt mindre end ved en revision udført efter de internationale standarder om revision. Vi udtrykker derfor ingen revisionskonklusion om årsregnskabet.  Konklusion Ved det udførte review er vi ikke blevet bekendt med forhold, der giver os grund til at mene, at årsregnskabet ikke giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 30. juni 2014 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. juli 2013 - 30. juni 2014 i overensstemmelse med årsregnskabsloven.  Supplerende oplysninger Uden at modificere vores konklusion gør vi opmærksom på, at der er væsentlig usikkerhed, der kan rejse betydelig tvivl om selskabets mulighed for at fortsætte driften. Vi henviser til note 4 i regnskabet, hvoraf fremgår, at den fortsatte drift er afhængig af, at den nødvendige likviditet er til rådighed, men at det er ledelsens vurdering, at likviditeten vil være til rådighed, hvorfor årsregnskabet i overensstemmelse hermed er udarbejdet under forudsætning af virksomhedens fortsatte drift.   Åbyhøj , 2014-10-28   Dansk Revision Århus  Godkendt revisionsaktieselskab     Torben Bisgaard  Registreret revisor  </EOGS40000:AuditorsReportOnAuditedFinancialStatements><EOGS10000:EmailOfReportingEntity contextRef="nNC0">E-mail: bkmaler@rasmussen.mail.dk  </EOGS10000:EmailOfReportingEntity><EOGS10000:NameOfReportingEntity contextRef="nNC0">B. K. Maler ApS</EOGS10000:NameOfReportingEntity><EOGS10000:AddressOfReportingEntityStreetAndNumber contextRef="nNC0">Bymandsvej 20, Lisbjerg</EOGS10000:AddressOfReportingEntityStreetAndNumber><EOGS10000:AddressOfReportingEntityPostcodeAndTown contextRef="nNC0">8200Århus N</EOGS10000:AddressOfReportingEntityPostcodeAndTown><EOGS10000:TelephoneNumberOfReportingEntity contextRef="nNC0">Telefon: 8612 2700  </EOGS10000:TelephoneNumberOfReportingEntity><EOGS10000:ReportingPeriodStartDate contextRef="nNC0">2013-07-01</EOGS10000:ReportingPeriodStartDate><EOGS10000:ReportingPeriodEndDate contextRef="nNC0">2014-06-30</EOGS10000:ReportingPeriodEndDate><EOGS60000:ManagementsReview contextRef="nNC0">Hovedaktivitet Selskabets hovedaktivitet har i lighed med tidligere år været at drive malervirksomhed.  Udviklingen i aktiviteter og økonomiske forhold Selskabet har i regnskabsåret mistet sin største enkeltkunde. Ledelsen har efterfølgende iværksat en tilpasning af kapacitetsomkostningerne herunder afskedigelse af en medarbejder. Det er lykkedes at opnå tilgang af flere mindre kunder der passer med den nye kapacitet hvilket giver forventninger om væsentlig forbedret indtjening fremover. Der har herudover ikke været enkeltstående begivenheder i regnskabsåret, som er af så væsentlig karakter, at det kræver omtale i ledelsesberetningen.    Årets resultat er negativt med 7.776 DKK hvilket anses for utilfredsstillende, men kan tilskrives perioden med tilpasning af kapacitetsomkostninger.  Selskabets fortsatte drift er afhængig af, at selskabet opnår positive resultater fremover og kan opretholde kreditfaciliteter, der dækker fremtidige behov. Selskabets anpartshaver forventer, at den nødvendige likviditet vil være stillet til rådighed for selskabet.  Hændelser efter regnskabsårets afslutning Selskabets indtjening og likviditet i perioden efter regnskabsårets afslutning er iflg. ikke reviewet balance pr. 30. september 2014 væsentligt forbedret i forhold til 2013/2014.  Der er herudover ikke indtruffet begivenheder efter regnskabsårets afslutning, som vil påvirke vurderingen af selskabets forhold væsentligt.  </EOGS60000:ManagementsReview><EOGS70000:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards contextRef="nNC0">Direktionen har i dag behandlet og godkendt årsrapporten for 1. juli 2013 - 30. juni 2014 for B. K. Maler ApS  .  Årsrapporten, der ikke er revideret, er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Direktionen anser betingelserne for at undlade revision for opfyldt.   Det er min opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 30. juni 2014 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. juli 2013 - 30. juni 2014 .    Ledelsesberetningen indeholder efter min opfattelse en retvisende redegørelse for de forhold, beretningen omhandler.    Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.  Århus , 2014-10-28   Direktionen:   Janne Rasmussen,      </EOGS70000:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards><EOGS70000:DateOfApprovalOfAnnualReport contextRef="nNC0">2014-10-28</EOGS70000:DateOfApprovalOfAnnualReport><EOGS80000:DisclosureOfAccountingPolicies contextRef="nNC0">Generelt Årsrapporten er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabslovens bestemmelser for regnskabsklasse B.   Årsregnskabet er aflagt efter samme regnskabspraksis som sidste år.  Generelt om indregning og måling Aktiver indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil tilflyde selskabet, og aktivets værdi kan måles pålideligt.   Forpligtelser indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske ressourcer vil fragå selskabet, og forpligtelsens værdi kan måles pålideligt.  Ved første indregning måles aktiver og forpligtelser til kostpris. Efterfølgende måles aktiver og forpligtelser som beskrevet for hver enkelt regnskabspost nedenfor.  Visse finansielle aktiver og forpligtelser måles til amortiseret kostpris, hvorved der indregnes en konstant effektiv rente over løbetiden. Amortiseret kostpris opgøres som oprindelig kostpris med fradrag af eventuelle afdrag samt tillæg/fradrag af den akkumulerede amortisering af forskellen mellem kostpris og nominelt beløb.  Ved indregning og måling tages hensyn til forudsigelige tab og risici, der fremkommer inden årsrapporten aflægges, og som be- eller afkræfter forhold, der eksisterede på balancedagen.  Indtægter indregnes i resultatopgørelsen i takt med, at de indtjenes, herunder indregnes værdireguleringer af finansielle aktiver og forpligtelser, der måles til dagsværdi eller amortiseret kostpris. Endvidere indregnes omkostninger, der er afholdt for at opnå årets indtjening, herunder afskrivninger, nedskrivninger og hensatte forpligtelser samt tilbageførsler som følge af ændrede regnskabsmæssige skøn af beløb, der tidligere har været indregnet i resultatopgørelsen.  Resultatopgørelsen  Nettoomsætning Nettoomsætning ved salg af handelsvarer og færdigvarer indregnes i resultatopgørelsen, såfremt levering og risikoovergang til køber har fundet sted inden regnskabsårets udgang, og såfremt indtægten kan opgøres pålideligt og forventes modtaget.   Igangværende arbejder for fremmed regning indregnes i takt med, at produktionen udføres, hvorved nettoomsætningen svarer til salgsværdien af årets udførte arbejder (produktionsmetoden). Nettoomsætningen indregnes, når de samlede indtægter og omkostninger på entreprisekontrakten og færdiggørelsesgraden på balancedagen kan opgøres pålideligt, og det er sandsynligt, at de økonomiske fordele, herunder betalinger, vil tilgå selskabet.  Bruttofortjeneste Nettoomsætningen fratrukket omkostninger til råvarer og hjælpematerialer samt andre eksterne omkostninger er sammendraget i posten "Bruttofortjeneste".  Andre eksterne omkostninger Andre eksterne omkostninger omfatter omkostninger til distribution, salg, reklame, administration, lokaler, tab på debitorer, operationelle leasingomkostninger mv.  Leasingkontrakter Leasingydelser på kontrakter og øvrige lejeaftaler indregnes i resultatopgørelsen over kontrakternes løbetid. Virksomhedens samlede forpligtelser vedrørende leasing- og lejeaftaler oplyses under leje- og leasingforpligtelser.  Personaleomkostninger Personaleomkostninger omfatter løn og gage samt sociale omkostninger, pensioner mv. til selskabets personale.  Finansielle indtægter og omkostninger Finansielle poster omfatter renteomkostninger vedr. pengeinstitut og varekreditorer.  Skat af årets resultat Årets skat, som består af årets aktuelle skat og årets forskydning i udskudt skat, indregnes i resultatopgørelsen med den del, der kan henføres til årets resultat, og direkte på egenkapitalen med den del, der kan henføres til posteringer direkte på egenkapitalen.  Balancen  Materielle anlægsaktiver Materielle anlægsaktiver måles til kostpris med fradrag af akkumulerede afskrivninger. Der foretages lineære afskrivninger baseret på en vurdering af de enkelte aktivers forventede brugstider og restværdi.  Afskrivningsgrundlaget er kostpris med fradrag af forventet restværdi efter afsluttet brugstid. Kostprisen omfatter anskaffelsesprisen samt omkostninger direkte tilknyttet anskaffelsen indtil det tidspunkt, hvor aktivet er klar til at blive taget i brug.  Der indgår forventede brugstider som følger: Andre anlæg, driftsmateriel og inventar  4 år  Nedskrivning på anlægsaktiver Den regnskabsmæssige værdi af såvel immaterielle som materielle anlægsaktiver vurderes årligt for indikationer på værdiforringelse, ud over det som udtrykkes ved afskrivning. Foreligger der indikationer på værdiforringelse, foretages nedskrivningstest af hvert enkelt aktiv henholdsvis gruppe af aktiver. Der foretages nedskrivning til genindvindingsværdien, såfremt denne er lavere end den regnskabsmæssige værdi. Som genindvindingsværdi anvendes den højeste værdi af nettosalgspris og kapitalværdi. Kapitalværdien opgøres som nutidsværdien af de forventede nettoindtægter fra anvendelsen af aktivet eller aktivgruppen.  Finansielle anlægsaktiver Deposita måles til kostpris.  Tilgodehavender Tilgodehavender måles i balancen til amortiseret kostpris, der sædvanligvis svarer til nominel værdi. Værdien reduceres med nedskrivninger til imødegåelse af forventede tab efter en vurdering af de enkelte tilgodehavender.  Igangværende arbejder for fremmed regning Igangværende arbejder for fremmed regning måles til salgsværdien af det udførte arbejde på grundlag af færdiggørelsesgraden. Færdiggørelsesgraden opgøres som andelen af de afholdt omkostninger i forhold til forventede samlede omkostninger på projektet. Når det er sandsynligt, at de samlede omkostninger på projektet vil overstige de samlede indtægter på et projekt, indregnes det forventede tab i resultatopgørelsen.   Når salgsværdien ikke kan opgøres pålideligt, måles salgsværdien til medgåede omkostninger eller en lavere nettorealisationsværdi.  Acontofaktureringer fragår i salgsværdien. De enkelte projekter klassificeres som tilgodehavender, når nettoværdien er positiv og som forpligtelser, når forudbetalinger overstiger salgsværdien.  Periodeafgrænsningsposter Periodeafgrænsningsposter, som er indregnet under aktiver, omfatter afholdte omkostninger vedrørende efterfølgende regnskabsår.  Gældsforpligtelser Gæld er målt til amortiseret kostpris svarende til nominel værdi.  Skyldig skat og udskudt skat  Aktuelle skatteforpligtelser og tilgodehavende aktuel skat måles i balancen som beregnet skat af årets skattepligtige indkomst reguleret for skat af tidligere års skattepligtige indkomster samt for betalte acontoskatter.   Udskudt skat måles efter den balanceorienterede gældsmetode af midlertidige forskelle mellem regnskabsmæssig og skattemæssig værdi af aktiver og forpligtelser. Udskudt skat måles på grundlag af de skatteregler og skattesatser, der med balancedagens lovgivning vil være gældende, når den udskudte skat forventes udløst som aktuel skat. Ændring i udskudt skat som følge af ændringer i skattesatser indregnes i resultatopgørelsen.  Udskudte skatteaktiver, herunder skatteværdien af fremførselsberettiget skattemæssigt underskud, måles til den værdi, hvortil aktivet forventes at kunne realiseres, enten ved udligning i skat af fremtidig positiv skattepligtig indkomst eller ved modregning i udskudte skatteforpligtelser inden for samme juridiske skatteenhed. Eventuelle udskudte nettoskatteaktiver måles til nettorealisationsværdi. </EOGS80000:DisclosureOfAccountingPolicies><EOGS80000:InformationOnReportingClassOfEntity contextRef="nNC0">Regnskabsklasse B</EOGS80000:InformationOnReportingClassOfEntity><EOGS80000:ClassOfReportingEntity contextRef="nNC0">Regnskabsklasse B</EOGS80000:ClassOfReportingEntity><EOGS80000:OtherFinanceExpenses contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">13304</EOGS80000:OtherFinanceExpenses><EOGS80000:OtherFinanceExpenses contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">13489</EOGS80000:OtherFinanceExpenses><EOGS80000:GrossProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">798209</EOGS80000:GrossProfitLoss><EOGS80000:GrossProfitLoss contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">454935</EOGS80000:GrossProfitLoss><EOGS80000:DisclosureOfTaxExpenses contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2013/14&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2012/13&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Regulering af udskudt skat&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;3.163&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;14.489&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Skat af årets resultat i alt&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;3.163&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;14.489&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS80000:DisclosureOfTaxExpenses><EOGS80000:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2013/14&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2012/13&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Løn og gager&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;362.164&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;574.191&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Pensioner&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;47.005&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;81.045&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Andre omkostninger til social sikring&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;28.490&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;65.685&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Personaleomkostninger i alt&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;437.659&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;720.921&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS80000:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense><EOGS80000:EmployeeBenefitsExpense contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">720921</EOGS80000:EmployeeBenefitsExpense><EOGS80000:EmployeeBenefitsExpense contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">437659</EOGS80000:EmployeeBenefitsExpense><EOGS80000:LongtermDebtToBanks contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">64390</EOGS80000:LongtermDebtToBanks><EOGS80000:LongtermDebtToBanks contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS80000:LongtermDebtToBanks><EOGS80000:OtherShorttermPayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">151570</EOGS80000:OtherShorttermPayables><EOGS80000:OtherShorttermPayables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">126294</EOGS80000:OtherShorttermPayables><EOGS80000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">73813</EOGS80000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions><EOGS80000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">128336</EOGS80000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions><EOGS80000:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Ingen.&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS80000:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals><EOGS80000:DisclosureOfUncertaintiesRelatingToGoingConcern contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Selskabets fortsatte drift er afhængig af, at selskabet kan opretholde kreditfaciliteter, der dækker fremtidige behov.&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Selskabets anpartshaver forventer, at den nødvendige likviditet vil være stillet til rådighed for selskabet.&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS80000:DisclosureOfUncertaintiesRelatingToGoingConcern><EOGS80000:DisclosureOfMainActivitiesAndAccountingAndFinancialMatters contextRef="nNC0">Hovedaktivitet Selskabets formål er ifølge vedtægterne at udføre malerarbejder samt hermed beslægtede opgaver.   </EOGS80000:DisclosureOfMainActivitiesAndAccountingAndFinancialMatters><EOGS80000:DisclosureOfLiabilitiesUnderLeases contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Selskabet har en leasingforpligtelse med en månedlig variabel afgift 2.160 DKK med en resterende løbetid på 29 måneder.&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS80000:DisclosureOfLiabilitiesUnderLeases><EOGS80000:DisclosureOfContingentLiabilities contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Ingen.&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS80000:DisclosureOfContingentLiabilities></xbrl>
