<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xbrl xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:link="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:EOGS10000="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:EOGS20000="http://xbrl.dcca.dk/dst" xmlns:EOGS30000="http://xbrl.dcca.dk/tax" xmlns:EOGS40000="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:EOGS50000="http://xbrl.dcca.dk/eogs" xmlns:EOGS60000="http://xbrl.dcca.dk/mrv" xmlns:EOGS70000="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:EOGS80000="http://xbrl.dcca.dk/fsa"><link:schemaRef xlink:type="simple" xlink:arcrole="http://www.w3.org/1999/xlink/properties/linkbase" xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20120101/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20120101.xsd"/><context id="nNC0" xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><entity xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><identifier xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" scheme="http://www.dcca.dk/cvr">28839871</identifier></entity><period xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><startDate xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2011-07-01</startDate><endDate xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2013-06-30</endDate></period></context><context id="NC1" xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><entity xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><identifier xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" scheme="http://www.dcca.dk/cvr">28839871</identifier></entity><period xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><startDate xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2011-07-01</startDate><endDate xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2012-06-30</endDate></period></context><context id="EV1" xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><entity xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><identifier xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" scheme="http://www.dcca.dk/cvr">28839871</identifier></entity><period xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><instant xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2012-06-30</instant></period></context><context id="NC2" xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><entity xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><identifier xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" scheme="http://www.dcca.dk/cvr">28839871</identifier></entity><period xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><startDate xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2012-07-01</startDate><endDate xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2013-06-30</endDate></period></context><context id="EV2" xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><entity xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><identifier xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" scheme="http://www.dcca.dk/cvr">28839871</identifier></entity><period xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><instant xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2013-06-30</instant></period></context><unit xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" id="currency"><measure xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">iso4217:DKK</measure></unit><EOGS10000:NameOfAuditFirm contextRef="nNC0">Revisor  Dansk Revision Århus  Registreret revisionsaktieselskab  Tomsagervej 2  8230 Åbyhøj   </EOGS10000:NameOfAuditFirm><EOGS10000:DateOfGeneralMeeting contextRef="nNC0">2013-10-02</EOGS10000:DateOfGeneralMeeting><EOGS10000:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="nNC0">Årsrapport</EOGS10000:InformationOnTypeOfSubmittedReport><EOGS10000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="nNC0">Janne Rasmussen</EOGS10000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting><EOGS10000:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="nNC0">Dansk Revision ÅrhusRegistreret revisionsaktieselskab</EOGS10000:NameOfSubmittingEnterprise><EOGS10000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="nNC0">Tomsagervej 2</EOGS10000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber><EOGS10000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="nNC0">8230Åbyhøj</EOGS10000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown><EOGS10000:DateOfApprovalOfReport contextRef="nNC0">2013-09-04</EOGS10000:DateOfApprovalOfReport><EOGS10000:NameOfFinancialInstitution contextRef="nNC0">Pengeinstitut  Nordea ,Vejlby Centervej,,8240,Risskov,;      </EOGS10000:NameOfFinancialInstitution><EOGS80000:TaxExpense contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">-85269</EOGS80000:TaxExpense><EOGS80000:TaxExpense contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">14489</EOGS80000:TaxExpense><EOGS80000:ProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">-143492</EOGS80000:ProfitLoss><EOGS80000:ProfitLoss contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">41095</EOGS80000:ProfitLoss><EOGS80000:FixturesFittingsToolsAndEquipment contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">17500</EOGS80000:FixturesFittingsToolsAndEquipment><EOGS80000:FixturesFittingsToolsAndEquipment contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">22700</EOGS80000:FixturesFittingsToolsAndEquipment><EOGS80000:PropertyPlantAndEquipment contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">17500</EOGS80000:PropertyPlantAndEquipment><EOGS80000:PropertyPlantAndEquipment contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">22700</EOGS80000:PropertyPlantAndEquipment><EOGS80000:LongtermInvestmentsAndReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">3000</EOGS80000:LongtermInvestmentsAndReceivables><EOGS80000:LongtermInvestmentsAndReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">7000</EOGS80000:LongtermInvestmentsAndReceivables><EOGS80000:OtherLongtermReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">3000</EOGS80000:OtherLongtermReceivables><EOGS80000:OtherLongtermReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">7000</EOGS80000:OtherLongtermReceivables><EOGS80000:ShorttermTradeReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">101908</EOGS80000:ShorttermTradeReceivables><EOGS80000:ShorttermTradeReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">69251</EOGS80000:ShorttermTradeReceivables><EOGS80000:ContractWorkInProgress contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">57830</EOGS80000:ContractWorkInProgress><EOGS80000:ContractWorkInProgress contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">57000</EOGS80000:ContractWorkInProgress><EOGS80000:OtherShorttermReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">513</EOGS80000:OtherShorttermReceivables><EOGS80000:OtherShorttermReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">269</EOGS80000:OtherShorttermReceivables><EOGS80000:DeferredIncomeAssets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">34677</EOGS80000:DeferredIncomeAssets><EOGS80000:DeferredIncomeAssets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">23014</EOGS80000:DeferredIncomeAssets><EOGS80000:CurrentDeferredTaxAssets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">85269</EOGS80000:CurrentDeferredTaxAssets><EOGS80000:CurrentDeferredTaxAssets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">70780</EOGS80000:CurrentDeferredTaxAssets><EOGS80000:ShorttermTradePayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">77046</EOGS80000:ShorttermTradePayables><EOGS80000:ShorttermTradePayables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">56766</EOGS80000:ShorttermTradePayables><EOGS10000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="nNC0">28839871</EOGS10000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity><EOGS80000:DepreciationOfPropertyPlantAndEquipment contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">9000</EOGS80000:DepreciationOfPropertyPlantAndEquipment><EOGS80000:DepreciationOfPropertyPlantAndEquipment contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">8400</EOGS80000:DepreciationOfPropertyPlantAndEquipment><EOGS80000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">-228761</EOGS80000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><EOGS80000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">55584</EOGS80000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><EOGS80000:PaidContributedCapital contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">125000</EOGS80000:PaidContributedCapital><EOGS80000:PaidContributedCapital contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">125000</EOGS80000:PaidContributedCapital><EOGS80000:RetainedEarnings contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">-262621</EOGS80000:RetainedEarnings><EOGS80000:RetainedEarnings contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">-221527</EOGS80000:RetainedEarnings><EOGS40000:AuditorsReportOnReviewOfFinancialStatements contextRef="nNC0">Til anpartshaveren i B. K. Maler ApS     Vi har udført review af årsregnskabet for B. K. Maler ApS  for regnskabsåret 1. juli 2012 - 30. juni 2013 ., der omfatter anvendt regnskabspraksis, resultatopgørelse, balance og noter. Årsregnskabet udarbejdes efter årsregnskabsloven.  Virksomhedens ledelse har ansvaret for årsregnskabet. Vores ansvar er at udtrykke en konklusion om årsregnskabet på grundlag af reviewet.  Det udførte review Vi har udført vores review i overensstemmelse med den internationale standard om review af regnskaber og yderligere krav ifølge dansk revisorlovgivning. Dette kræver, at vi tilrettelægger og udfører vores review med henblik på at opnå begrænset sikkerhed for, at årsregnskabet ikke indeholder væsentlig fejlinformation. Et review er begrænset til først og fremmest at omfatte forespørgsler til virksomhedens ledelse og medarbejdere samt analyser af regnskabstal og giver derfor mindre sikkerhed end en revision. Vi har ikke udført revision og udtrykker derfor ingen revisionskonklusion om årsregnskabet.  Konklusion Ved det udførte review er vi ikke blevet bekendt med forhold, der giver os anledning til at konkludere, at årsregnskabet ikke giver et retvisende billede af virksomhedens aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 30. juni 2013 samt af resultatet af virksomhedens aktiviteter for regnskabsåret 1. juli 2012 - 30. juni 2013 i overensstemmelse med årsregnskabsloven.  Supplerende oplysninger Uden det har påvirket vor konklusion, henleder vi opmærksomheden på note 3 i årsregnskabet, hvoraf det fremgår, at selskabets fortsatte drift er afhængig af at der bliver stillet den nødvendige likviditet til rådighed.   Åbyhøj , 2013-09-04   Dansk Revision Århus  Registreret revisionsaktieselskab     Torben Bisgaard  Registreret revisor  </EOGS40000:AuditorsReportOnReviewOfFinancialStatements><EOGS10000:EmailOfReportingEntity contextRef="nNC0">E-mail: bkmaler@rasmussen.mail.dk  </EOGS10000:EmailOfReportingEntity><EOGS10000:NameOfReportingEntity contextRef="nNC0">B. K. Maler ApS</EOGS10000:NameOfReportingEntity><EOGS10000:AddressOfReportingEntityStreetAndNumber contextRef="nNC0">Bymandsvej 20, Lisbjerg</EOGS10000:AddressOfReportingEntityStreetAndNumber><EOGS10000:AddressOfReportingEntityPostcodeAndTown contextRef="nNC0">8200Århus N</EOGS10000:AddressOfReportingEntityPostcodeAndTown><EOGS10000:TelephoneNumberOfReportingEntity contextRef="nNC0">Telefon: 8612 2700  </EOGS10000:TelephoneNumberOfReportingEntity><EOGS10000:ReportingPeriodStartDate contextRef="nNC0">2012-07-01</EOGS10000:ReportingPeriodStartDate><EOGS10000:ReportingPeriodEndDate contextRef="nNC0">2013-06-30</EOGS10000:ReportingPeriodEndDate><EOGS60000:ManagementsReview contextRef="nNC0">Hovedaktivitet Selskabets hovedaktivitet har i lighed med tidligere år været at drive malervirksomhed.   Udviklingen i aktiviteter og økonomiske forhold Selskabet har fortsat sine normale driftsaktiviteter. Der har ikke været enkeltstående begivenheder i regnskabsåret, som er af så væsentlig karakter, at det kræver omtale i ledelsesberetningen.    Årets resultat er positivt med 41.095 DKK hvilket anses for tilfredsstillende.  Selskabets fortsatte drift er afhængig af, at selskabet kan opretholde kreditfaciliteter, der dækker fremtidige behov. Selskabets anpartshaver forventer, at den nødvendige likviditet vil være stillet til rådighed for selskabet.   Hændelser efter regnskabsårets afslutning Der er ikke indtruffet begivenheder efter regnskabsårets afslutning, som vil påvirke vurderingen af selskabets forhold væsentligt. </EOGS60000:ManagementsReview><EOGS70000:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards contextRef="nNC0">Bestyrelsen og direktionen har i dag behandlet og godkendt årsrapporten for 1. juli 2012 - 30. juni 2013 for B. K. Maler ApS  .    Årsrapporten, der ikke er revideret, er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Bestyrelsen og direktionen anser betingelserne for at undlade revision for opfyldt.   Det er min opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 30. juni 2013 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. juli 2012 - 30. juni 2013 .    Ledelsesberetningen indeholder efter min opfattelse en retvisende redegørelse for de forhold, beretningen omhandler.    Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.  Århus , 2013-09-04   Direktionen:   Janne Rasmussen,      </EOGS70000:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards><EOGS70000:DateOfApprovalOfAnnualReport contextRef="nNC0">2013-09-04</EOGS70000:DateOfApprovalOfAnnualReport><EOGS80000:DisclosureOfAccountingPolicies contextRef="nNC0">Generelt Årsrapporten er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabslovens bestemmelser for regnskabsklasse B.   Årsregnskabet er aflagt efter samme regnskabspraksis som sidste år.  Generelt om indregning og måling Aktiver indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil tilflyde selskabet, og aktivets værdi kan måles pålideligt.   Forpligtelser indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske ressourcer vil fragå selskabet, og forpligtelsens værdi kan måles pålideligt.  Ved første indregning måles aktiver og forpligtelser til kostpris. Efterfølgende måles aktiver og forpligtelser som beskrevet for hver enkelt regnskabspost nedenfor.  Visse finansielle aktiver og forpligtelser måles til amortiseret kostpris, hvorved der indregnes en konstant effektiv rente over løbetiden. Amortiseret kostpris opgøres som oprindelig kostpris med fradrag af eventuelle afdrag samt tillæg/fradrag af den akkumulerede amortisering af forskellen mellem kostpris og nominelt beløb.  Ved indregning og måling tages hensyn til forudsigelige tab og risici, der fremkommer inden årsrapporten aflægges, og som be- eller afkræfter forhold, der eksisterede på balancedagen.  Indtægter indregnes i resultatopgørelsen i takt med, at de indtjenes, herunder indregnes værdireguleringer af finansielle aktiver og forpligtelser, der måles til dagsværdi eller amortiseret kostpris. Endvidere indregnes omkostninger, der er afholdt for at opnå årets indtjening, herunder afskrivninger, nedskrivninger og hensatte forpligtelser samt tilbageførsler som følge af ændrede regnskabsmæssige skøn af beløb, der tidligere har været indregnet i resultatopgørelsen.  Resultatopgørelsen  Nettoomsætning Nettoomsætningen indregnes i resultatopgørelsen, såfremt levering og risikoovergang til køber har fundet sted inden regnskabsårets udgang.   Bruttofortjeneste Nettoomsætningen fratrukket omkostninger til råvarer og hjælpematerialer samt andre eksterne omkostninger er sammendraget i posten "Bruttofortjeneste".  Andre eksterne omkostninger Andre eksterne omkostninger omfatter omkostninger til distribution, salg, reklame, administration, lokaler, tab på debitorer, operationelle leasingomkostninger mv.  Leasingkontrakter Leasingydelser på kontrakter og øvrige lejeaftaler indregnes i resultatopgørelsen over kontrakternes løbetid. Virksomhedens samlede forpligtelser vedrørende leasing- og lejeaftaler oplyses under leje- og leasingforpligtelser.  Personaleomkostninger Personaleomkostninger omfatter løn og gage samt sociale omkostninger, pensioner mv. til selskabets personale.  Skat af årets resultat Årets skat, som består af årets aktuelle skat og årets forskydning i udskudt skat, indregnes i resultatopgørelsen med den del, der kan henføres til årets resultat, og direkte på egenkapitalen med den del, der kan henføres til posteringer direkte på egenkapitalen.  Balancen  Materielle anlægsaktiver Materielle anlægsaktiver måles til kostpris med fradrag af akkumulerede afskrivninger. Der foretages lineære afskrivninger baseret på en vurdering af de enkelte aktivers forventede brugstider og restværdi.  Afskrivningsgrundlaget er kostpris med fradrag af forventet restværdi efter afsluttet brugstid. Kostprisen omfatter anskaffelsesprisen samt omkostninger direkte tilknyttet anskaffelsen indtil det tidspunkt, hvor aktivet er klar til at blive taget i brug.  Der indgår forventede brugstider som følger: Andre anlæg, driftsmateriel og inventar  4 år  Nedskrivning på anlægsaktiver Den regnskabsmæssige værdi af såvel immaterielle som materielle anlægsaktiver vurderes årligt for indikationer på værdiforringelse, ud over det som udtrykkes ved afskrivning. Foreligger der indikationer på værdiforringelse, foretages nedskrivningstest af hvert enkelt aktiv henholdsvis gruppe af aktiver. Der foretages nedskrivning til genindvindingsværdien, såfremt denne er lavere end den regnskabsmæssige værdi. Som genindvindingsværdi anvendes den højeste værdi af nettosalgspris og kapitalværdi. Kapitalværdien opgøres som nutidsværdien af de forventede nettoindtægter fra anvendelsen af aktivet eller aktivgruppen.  Deposita måles til kostpris.  Tilgodehavender Tilgodehavender fra salg og tjenesteydelser måles i balancen til pålydende værdi med fradrag af nedskrivninger til imødegåelse af forventede tab efter en vurdering af de enkelte tilgodehavender.  Igangværende arbejder for fremmed regning Igangværende arbejder for fremmed regning måles til kostpris, som omfatter alle direkte omkostninger, herunder bl.a. materialer og løn.   Ikke fakturerede tilgodehavender på balancedagen måles til forventet salgsværdi.  Gældsforpligtelser Gæld måles til amortiseret kostpris svarende til nominel værdi.  Skyldig skat og udskudt skat  Aktuelle skatteforpligtelser og tilgodehavende aktuel skat måles i balancen som beregnet skat af årets skattepligtige indkomst reguleret for skat af tidligere års skattepligtige indkomster samt for betalte acontoskatter.   Udskudt skat måles efter den balanceorienterede gældsmetode af midlertidige forskelle mellem regnskabsmæssig og skattemæssig værdi af aktiver og forpligtelser. Udskudt skat måles på grundlag af de skatteregler og skattesatser, der med balancedagens lovgivning vil være gældende, når den udskudte skat forventes udløst som aktuel skat. Ændring i udskudt skat som følge af ændringer i skattesatser indregnes i resultatopgørelsen.  Udskudte skatteaktiver, herunder skatteværdien af fremførselsberettiget skattemæssigt underskud, måles til den værdi, hvortil aktivet forventes at kunne realiseres, enten ved udligning i skat af fremtidig positiv skattepligtig indkomst eller ved modregning i udskudte skatteforpligtelser inden for samme juridiske skatteenhed. Eventuelle udskudte nettoskatteaktiver måles til nettorealisationsværdi. </EOGS80000:DisclosureOfAccountingPolicies><EOGS80000:InformationOnReportingClassOfEntity contextRef="nNC0">Regnskabsklasse B</EOGS80000:InformationOnReportingClassOfEntity><EOGS80000:ClassOfReportingEntity contextRef="nNC0">Regnskabsklasse B</EOGS80000:ClassOfReportingEntity><EOGS80000:DisclosureOfEquity contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Virksom- hedskapital&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Overkurs ved emission&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserver for opskrivninger&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserver for nettoopskrivninger&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserver for egne kapitalandele&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserve for dagsværdi på investeringsaktiver&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserve for biologiske aktiver&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Øvrige lovpligtige og vedtægtsmæssige reserver&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserve for udlån og sikkerhedsstillelse&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Ikke-indbetalt kapital&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Overført resultat&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Foreslået udbytte&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;I alt&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Saldo primo&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;125.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-262.621&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-137.621&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Årets resultat&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;41.095&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;41.095&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Egenkapital ultimo&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;125.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-221.527&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-96.527&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Virksomhedskapitalen er sammensat af anparter á DKK 1.000 eller multipla heraf.&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS80000:DisclosureOfEquity><EOGS80000:OtherFinanceExpenses contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">29809</EOGS80000:OtherFinanceExpenses><EOGS80000:OtherFinanceExpenses contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">13304</EOGS80000:OtherFinanceExpenses><EOGS80000:GrossProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">817360</EOGS80000:GrossProfitLoss><EOGS80000:GrossProfitLoss contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">798209</EOGS80000:GrossProfitLoss><EOGS80000:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2012/13&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2011/12&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Løn og gager&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;574.191&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;856.562&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Pensioner&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;81.045&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;91.289&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Andre omkostninger til social sikring&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;65.685&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;59.462&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Personaleomkostninger i alt&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;720.921&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;1.007.313&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS80000:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense><EOGS80000:EmployeeBenefitsExpense contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">1007313</EOGS80000:EmployeeBenefitsExpense><EOGS80000:EmployeeBenefitsExpense contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">720921</EOGS80000:EmployeeBenefitsExpense><EOGS80000:OtherShorttermPayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">189708</EOGS80000:OtherShorttermPayables><EOGS80000:OtherShorttermPayables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">151570</EOGS80000:OtherShorttermPayables><EOGS80000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">171564</EOGS80000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions><EOGS80000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">138204</EOGS80000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions><EOGS80000:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Ingen.&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS80000:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals><EOGS80000:DisclosureOfUncertaintiesRelatingToGoingConcern contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Selskabets fortsatte drift er afhængig af, at selskabet kan opretholde kreditfaciliteter, der dækker fremtidige behov.&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Selskabets anpartshaver forventer, at den nødvendige likviditet vil være stillet til rådighed for selskabet.&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS80000:DisclosureOfUncertaintiesRelatingToGoingConcern><EOGS80000:DisclosureOfMainActivitiesAndAccountingAndFinancialMatters contextRef="nNC0">Hovedaktivitet Selskabets formål er ifølge vedtægterne at udføre malerarbejder samt hermed beslægtede opgaver.   </EOGS80000:DisclosureOfMainActivitiesAndAccountingAndFinancialMatters><EOGS80000:DisclosureOfLiabilitiesUnderLeases contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Selskabet har en leasingforpligtelse med en månedlig variabel afgift 2.160 DKK med en resterende løbetid på 41 måneder.&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS80000:DisclosureOfLiabilitiesUnderLeases><EOGS80000:DisclosureOfContingentLiabilities contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Ingen.&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS80000:DisclosureOfContingentLiabilities></xbrl>
