<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xbrl xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:link="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:EOGS10000="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:EOGS20000="http://xbrl.dcca.dk/dst" xmlns:EOGS30000="http://xbrl.dcca.dk/tax" xmlns:EOGS40000="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:EOGS50000="http://xbrl.dcca.dk/eogs" xmlns:EOGS60000="http://xbrl.dcca.dk/mrv" xmlns:EOGS70000="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:EOGS80000="http://xbrl.dcca.dk/fsa"><link:schemaRef xlink:type="simple" xlink:arcrole="http://www.w3.org/1999/xlink/properties/linkbase" xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20120101/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20120101.xsd"/><context id="nNC0" xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><entity xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><identifier xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" scheme="http://www.dcca.dk/cvr">29803226</identifier></entity><period xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><startDate xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2011-06-01</startDate><endDate xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2013-05-31</endDate></period></context><context id="NC1" xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><entity xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><identifier xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" scheme="http://www.dcca.dk/cvr">29803226</identifier></entity><period xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><startDate xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2011-06-01</startDate><endDate xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2012-05-31</endDate></period></context><context id="EV1" xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><entity xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><identifier xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" scheme="http://www.dcca.dk/cvr">29803226</identifier></entity><period xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><instant xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2012-05-31</instant></period></context><context id="NC2" xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><entity xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><identifier xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" scheme="http://www.dcca.dk/cvr">29803226</identifier></entity><period xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><startDate xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2012-06-01</startDate><endDate xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2013-05-31</endDate></period></context><context id="EV2" xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><entity xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><identifier xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" scheme="http://www.dcca.dk/cvr">29803226</identifier></entity><period xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance"><instant xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">2013-05-31</instant></period></context><unit xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" id="currency"><measure xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">iso4217:DKK</measure></unit><EOGS10000:NameOfAuditFirm contextRef="nNC0">Revisor  Dansk Revision Århus  Registreret revisionsaktieselskab  Tomsagervej 2  8230 Åbyhøj   </EOGS10000:NameOfAuditFirm><EOGS10000:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="nNC0">Årsrapport</EOGS10000:InformationOnTypeOfSubmittedReport><EOGS10000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="nNC0">Jess Kjær Jensen</EOGS10000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting><EOGS10000:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="nNC0">Dansk Revision ÅrhusRegistreret revisionsaktieselskab</EOGS10000:NameOfSubmittingEnterprise><EOGS10000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="nNC0">Tomsagervej 2</EOGS10000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber><EOGS10000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="nNC0">8230Åbyhøj</EOGS10000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown><EOGS10000:DateOfApprovalOfReport contextRef="nNC0">2013-09-30</EOGS10000:DateOfApprovalOfReport><EOGS10000:NameOfFinancialInstitution contextRef="nNC0">Pengeinstitut  Sydbank  Store Torv ,,Postboks 95,8000,Århus C,;      </EOGS10000:NameOfFinancialInstitution><EOGS80000:TaxExpense contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">12677</EOGS80000:TaxExpense><EOGS80000:TaxExpense contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">46081</EOGS80000:TaxExpense><EOGS80000:ProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">26524</EOGS80000:ProfitLoss><EOGS80000:ProfitLoss contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">126823</EOGS80000:ProfitLoss><EOGS80000:FixturesFittingsToolsAndEquipment contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">57654</EOGS80000:FixturesFittingsToolsAndEquipment><EOGS80000:FixturesFittingsToolsAndEquipment contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">18254</EOGS80000:FixturesFittingsToolsAndEquipment><EOGS80000:PropertyPlantAndEquipment contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">57654</EOGS80000:PropertyPlantAndEquipment><EOGS80000:PropertyPlantAndEquipment contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">18254</EOGS80000:PropertyPlantAndEquipment><EOGS80000:LongtermInvestmentsAndReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">9132</EOGS80000:LongtermInvestmentsAndReceivables><EOGS80000:LongtermInvestmentsAndReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">9132</EOGS80000:LongtermInvestmentsAndReceivables><EOGS80000:OtherLongtermReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">9132</EOGS80000:OtherLongtermReceivables><EOGS80000:OtherLongtermReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">9132</EOGS80000:OtherLongtermReceivables><EOGS80000:RawMaterialsAndConsumables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">25000</EOGS80000:RawMaterialsAndConsumables><EOGS80000:RawMaterialsAndConsumables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">23400</EOGS80000:RawMaterialsAndConsumables><EOGS80000:ShorttermTradeReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">675660</EOGS80000:ShorttermTradeReceivables><EOGS80000:ShorttermTradeReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">476820</EOGS80000:ShorttermTradeReceivables><EOGS80000:ContractWorkInProgress contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">38000</EOGS80000:ContractWorkInProgress><EOGS80000:ContractWorkInProgress contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">37800</EOGS80000:ContractWorkInProgress><EOGS80000:OtherShorttermReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">3940</EOGS80000:OtherShorttermReceivables><EOGS80000:OtherShorttermReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">2435</EOGS80000:OtherShorttermReceivables><EOGS80000:DeferredIncomeAssets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">26921</EOGS80000:DeferredIncomeAssets><EOGS80000:DeferredIncomeAssets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">32510</EOGS80000:DeferredIncomeAssets><EOGS80000:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS80000:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises><EOGS80000:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">18474</EOGS80000:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises><EOGS80000:CurrentDeferredTaxAssets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">91843</EOGS80000:CurrentDeferredTaxAssets><EOGS80000:CurrentDeferredTaxAssets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">58987</EOGS80000:CurrentDeferredTaxAssets><EOGS80000:ShorttermTradePayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">139861</EOGS80000:ShorttermTradePayables><EOGS80000:ShorttermTradePayables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">107592</EOGS80000:ShorttermTradePayables><EOGS10000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="nNC0">29803226</EOGS10000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity><EOGS80000:DepreciationOfPropertyPlantAndEquipment contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">80683</EOGS80000:DepreciationOfPropertyPlantAndEquipment><EOGS80000:DepreciationOfPropertyPlantAndEquipment contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">39400</EOGS80000:DepreciationOfPropertyPlantAndEquipment><EOGS80000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">39201</EOGS80000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><EOGS80000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">172904</EOGS80000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><EOGS80000:PaidContributedCapital contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">125000</EOGS80000:PaidContributedCapital><EOGS80000:PaidContributedCapital contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">125000</EOGS80000:PaidContributedCapital><EOGS80000:RetainedEarnings contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">-333130</EOGS80000:RetainedEarnings><EOGS80000:RetainedEarnings contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">-206307</EOGS80000:RetainedEarnings><EOGS40000:AuditorsReportOnReviewOfFinancialStatements contextRef="nNC0">Til anpartshaveren i Bygningsmaleren.dk ApS     Vi har udført review af årsregnskabet for Bygningsmaleren.dk ApS  for regnskabsåret 1. juni 2012 - 31. maj 2013 ., der omfatter anvendt regnskabspraksis, resultatopgørelse, balance og noter. Årsregnskabet udarbejdes efter årsregnskabsloven.   Virksomhedens ledelse har ansvaret for årsregnskabet. Vores ansvar er at udtrykke en konklusion om årsregnskabet på grundlag af reviewet.  Det udførte review Vi har udført vores review i overensstemmelse med den internationale standard om review af regnskaber og yderligere krav ifølge dansk revisorlovgivning. Dette kræver, at vi tilrettelægger og udfører vores review med henblik på at opnå begrænset sikkerhed for, at årsregnskabet ikke indeholder væsentlig fejlinformation. Et review er begrænset til først og fremmest at omfatte forespørgsler til virksomhedens ledelse og medarbejdere samt analyser af regnskabstal og giver derfor mindre sikkerhed end en revision. Vi har ikke udført revision og udtrykker derfor ingen revisionskonklusion om årsregnskabet.  Konklusion Ved det udførte review er vi ikke blevet bekendt med forhold, der giver os anledning til at konkludere, at årsregnskabet ikke giver et retvisende billede af virksomhedens aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. maj 2013 samt af resultatet af virksomhedens aktiviteter for regnskabsåret 1. juni 2012 - 31. maj 2013 i overensstemmelse med årsregnskabsloven.  Supplerende oplysninger Uden at modificere vores konklusion, gør vi opmærksom på, at der er usikkerhed om selskabets evne til at fortsætte driften. Vi henviser til note 4 i regnskabet, hvoraf fremgår, at selskabets fortsatte drift er afhængig af positive fremtidige resultater. Regnskabet er aflagt under forudsætning af going concern, vi er enige i ledelsens valg af regnskabsprincip.  Åbyhøj , 2013-09-30   Dansk Revision Århus  Registreret revisionsaktieselskab     Claus Guldborg Nyvold  registreret revisor  </EOGS40000:AuditorsReportOnReviewOfFinancialStatements><EOGS10000:NameOfReportingEntity contextRef="nNC0">Bygningsmaleren.dk ApS</EOGS10000:NameOfReportingEntity><EOGS10000:AddressOfReportingEntityStreetAndNumber contextRef="nNC0">Holger Drachmanns Vej 11</EOGS10000:AddressOfReportingEntityStreetAndNumber><EOGS10000:AddressOfReportingEntityPostcodeAndTown contextRef="nNC0">8000Århus C</EOGS10000:AddressOfReportingEntityPostcodeAndTown><EOGS10000:RegisteredOfficeOfReportingEntity contextRef="nNC0">Hjemstedskommune: Århus  </EOGS10000:RegisteredOfficeOfReportingEntity><EOGS10000:TelephoneNumberOfReportingEntity contextRef="nNC0">Telefon: 2033 6433  </EOGS10000:TelephoneNumberOfReportingEntity><EOGS10000:ReportingPeriodStartDate contextRef="nNC0">2012-06-01</EOGS10000:ReportingPeriodStartDate><EOGS10000:ReportingPeriodEndDate contextRef="nNC0">2013-05-31</EOGS10000:ReportingPeriodEndDate><EOGS60000:ManagementsReview contextRef="nNC0"> Forventet udvikling Ledelsen forventer et positivt resultat for det kommende år. Det forventes, at anpartskapitalen kan reetableres ved den fremtidige indtjening, samt at kreditfaciliteterne fortsat vil være tilstede.  </EOGS60000:ManagementsReview><EOGS70000:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards contextRef="nNC0">Direktionen har i dag behandlet og godkendt årsrapporten for 1. juni 2012 - 31. maj 2013 for Bygningsmaleren.dk ApS  .  Årsrapporten aflægges i overensstemmelse med årsregnskabsloven.  Direktionen har i dag behandlet og godkendt årsrapporten for 1. juni 2012 - 31. maj 2013 for Bygningsmaleren.dk ApS  .  Årsrapporten, der ikke er revideret, er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Direktionen anser betingelserne for at undlade revision for opfyldt.   Det er min opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. maj 2013 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. juni 2012 - 31. maj 2013 .    Ledelsesberetningen indeholder efter min opfattelse en retvisende redegørelse for de forhold, beretningen omhandler.    Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.  Århus C , 2013-09-30   Direktionen:   Jess Kjær Jensen,       Revision af årsrapport Selskabet opfylder bestemmelserne i årsregnskabslovens § 135 og har derved mulighed for at aflægge en ikke revideret årsrapport.  Selskabets ledelse indstiller til generalforsamlingens godkendelse, at selskabets årsrapport fremover ikke revideres.  Dirigentens noteringer Generalforsamlingen har dags dato behandlet og godkendt ledelsens forslag om at undlade revision.  den       Dirigent  </EOGS70000:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards><EOGS70000:DateOfApprovalOfAnnualReport contextRef="nNC0">2013-09-30</EOGS70000:DateOfApprovalOfAnnualReport><EOGS80000:DisclosureOfAccountingPolicies contextRef="nNC0">Generelt Årsrapporten er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabslovens bestemmelser for regnskabsklasse B.   Årsregnskabet er aflagt efter samme regnskabspraksis som sidste år.  Generelt om indregning og måling Aktiver indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil tilflyde selskabet, og aktivets værdi kan måles pålideligt.   Forpligtelser indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske ressourcer vil fragå selskabet, og forpligtelsens værdi kan måles pålideligt.  Ved første indregning måles aktiver og forpligtelser til kostpris. Efterfølgende måles aktiver og forpligtelser som beskrevet for hver enkelt regnskabspost nedenfor.  Visse finansielle aktiver og forpligtelser måles til amortiseret kostpris, hvorved der indregnes en konstant effektiv rente over løbetiden. Amortiseret kostpris opgøres som oprindelig kostpris med fradrag af eventuelle afdrag samt tillæg/fradrag af den akkumulerede amortisering af forskellen mellem kostpris og nominelt beløb.  Ved indregning og måling tages hensyn til forudsigelige tab og risici, der fremkommer inden årsrapporten aflægges, og som be- eller afkræfter forhold, der eksisterede på balancedagen.  Indtægter indregnes i resultatopgørelsen i takt med, at de indtjenes, herunder indregnes værdireguleringer af finansielle aktiver og forpligtelser, der måles til dagsværdi eller amortiseret kostpris. Endvidere indregnes omkostninger, der er afholdt for at opnå årets indtjening, herunder afskrivninger, nedskrivninger og hensatte forpligtelser samt tilbageførsler som følge af ændrede regnskabsmæssige skøn af beløb, der tidligere har været indregnet i resultatopgørelsen.  Resultatopgørelsen  Nettoomsætning Nettoomsætningen indregnes i resultatopgørelsen, såfremt levering og risikoovergang til køber har fundet sted inden regnskabsårets udgang. Nettoomsætning indregnes excl. moms og med fradrag af rabatter i forbindelse med salget.  Bruttofortjeneste Nettoomsætningen fratrukket omkostninger til råvarer og hjælpematerialer samt andre eksterne omkostninger er sammendraget i posten "Bruttofortjeneste".  Personaleomkostninger Personaleomkostninger omfatter løn og gage samt sociale omkostninger, pensioner mv. til selskabets personale.  Finansielle indtægter og omkostninger Finansielle poster omfatter renteindtægter og -omkostninger, finansielle omkostninger ved finansiel leasing samt tillæg og godtgørelse vedrørende acontoskatteordningen m.v.  Skat af årets resultat Årets skat, som består af årets aktuelle skat og årets forskydning i udskudt skat, indregnes i resultatopgørelsen med den del, der kan henføres til årets resultat, og direkte på egenkapitalen med den del, der kan henføres til posteringer direkte på egenkapitalen.  Selskabet er omfattet af de danske regler om obligatorisk sambeskatning af moderselskabet og de danske dattervirksomheder.   Den aktuelle danske selskabsskat fordeles ved afregning af sambeskatningsbidrag mellem de sambeskattede virksomheder i forhold til disses skattepligtige indkomster. I tilknytning hertil modtager virksomheder med skattemæssigt underskud sambeskatningsbidrag fra virksomheder, der har kunnet anvende dette underskud (fuld fordeling).  Balancen  Materielle anlægsaktiver Materielle anlægsaktiver måles til kostpris med fradrag af akkumulerede afskrivninger. Der foretages lineære afskrivninger baseret på en vurdering af de enkelte aktivers forventede brugstider og restværdi.  Afskrivningsgrundlaget er kostpris med fradrag af forventet restværdi efter afsluttet brugstid. Kostprisen omfatter anskaffelsesprisen samt omkostninger direkte tilknyttet anskaffelsen indtil det tidspunkt, hvor aktivet er klar til at blive taget i brug.  Der indgår forventede brugstider som følger: Andre anlæg, driftsmateriel og inventar  4 - 5 år  Fortjeneste eller tab ved afhændelse af materielle anlægsaktiver opgøres som forskellen mellem salgspris med fradrag af salgsomkostninger og den regnskabsmæssige værdi på salgstidspunktet. Fortjeneste eller tab indregnes i resultatopgørelsen under andre driftsindtægter eller andre driftsomkostninger.  Nedskrivning på anlægsaktiver Den regnskabsmæssige værdi af såvel immaterielle som materielle anlægsaktiver vurderes årligt for indikationer på værdiforringelse, ud over det som udtrykkes ved afskrivning. Foreligger der indikationer på værdiforringelse, foretages nedskrivningstest af hvert enkelt aktiv henholdsvis gruppe af aktiver. Der foretages nedskrivning til genindvindingsværdien, såfremt denne er lavere end den regnskabsmæssige værdi. Som genindvindingsværdi anvendes den højeste værdi af nettosalgspris og kapitalværdi. Kapitalværdien opgøres som nutidsværdien af de forventede nettoindtægter fra anvendelsen af aktivet eller aktivgruppen.  Finansielle anlægsaktiver Deposita måles til kostpris.  Varebeholdninger  Varebeholdninger måles til kostpris efter FIFO-metoden eller nettorealisationsværdien, hvor denne er lavere. Eventuelle nedskrivninger til nettorealisationsværdien indregnes i resultatopgørelsen.   Tilgodehavender Tilgodehavender fra salg og tjenesteydelser måles i balancen til pålydende værdi med fradrag af nedskrivninger til imødegåelse af forventede tab efter en vurdering af de enkelte tilgodehavender.  Igangværende arbejder for fremmed regning Ikke fakturerede tilgodehavender på balancedagen måles til forventet salgsværdi.  Periodeafgrænsningsposter Periodeafgrænsningsposter, som er indregnet under aktiver, omfatter afholdte omkostninger vedrørende efterfølgende regnskabsår.  Gældsforpligtelser Gæld måles til amortiseret kostpris svarende til nominel værdi.  Skyldig skat og udskudt skat  Aktuelle skatteforpligtelser og tilgodehavende aktuel skat måles i balancen som beregnet skat af årets skattepligtige indkomst reguleret for skat af tidligere års skattepligtige indkomster samt for betalte acontoskatter.   Udskudt skat måles efter den balanceorienterede gældsmetode af midlertidige forskelle mellem regnskabsmæssig og skattemæssig værdi af aktiver og forpligtelser. Udskudt skat måles på grundlag af de skatteregler og skattesatser, der med balancedagens lovgivning vil være gældende, når den udskudte skat forventes udløst som aktuel skat. Ændring i udskudt skat som følge af ændringer i skattesatser indregnes i resultatopgørelsen.  Udskudte skatteaktiver, herunder skatteværdien af fremførselsberettiget skattemæssigt underskud, måles til den værdi, hvortil aktivet forventes at kunne realiseres, enten ved udligning i skat af fremtidig positiv skattepligtig indkomst eller ved modregning i udskudte skatteforpligtelser inden for samme juridiske skatteenhed. Eventuelle udskudte nettoskatteaktiver måles til nettorealisationsværdi. </EOGS80000:DisclosureOfAccountingPolicies><EOGS80000:InformationOnReportingClassOfEntity contextRef="nNC0">Regnskabsklasse B</EOGS80000:InformationOnReportingClassOfEntity><EOGS80000:ClassOfReportingEntity contextRef="nNC0">Regnskabsklasse B</EOGS80000:ClassOfReportingEntity><EOGS80000:DisclosureOfEquity contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Virksom- hedskapital&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Overkurs ved emission&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserver for opskrivninger&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserver for nettoopskrivninger&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserver for egne kapitalandele&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserve for dagsværdi på investeringsaktiver&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserve for biologiske aktiver&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Øvrige lovpligtige og vedtægtsmæssige reserver&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserve for udlån og sikkerhedsstillelse&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Ikke-indbetalt kapital&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Overført resultat&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Foreslået udbytte&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;I alt&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Saldo primo&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;125.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-333.130&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-208.130&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Årets resultat&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;126.823&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;126.823&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Egenkapital ultimo&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;125.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-206.307&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-81.307&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Virksomhedskapitalen er sammensat af anparter á DKK 1.000 eller multipla heraf.&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS80000:DisclosureOfEquity><EOGS80000:OtherFinanceExpenses contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">62933</EOGS80000:OtherFinanceExpenses><EOGS80000:OtherFinanceExpenses contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">29498</EOGS80000:OtherFinanceExpenses><EOGS80000:GrossProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">1895631</EOGS80000:GrossProfitLoss><EOGS80000:GrossProfitLoss contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">1834179</EOGS80000:GrossProfitLoss><EOGS80000:DisclosureOfTaxExpenses contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2012/13&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2011/12&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Skat af årets resultat&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;13.225&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Regulering af udskudt skat&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;32.856&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;12.677&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Skat af årets resultat i alt&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;46.081&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;12.677&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS80000:DisclosureOfTaxExpenses><EOGS80000:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2012/13&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2011/12&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Løn og gager&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;1.373.318&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;1.480.177&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Pensioner&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;163.824&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;174.411&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Andre omkostninger til social sikring&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;55.336&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;58.225&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Personaleomkostninger i alt&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;1.592.477&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;1.712.814&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS80000:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense><EOGS80000:EmployeeBenefitsExpense contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">1712814</EOGS80000:EmployeeBenefitsExpense><EOGS80000:EmployeeBenefitsExpense contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">1592477</EOGS80000:EmployeeBenefitsExpense><EOGS80000:OtherFinanceIncome contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS80000:OtherFinanceIncome><EOGS80000:OtherFinanceIncome contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">100</EOGS80000:OtherFinanceIncome><EOGS80000:OtherShorttermPayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">442061</EOGS80000:OtherShorttermPayables><EOGS80000:OtherShorttermPayables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">407754</EOGS80000:OtherShorttermPayables><EOGS80000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">161601</EOGS80000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions><EOGS80000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">243771</EOGS80000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions><EOGS80000:ShorttermPayablesToGroupEnterprises contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">392757</EOGS80000:ShorttermPayablesToGroupEnterprises><EOGS80000:ShorttermPayablesToGroupEnterprises contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS80000:ShorttermPayablesToGroupEnterprises><EOGS80000:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Ingen.&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS80000:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals><EOGS80000:DisclosureOfOwnership contextRef="nNC0">Ejerforhold Ifølge årsregnskabsloven skal følgende selskabsdeltagere oplyses:  Mogul Invest ApS  Holger Drachmanns Vej 11 8000 Århus C       </EOGS80000:DisclosureOfOwnership><EOGS80000:DisclosureOfUncertaintiesRelatingToGoingConcern contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Det er ledelsens forventning, at selskabskapitalen reetableres ved fremtidige positive resultater.&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS80000:DisclosureOfUncertaintiesRelatingToGoingConcern><EOGS80000:DisclosureOfMainActivitiesAndAccountingAndFinancialMatters contextRef="nNC0">Hovedaktivitet Selskabets formål er ifølge vedtægterne at drive maler- og beregnervirksomhed.    </EOGS80000:DisclosureOfMainActivitiesAndAccountingAndFinancialMatters><EOGS80000:DisclosureOfContingentLiabilities contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Ingen.&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS80000:DisclosureOfContingentLiabilities></xbrl>
