<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><xbrl xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:link="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:EOGS_201410000="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:EOGS_201420000="http://xbrl.dcca.dk/dst" xmlns:EOGS_201430000="http://xbrl.dcca.dk/eogs" xmlns:EOGS_201440000="http://xbrl.dcca.dk/fsa" xmlns:EOGS_201450000="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:EOGS_201460000="http://xbrl.dcca.dk/mrv" xmlns:EOGS_201470000="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:EOGS_201480000="http://xbrl.dcca.dk/tax" xmlns:EOGS_201490000="http://xbrl.dcca.dk/cmn"><link:schemaRef xlink:type="simple" xlink:arcrole="http://www.w3.org/1999/xlink/properties/linkbase" xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20140701/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20140701.xsd"/><context id="nNC0"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">31576237</identifier></entity><period><startDate>2014-01-01</startDate><endDate>2014-12-31</endDate></period></context><context id="NC1"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">31576237</identifier></entity><period><startDate>2013-01-01</startDate><endDate>2013-12-31</endDate></period></context><context id="EV1"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">31576237</identifier></entity><period><instant>2013-12-31</instant></period></context><context id="NC2"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">31576237</identifier></entity><period><startDate>2014-01-01</startDate><endDate>2014-12-31</endDate></period></context><context id="EV2"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">31576237</identifier></entity><period><instant>2014-12-31</instant></period></context><unit id="currency"><measure>iso4217:DKK</measure></unit><EOGS_201490000:TypeOfAuditorAssistance contextRef="nNC0">Revisionspåtegning</EOGS_201490000:TypeOfAuditorAssistance><EOGS_201410000:AddresseeOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">Til kapitalejerne i Malerfirma Villadsen ApS    Påtegning på årsregnskabet   Vi har revideret årsregnskabet for Malerfirma Villadsen ApS  for regnskabsåret 1. januar 2014 - 31. december 2014 , der omfatter anvendt regnskabspraksis, resultatopgørelse, balance og noter. Årsregnskabet udarbejdes efter årsregnskabsloven.  </EOGS_201410000:AddresseeOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements><EOGS_201410000:IdentificationOfAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">En revision omfatter udførelse af revisionshandlinger for at opnå revisionsbevis for beløb og oplysninger i årsregnskabet. De valgte revisionshandlinger afhænger af revisors vurdering, herunder vurdering af risici for væsentlig fejlinformation i årsregnskabet, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl. Ved risikovurderingen overvejer revisor intern kontrol, der er relevant for virksomhedens udarbejdelse af et årsregnskab, der giver et retvisende billede. Formålet hermed er at udforme revisionshandlinger, der er passende efter omstændighederne, men ikke at udtrykke en konklusion om effektiviteten af virksomhedens interne kontrol. En revision omfatter endvidere vurdering af, om ledelsens valg af regnskabspraksis er passende, om ledelsens regnskabsmæssige skøn er rimelige samt den samlede præsentation af årsregnskabet.  Det er vores opfattelse, at det opnåede revisionsbevis er tilstrækkeligt og egnet som grundlag for vores konklusion.  </EOGS_201410000:IdentificationOfAuditedFinancialStatements><EOGS_201410000:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatements contextRef="nNC0">Ledelsens ansvar for årsregnskabet Ledelsen har ansvaret for udarbejdelsen af et årsregnskab, der giver et retvisende billede i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Ledelsen har endvidere ansvaret for den interne kontrol, som ledelsen anser nødvendig for at udarbejde et årsregnskab uden væsentlig fejlinformation, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl.  </EOGS_201410000:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatements><EOGS_201410000:StatementOfAuditorsResponsibilityForAuditAndAuditPerformed contextRef="nNC0">Revisors ansvar Vores ansvar er at udtrykke en konklusion om årsregnskabet på grundlag af vores revision. Vi har udført revisionen i overensstemmelse med internationale standarder om revision og yderligere krav ifølge dansk revisorlovgivning. Dette kræver, at vi overholder etiske krav samt planlægger og udfører revisionen for at opnå høj grad af sikkerhed for, om årsregnskabet er uden væsentlig fejlinformation.   </EOGS_201410000:StatementOfAuditorsResponsibilityForAuditAndAuditPerformed><EOGS_201410000:OpinionOnAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">Konklusion Det er vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. december 2014 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. januar 2014 - 31. december 2014 i overensstemmelse med årsregnskabsloven.  </EOGS_201410000:OpinionOnAuditedFinancialStatements><EOGS_201410000:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">Erklæring i henhold til anden lovgivning og øvrig regulering  Udtalelse om ledelsesberetningen Vi har i henhold til årsregnskabsloven gennemlæst ledelsesberetningen. Vi har ikke foretaget yderligere handlinger i tillæg til den udførte revision af årsregnskabet. Det er på denne baggrund vores opfattelse, at oplysningerne i ledelsesberetningen er i overensstemmelse med årsregnskabet.   </EOGS_201410000:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements><EOGS_201410000:SignatureOfAuditorsPlace contextRef="nNC0"> Uldum , den 2015-05-30   </EOGS_201410000:SignatureOfAuditorsPlace><EOGS_201410000:SignatureOfAuditorsDate contextRef="nNC0">2015-05-30</EOGS_201410000:SignatureOfAuditorsDate><EOGS_201440000:TaxExpense contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">57752</EOGS_201440000:TaxExpense><EOGS_201440000:TaxExpense contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">140202</EOGS_201440000:TaxExpense><EOGS_201440000:ProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">143764</EOGS_201440000:ProfitLoss><EOGS_201440000:ProfitLoss contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">435379</EOGS_201440000:ProfitLoss><EOGS_201440000:Goodwill contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">48214</EOGS_201440000:Goodwill><EOGS_201440000:Goodwill contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">26786</EOGS_201440000:Goodwill><EOGS_201440000:FixturesFittingsToolsAndEquipment contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">204957</EOGS_201440000:FixturesFittingsToolsAndEquipment><EOGS_201440000:FixturesFittingsToolsAndEquipment contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">173028</EOGS_201440000:FixturesFittingsToolsAndEquipment><EOGS_201440000:LeaseholdImprovements contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">34625</EOGS_201440000:LeaseholdImprovements><EOGS_201440000:LeaseholdImprovements contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">27223</EOGS_201440000:LeaseholdImprovements><EOGS_201440000:OtherLongtermReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">11400</EOGS_201440000:OtherLongtermReceivables><EOGS_201440000:OtherLongtermReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">11400</EOGS_201440000:OtherLongtermReceivables><EOGS_201440000:RawMaterialsAndConsumables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">25000</EOGS_201440000:RawMaterialsAndConsumables><EOGS_201440000:RawMaterialsAndConsumables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">75000</EOGS_201440000:RawMaterialsAndConsumables><EOGS_201440000:ShorttermTradeReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">125688</EOGS_201440000:ShorttermTradeReceivables><EOGS_201440000:ShorttermTradeReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">331938</EOGS_201440000:ShorttermTradeReceivables><EOGS_201440000:ShorttermReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">1050774</EOGS_201440000:ShorttermReceivables><EOGS_201440000:ShorttermReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">391854</EOGS_201440000:ShorttermReceivables><EOGS_201440000:DeferredIncomeAssets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">47335</EOGS_201440000:DeferredIncomeAssets><EOGS_201440000:DeferredIncomeAssets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">59916</EOGS_201440000:DeferredIncomeAssets><EOGS_201440000:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">877752</EOGS_201440000:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises><EOGS_201440000:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201440000:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises><EOGS_201440000:CashAndCashEquivalents contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">675614</EOGS_201440000:CashAndCashEquivalents><EOGS_201440000:CashAndCashEquivalents contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1127255</EOGS_201440000:CashAndCashEquivalents><EOGS_201440000:CurrentAssets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">1751388</EOGS_201440000:CurrentAssets><EOGS_201440000:CurrentAssets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1594109</EOGS_201440000:CurrentAssets><EOGS_201440000:Provisions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">17400</EOGS_201440000:Provisions><EOGS_201440000:Provisions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">20500</EOGS_201440000:Provisions><EOGS_201440000:ShorttermTradePayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">57522</EOGS_201440000:ShorttermTradePayables><EOGS_201440000:ShorttermTradePayables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">123655</EOGS_201440000:ShorttermTradePayables><EOGS_201440000:LiabilitiesAndEquity contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">2050584</EOGS_201440000:LiabilitiesAndEquity><EOGS_201440000:LiabilitiesAndEquity contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1832546</EOGS_201440000:LiabilitiesAndEquity><EOGS_201440000:DisclosureOfAccountingPolicies contextRef="nNC0">Årsrapporten for Malerfirma Villadsen ApS for 2014 er aflagt efter årsregnskabslovens regnskabsklasse B med tilvalg af enkelte regler fra klasse C og i danske kroner.  Ledelsesberetning  Anvendt regnskabspraksis er den samme som sidste år.  Generelt om indregning og måling Indtægter indregnes i resultatopgørelsen i takt med, at de indtjenes. Herunder indregnes værdireguleringer af finansielle aktiver og forpligtelser, der måles til dagsværdi eller amortiseret kostpris. Endvidere indregnes omkostninger, der er afholdt for at opnå årets indtjening, herunder afskrivninger, nedskrivninger og hensatte forpligtelser samt tilbageførsler som følge af ændrede regnskabsmæssige skøn af beløb, der tidligere har været indregnet i resultatopgørelsen.  Aktiver indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil tilflyde selskabet, og aktivets værdi kan måles pålideligt.  Forpligtelser indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske ressourcer vil fragå selskabet, og forpligtelsens værdi kan måles pålideligt.  Ved første indregning måles aktiver og forpligtelser til kostpris. Efterfølgende måles aktiver og forpligtelser som beskrevet for hver enkelt regnskabspost nedenfor.  Ved indregning og måling tages hensyn til gevinster, tab og risici, der fremkommer, inden årsrapporten aflægges, og som be- eller afkræfter forhold, der eksisterede på balancedagen.  RESULTATOPGØRELSEN  Bruttofortjeneste Selskabet har anvendt årsregnskabslovens regler i § 32 om sammendrag af poster i resultatopgørelsen i den offentliggjorte årsrapport.  Bruttofortjenesten er en sammendragning af nettoomsætning, andre driftsindtægter, vareforbrug samt andre eksterne omkostninger.  Nettoomsætning Salgsværdien af det i året udførte arbejde indregnes som nettoomsætning, når arbejdet er udført (produktionsmetoden).  Omkostninger til råvarer og hjælpematerialer Råvarer og hjælpematerialer forbrugt ved udførelsen af periodens arbejde/produktion.  Andre eksterne omkostninger Andre eksterne omkostninger omfatter omkostninger til distribution, salg, reklame, administration, lokaler,  nedskrivning af tilgodehavender m.v.  Personaleomkostninger Personaleomkostninger omfatter løn og gager, inkl. feriepenge og pensioner, samt andre omkostninger til social sikring m.v. af selskabets medarbejdere. I personaleomkostninger er fratrukket modtagne godtgørelser fra offentlige myndigheder.  Andre finansielle indtægter Andre finansielle indtægter indregnes i resultatopgørelsen med de beløb, der vedrører regnskabsåret og omfatter renteindtægter, realiserede og urealiserede kursgevinster vedrørende værdipapirer, gæld og transaktioner i fremmed valuta.  Øvrige finansielle omkostninger Øvrige finansielle omkostninger indregnes i resultatopgørelsen med de beløb, der vedrører regnskabsåret og omfatter omkostninger fra bank, kreditorer, koncernmellemværender og låneomkostninger.  Skat af årets resultat Skat af årets resultat omfatter årets skat og årets forskydning i udskudt skat. Aktuel skat beregnes med udgangspunkt i årets resultat før skat, korrigeret for ikke-skattepligtige indtægter og omkostninger. Ved beregningen er anvendt en skatteprocent på 24,5. Rentetillæg og/eller rentegodtgørelser vedrørende acontoskat eller restskat er indregnet i skatten.  Ændring i udskudt skat som følge af ændret selskabsskat fra 25 pct. til 24,5 pct. indregnes i resultatopgørelsen.  Selskabet er omfattet af reglerne om tvungen sambeskatning. Moderselskabet Brian Villadsen Holding ApS er administrationsselskab og betaler dermed koncernens samlede selskabsskat til skattemyndighederne.   Skyldig og tilgodehavende selskabsskat, som endnu ikke er afregnet med administrationsselskabet, indregnes i balancen som ”Gæld til modervirksomhed” eller ”Tilgodehavende hos modervirksomhed”.  BALANCEN  Goodwill Erhvervet goodwill måles til kostpris med fradrag af akkumulerede afskrivninger og nedskrivninger. Goodwill afskrives lineært over den vurderede økonomiske brugstid, der er vurderet til 7 år.  Materielle anlægsaktiver Indretning af lejede lokaler, samt andre anlæg, driftsmateriel og inventar måles til kostpris med fradrag af akkumulerede af- og nedskrivninger.   Afskrivningsgrundlaget er kostpris med fradrag af forventet restværdi efter afsluttet brugstid.  Kostprisen omfatter anskaffelsesprisen og omkostninger direkte tilknyttet anskaffelsen indtil det tidspunkt, hvor aktivet er klar til brug.   Kostprisen på et samlet aktiv opdeles i separate bestanddele, der afskrives hver for sig, hvis brugstiden på de enkelte bestanddele er forskellige.  Der foretages lineære afskrivninger over den forventede brugstid, baseret på følgende vurdering af aktivernes forventede brugstider:  Indretning af lejede lokaler 10 år Andre anlæg, driftsmateriel og inventar 3-8 år  Afskrivningerne indregnes i resultatopgørelsen under posten ”Af- og nedskrivninger af anlægsaktiver”.  Fortjeneste eller tab ved afhændelse af materielle anlægsaktiver opgøres som forskellen mellem salgspris med fradrag af salgsomkostninger og den regnskabsmæssige værdi på salgstidspunktet. Fortjeneste og tab ved salg indregnes i resultatopgørelsen under posten ”Andre driftsindtægter”.  Varebeholdninger Varebeholdninger måles til kostpris. Hvis kostprisen overstiger nettorealisationsværdien, nedskrives til denne lavere værdi.   Tilgodehavender Tilgodehavender fra salg og tjenesteydelser måles til nominel værdi reduceret med nedskrivning til imødegåelse af forventede tab.  Tilgodehavender hos tilknyttede virksomhed Måles til pålydende værdi. Tilgodehavendet forrentes på markedsvilkår.  Tilgodehavende hos tilknyttede virksomhed omfatter tilgodehavende som følge af sambeskatningen.  Periodeafgrænsningsposter Periodeafgrænsningsposter, indregnet under aktiver, omfatter afholdte omkostninger vedrørende efterfølgende regnskabsår.  Udbytte Foreslået udbytte indregnes som en forpligtelse på tidspunktet for vedtagelse på den ordinære generalforsamling (deklareringstidspunktet). Udbytte, som forventes udbetalt for året, vises som en særskilt post under egenkapitalen.  Selskabsskat og udskudt skat Aktuelle skatteforpligtelser og tilgodehavende aktuel skat indregnes i balancen som beregnet skat af årets skattepligtige indkomst, reguleret for skat af tidligere års skattepligtige indkomster samt for betalte acontoskatter.  Udskudt skat måles efter den balanceorienterede gældsmetode af alle midlertidige forskelle mellem regnskabsmæssig og skattemæssig værdi af aktiver og forpligtelser.  Udskudt skat måles på grundlag af de skatteregler og skattesatser, der med balancedagens lovgivning vil være gældende, når den udskudte skat forventes udløst som aktuel skat.  Gældsforpligtelser Gæld måles til nominel restgæld eller det beløb, virksomheden skal betale for at indfri forpligtelsen (nettorealisationsværdi).  </EOGS_201440000:DisclosureOfAccountingPolicies><EOGS_201440000:ClassOfReportingEntity contextRef="nNC0">Regnskabsklasse B</EOGS_201440000:ClassOfReportingEntity><EOGS_201440000:IntangibleAssetsGross contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">48214</EOGS_201440000:IntangibleAssetsGross><EOGS_201440000:IntangibleAssetsGross contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">26786</EOGS_201440000:IntangibleAssetsGross><EOGS_201440000:PropertyPlantAndEquipmentGross contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">239582</EOGS_201440000:PropertyPlantAndEquipmentGross><EOGS_201440000:PropertyPlantAndEquipmentGross contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">200252</EOGS_201440000:PropertyPlantAndEquipmentGross><EOGS_201440000:InvestmentsGross contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">11400</EOGS_201440000:InvestmentsGross><EOGS_201440000:InvestmentsGross contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">11400</EOGS_201440000:InvestmentsGross><EOGS_201440000:ProvisionsForDeferredTax contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">17400</EOGS_201440000:ProvisionsForDeferredTax><EOGS_201440000:ProvisionsForDeferredTax contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">20500</EOGS_201440000:ProvisionsForDeferredTax><EOGS_201440000:RestOfOtherFinanceExpenses contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">9023</EOGS_201440000:RestOfOtherFinanceExpenses><EOGS_201440000:RestOfOtherFinanceExpenses contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">4892</EOGS_201440000:RestOfOtherFinanceExpenses><EOGS_201440000:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">574816</EOGS_201440000:LiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201440000:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">818299</EOGS_201440000:LiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201440000:DebtToOtherCreditInstitutions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">131008</EOGS_201440000:DebtToOtherCreditInstitutions><EOGS_201440000:DebtToOtherCreditInstitutions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201440000:DebtToOtherCreditInstitutions><EOGS_201440000:DisclosureOfTaxExpenses contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2014&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2013&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Skat af årets resultat&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;137.102&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;38.552&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Udskudt skat af årets resultat&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;3.100&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;19.200&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Skat af årets resultat i alt&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;140.202&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;57.752&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS_201440000:DisclosureOfTaxExpenses><EOGS_201440000:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense contextRef="nNC0">Løn, gager og vederlag til øvrige ansatte1.566.9001.188.8161.188.816Pensionsforpligtelse til øvrige ansatte230.296189.403189.403Andre udgifter til social sikring86.44148.87148.871Personaleomkostninger i alt1.883.6361.427.0901.427.090Gennemsnitlig antal beskæftigede medarbejdere i indeværende år 6, sidste år 4.Gennemsnitlig antal beskæftigede medarbejdere i indeværende år 6, sidste år 4.</EOGS_201440000:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense><EOGS_201440000:EmployeeBenefitsExpense contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">1427090</EOGS_201440000:EmployeeBenefitsExpense><EOGS_201440000:EmployeeBenefitsExpense contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">1883636</EOGS_201440000:EmployeeBenefitsExpense><EOGS_201440000:OtherFinanceIncomeFromGroupEnterprises contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">16432</EOGS_201440000:OtherFinanceIncomeFromGroupEnterprises><EOGS_201440000:OtherFinanceIncomeFromGroupEnterprises contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">7973</EOGS_201440000:OtherFinanceIncomeFromGroupEnterprises><EOGS_201440000:LongtermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">100008</EOGS_201440000:LongtermLiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201440000:LongtermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201440000:LongtermLiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201440000:LongtermLiabilitiesOtherThanProvisionsDueInOneYear contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">-31000</EOGS_201440000:LongtermLiabilitiesOtherThanProvisionsDueInOneYear><EOGS_201440000:LongtermLiabilitiesOtherThanProvisionsDueInOneYear contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201440000:LongtermLiabilitiesOtherThanProvisionsDueInOneYear><EOGS_201440000:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">474808</EOGS_201440000:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201440000:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">818299</EOGS_201440000:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201440000:ShorttermPartOfLongtermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">31000</EOGS_201440000:ShorttermPartOfLongtermLiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201440000:ShorttermPartOfLongtermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201440000:ShorttermPartOfLongtermLiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201440000:OtherShorttermPayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">386285</EOGS_201440000:OtherShorttermPayables><EOGS_201440000:OtherShorttermPayables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">691595</EOGS_201440000:OtherShorttermPayables><EOGS_201440000:ShorttermPayablesToGroupEnterprises contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201440000:ShorttermPayablesToGroupEnterprises><EOGS_201440000:ShorttermPayablesToGroupEnterprises contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">3049</EOGS_201440000:ShorttermPayablesToGroupEnterprises><EOGS_201440000:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Ingen.&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS_201440000:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals><EOGS_201440000:ProfitLossFromOrdinaryPrimaryOperatingActivities contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">194107</EOGS_201440000:ProfitLossFromOrdinaryPrimaryOperatingActivities><EOGS_201440000:ProfitLossFromOrdinaryPrimaryOperatingActivities contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">572500</EOGS_201440000:ProfitLossFromOrdinaryPrimaryOperatingActivities><EOGS_201460000:DescriptionOfPrimaryActivitiesOfEntity contextRef="nNC0">Selskabets væsentligste aktiviteter Selskabets aktiviteter omfatter malervirksomhed og anden beslægtet virksomhed efter direktionens skøn.  </EOGS_201460000:DescriptionOfPrimaryActivitiesOfEntity><EOGS_201460000:DescriptionOfDevelopmentInActivitiesAndFinancialAffairs contextRef="nNC0">Væsentlige ændringer i aktiviteter og økonomiske forhold Selskabets drift har udviklet sig tilfredsstillende.  Regnskabet for perioden 1. januar til 31. december 2014 udviser et resultat efter skat på 435 tkr.  Selskabet har i indeværende regnskabsår gennemsnitligt beskæftiget 5 medarbejdere mod 4 medarbejdere i sidste regnskabsår.  </EOGS_201460000:DescriptionOfDevelopmentInActivitiesAndFinancialAffairs><EOGS_201460000:DescriptionOfSignificantEventsOccurringAfterEndOfReportingPeriod contextRef="nNC0">Betydningsfulde hændelser efter regnskabsårets afslutning Der er ikke indtruffet begivenheder efter regnskabsårets afslutning, som væsentligt vil forrykke vurderingen af virksomhedens forhold.  </EOGS_201460000:DescriptionOfSignificantEventsOccurringAfterEndOfReportingPeriod><EOGS_201440000:GrossProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">1688627</EOGS_201440000:GrossProfitLoss><EOGS_201440000:GrossProfitLoss contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">2533824</EOGS_201440000:GrossProfitLoss><EOGS_201440000:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssets contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">61675</EOGS_201440000:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssets><EOGS_201440000:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssets contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">60759</EOGS_201440000:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssets><EOGS_201440000:WritedownsOfCurrentAssets contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">5755</EOGS_201440000:WritedownsOfCurrentAssets><EOGS_201440000:WritedownsOfCurrentAssets contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">16929</EOGS_201440000:WritedownsOfCurrentAssets><EOGS_201460000:DescriptionOfAssumedSpecificPrerequisitesAndUncertainFactorsForAssessmentOfExpectedDevelopment contextRef="nNC0">Den forventede udvikling Det forventes, at selskabets drift for det kommende regnskabsår vil udvise et tilfredsstillende resultat.  </EOGS_201460000:DescriptionOfAssumedSpecificPrerequisitesAndUncertainFactorsForAssessmentOfExpectedDevelopment><EOGS_201470000:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards contextRef="nNC0">  Direktion     Brian Villadsen,         </EOGS_201470000:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards><EOGS_201470000:DateOfApprovalOfAnnualReport contextRef="nNC0">2015-06-04</EOGS_201470000:DateOfApprovalOfAnnualReport><EOGS_201470000:PlaceOfSignatureOfStatement contextRef="nNC0"> Løsning , den 2015-05-30 .  </EOGS_201470000:PlaceOfSignatureOfStatement><EOGS_201470000:IdentificationOfApprovedAnnualReport contextRef="nNC0">Direktionen og har dags dato behandlet og godkendt årsrapporten for 2014 for Malerfirma Villadsen ApS  .  </EOGS_201470000:IdentificationOfApprovedAnnualReport><EOGS_201470000:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement contextRef="nNC0">Årsrapporten er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabsloven.  </EOGS_201470000:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement><EOGS_201470000:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults contextRef="nNC0">Det er min opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. december 2014 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. januar 2014 - 31. december 2014 .  </EOGS_201470000:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults><EOGS_201470000:ConfirmationThatSupplementaryReportsGiveTrueAndFairViewInAccordanceWithGenerallyAcceptedGuidelinesForSuchReports contextRef="nNC0">Ledelsesberetningen indeholder efter min opfattelse en retvisende redegørelse for de forhold, beretningen omhandler.  </EOGS_201470000:ConfirmationThatSupplementaryReportsGiveTrueAndFairViewInAccordanceWithGenerallyAcceptedGuidelinesForSuchReports><EOGS_201470000:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting contextRef="nNC0">Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.  </EOGS_201470000:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting><EOGS_201440000:Assets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">2050584</EOGS_201440000:Assets><EOGS_201440000:Assets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1832546</EOGS_201440000:Assets><EOGS_201450000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="nNC0">31576237</EOGS_201450000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity><EOGS_201450000:DateOfGeneralMeeting contextRef="nNC0">2015-06-04</EOGS_201450000:DateOfGeneralMeeting><EOGS_201450000:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="nNC0">Årsrapport</EOGS_201450000:InformationOnTypeOfSubmittedReport><EOGS_201450000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="nNC0">Brian Villadsen</EOGS_201450000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting><EOGS_201450000:IdentificationNumberCvrOfSubmittingEnterprise contextRef="nNC0">26670330</EOGS_201450000:IdentificationNumberCvrOfSubmittingEnterprise><EOGS_201450000:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="nNC0">Revisionskontoret Jytte Aagesen</EOGS_201450000:NameOfSubmittingEnterprise><EOGS_201450000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="nNC0">Mekuvej 32</EOGS_201450000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber><EOGS_201450000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="nNC0">7171Uldum</EOGS_201450000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown><EOGS_201450000:DateOfApprovalOfReport contextRef="nNC0">2015-06-04</EOGS_201450000:DateOfApprovalOfReport><EOGS_201440000:Inventories contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">25000</EOGS_201440000:Inventories><EOGS_201440000:Inventories contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">75000</EOGS_201440000:Inventories><EOGS_201440000:NoncurrentAssets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">299196</EOGS_201440000:NoncurrentAssets><EOGS_201440000:NoncurrentAssets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">238437</EOGS_201440000:NoncurrentAssets><EOGS_201440000:Equity contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">1458369</EOGS_201440000:Equity><EOGS_201440000:Equity contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">993748</EOGS_201440000:Equity><EOGS_201440000:ContributedCapital contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">125000</EOGS_201440000:ContributedCapital><EOGS_201440000:ContributedCapital contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">125000</EOGS_201440000:ContributedCapital><EOGS_201440000:RetainedEarnings contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">433369</EOGS_201440000:RetainedEarnings><EOGS_201440000:RetainedEarnings contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">468748</EOGS_201440000:RetainedEarnings><EOGS_201440000:ProposedDividendRecognisedInEquity contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">900000</EOGS_201440000:ProposedDividendRecognisedInEquity><EOGS_201440000:ProposedDividendRecognisedInEquity contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">400000</EOGS_201440000:ProposedDividendRecognisedInEquity><EOGS_201450000:NameOfReportingEntity contextRef="nNC0">Malerfirma Villadsen ApS</EOGS_201450000:NameOfReportingEntity><EOGS_201450000:DateOfFoundationOfReportingEntity contextRef="nNC0">2008-06-26</EOGS_201450000:DateOfFoundationOfReportingEntity><EOGS_201450000:ReportingPeriodStartDate contextRef="nNC0">2014-01-01</EOGS_201450000:ReportingPeriodStartDate><EOGS_201450000:ReportingPeriodEndDate contextRef="nNC0">2014-12-31</EOGS_201450000:ReportingPeriodEndDate></xbrl>