<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--Dette XBRL instansdokument er genereret af IT Revisor (5.6.6.0) - http://www.focus-it.dk/it-revisor.aspx--><xbrl xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:mrv="http://xbrl.dcca.dk/mrv" xmlns:arr="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:fsa="http://xbrl.dcca.dk/fsa" xmlns:sob="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:gsd="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:tax="http://xbrl.dcca.dk/tax" xmlns:dst="http://xbrl.dcca.dk/dst" xmlns:cmn="http://xbrl.dcca.dk/cmn" xmlns:eogs="http://xbrl.dcca.dk/eogs" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:link="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:xbrldi="http://xbrl.org/2006/xbrldi"><link:schemaRef xlink:type="simple" xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20130401/entryDanishGAAPBalanceSheetReportFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20130401.xsd"/><context id="Per01012014_31122014"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">34080267</identifier></entity><period><startDate>2014-01-01</startDate><endDate>2014-12-31</endDate></period></context><context id="Per01012013_31122013"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">34080267</identifier></entity><period><startDate>2013-01-01</startDate><endDate>2013-12-31</endDate></period></context><context id="Per01012014_31122014-Instant"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">34080267</identifier></entity><period><instant>2014-12-31</instant></period></context><context id="Per01012013_31122013-Instant"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">34080267</identifier></entity><period><instant>2013-12-31</instant></period></context><context id="Per01012014_31122014_0_Identifikation_af_revisor"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">34080267</identifier></entity><period><startDate>2014-01-01</startDate><endDate>2014-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:typedMember dimension="cmn:IdentificationOfAuditorDimension"><cmn:auditorIdentifier>0</cmn:auditorIdentifier></xbrldi:typedMember></scenario></context><context id="Per01012014_31122014_1_Overført_resultat"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">34080267</identifier></entity><period><startDate>2014-01-01</startDate><endDate>2014-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="fsa:ResultDistributionDimension">fsa:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><context id="Per01012013_31122013_0_Overført_resultat"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">34080267</identifier></entity><period><startDate>2013-01-01</startDate><endDate>2013-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="fsa:ResultDistributionDimension">fsa:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><unit id="DKK"><measure>iso4217:DKK</measure></unit><unit id="shares"><measure>shares</measure></unit><unit id="pure"><measure>pure</measure></unit><gsd:DateOfGeneralMeeting contextRef="Per01012014_31122014">2015-05-14</gsd:DateOfGeneralMeeting><gsd:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="Per01012014_31122014">Jan Edvardsen</gsd:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting><arr:SignatureOfAuditorsPlace contextRef="Per01012014_31122014">Nykøbing Sj.</arr:SignatureOfAuditorsPlace><arr:SignatureOfAuditorsDate contextRef="Per01012014_31122014">2015-05-14</arr:SignatureOfAuditorsDate><sob:PlaceOfSignatureOfStatement contextRef="Per01012014_31122014">Højby</sob:PlaceOfSignatureOfStatement><sob:DateOfApprovalOfAnnualReport contextRef="Per01012014_31122014">2015-05-14</sob:DateOfApprovalOfAnnualReport><fsa:ClassOfReportingEntity contextRef="Per01012014_31122014">Regnskabsklasse B</fsa:ClassOfReportingEntity><fsa:SelectedElementsFromReportingClassC contextRef="Per01012014_31122014">false</fsa:SelectedElementsFromReportingClassC><fsa:SelectedElementsFromReportingClassD contextRef="Per01012014_31122014">false</fsa:SelectedElementsFromReportingClassD><cmn:TypeOfAuditorAssistance contextRef="Per01012014_31122014">Revisionspåtegning</cmn:TypeOfAuditorAssistance><gsd:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="Per01012014_31122014">Årsrapport</gsd:InformationOnTypeOfSubmittedReport><gsd:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="Per01012014_31122014">34080267</gsd:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity><gsd:NameOfReportingEntity contextRef="Per01012014_31122014">Malermester Jan Edvardsen ApS</gsd:NameOfReportingEntity><gsd:AddressOfReportingEntityStreetName contextRef="Per01012014_31122014">Egetoftevej 11</gsd:AddressOfReportingEntityStreetName><gsd:AddressOfReportingEntityPostCodeIdentifier contextRef="Per01012014_31122014">4573</gsd:AddressOfReportingEntityPostCodeIdentifier><gsd:AddressOfReportingEntityDistrictName contextRef="Per01012014_31122014">Højby</gsd:AddressOfReportingEntityDistrictName><gsd:DateOfFoundationOfReportingEntity contextRef="Per01012014_31122014">2011-12-13</gsd:DateOfFoundationOfReportingEntity><gsd:TelephoneNumberOfReportingEntity contextRef="Per01012014_31122014">21 74 85 78</gsd:TelephoneNumberOfReportingEntity><gsd:EmailOfReportingEntity contextRef="Per01012014_31122014">j.l.edvardsen@chicks.dk</gsd:EmailOfReportingEntity><gsd:ReportingPeriodStartDate contextRef="Per01012014_31122014">2014-01-01</gsd:ReportingPeriodStartDate><gsd:ReportingPeriodEndDate contextRef="Per01012014_31122014">2014-12-31</gsd:ReportingPeriodEndDate><gsd:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="Per01012014_31122014">Grønborg Revision,</gsd:NameOfSubmittingEnterprise><gsd:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="Per01012014_31122014">Vesterbro 9</gsd:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber><gsd:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="Per01012014_31122014">4500, Nykøbing Sj</gsd:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown><sob:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement contextRef="Per01012014_31122014">Årsrapporten aflægges i overensstemmelse med årsregnskabsloven.</sob:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement><sob:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults contextRef="Per01012014_31122014">Det er min opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. december 2014 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for perioden 1. januar - 31. december 2014.</sob:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults><sob:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting contextRef="Per01012014_31122014">Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.</sob:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting><arr:AddresseeOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="Per01012014_31122014">Til kapitalejerne af Malermester Jan Edvardsen ApS</arr:AddresseeOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements><arr:IdentificationOfAuditedFinancialStatements contextRef="Per01012014_31122014">Vi har revideret årsregnskabet for Malermester Jan Edvardsen ApS for perioden 1. januar - 31. december 2014, der omfatter anvendt regnskabspraksis, resultatopgørelse, balance og noter. Årsregnskabet udarbejdes efter årsregnskabsloven.</arr:IdentificationOfAuditedFinancialStatements><arr:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatements contextRef="Per01012014_31122014">Ledelsens ansvar for årsregnskabet&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Selskabets ledelse har ansvaret for udarbejdelsen af et årsregnskab, der giver et retvisende billede i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Ledelsen har endvidere ansvaret for den interne kontrol, som ledelsen anser nødvendig for at udarbejde et årsregnskab uden væsentlig fejlinformation, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl.</arr:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatements><arr:StatementOfAuditorsResponsibilityForAuditAndAuditPerformed contextRef="Per01012014_31122014">Revisors ansvar&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Vores ansvar er at udtrykke en konklusion om årsregnskabet på grundlag af vores revision. Vi har udført revisionen i overensstemmelse med internationale standarder om revision og yderligere krav ifølge dansk revisorlovgivning. Dette kræver, at vi overholder etiske krav samt planlægger og udfører revisionen for at opnå høj grad af sikkerhed for, om årsregnskabet er uden væsentlig fejlinformation.En revision omfatter udførelse af revisionshandlinger for at opnå revisionsbevis for beløb og oplysninger i årsregnskabet. De valgte revisionshandlinger afhænger af revisors vurdering, herunder vurdering af risici for væsentlig fejlinformation i årsregnskabet, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl. Ved risikovurderingen overvejer revisor intern kontrol, der er relevant for selskabets udarbejdelse af et årsregnskab, der giver et retvisende billede. Formålet hermed er at udforme revisionshandlinger, der er passende efter omstændighederne, men ikke at udtrykke en konklusion om effektiviteten af selskabets interne kontrol. En revision omfatter endvidere vurdering af, om ledelsens valg af regnskabspraksis er passende, om ledelsens regnskabsmæssige skøn er rimelige samt den samlede præsentation af årsregnskabet.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Det er vores opfattelse, at det opnåede revisionsbevis er tilstrækkeligt og egnet som grundlag for vor konklusion.Revisionen har ikke givet anledning til forbehold.</arr:StatementOfAuditorsResponsibilityForAuditAndAuditPerformed><arr:OpinionOnAuditedFinancialStatements contextRef="Per01012014_31122014">Konklusion&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Det er vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. december 2014 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for perioden 1. januar - 31. december 2014 i overensstemmelse med årsregnskabsloven.</arr:OpinionOnAuditedFinancialStatements><fsa:InformationOnReportingClassOfEntity contextRef="Per01012014_31122014">GENERELTÅrsregnskabet for Malermester Jan Edvardsen ApS for 2014 er udarbejdet i overensstemmelse med årsregnskabslovens bestemmelser for selskaber i regnskabsklasse B.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Årsregnskabet er aflagt efter samme regnskabspraksis som sidste år og aflægges i danske kroner.Selskabets væsentligste aktiviteter er malermestervirksomhed..</fsa:InformationOnReportingClassOfEntity><fsa:InformationOnUncertaintiesRelatingToGoingConcern contextRef="Per01012014_31122014">Usikkerhed om fortsat drift&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Driften i Jan Edvardsen  ApS har forløbet tilfredsstillende.  Det vurderes, at ledelsen fortsat kan opnå kreditinstitutters tilsagn til den fortsatte drift og årsregnskabet er derfor udarbejdet under forudsætning om selskabets fortsatte drift.</fsa:InformationOnUncertaintiesRelatingToGoingConcern><fsa:DescriptionOfGeneralMattersRelatedToRecognitionMeasurementAndChangesInAccountingPolicies contextRef="Per01012014_31122014">Generelt om indregning og måling&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Regnskabet er udarbejdet med udgangspunkt i det historiske kostprisprincip.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Indtægter indregnes i resultatopgørelsen i takt med at de indtjenes. Herudover indregnes værdireguleringer af finansielle aktiver og forpligtelser, der måles til dagsværdi eller amortiseret kostpris. Endvidere indregnes i resultatopgørelsen alle omkostninger, der er afholdt for at opnå årets indtjening, herunder afskrivninger, nedskrivninger og hensatte forpligtelser samt tilbageførsler som følge af ændrede regnskabsmæssige skøn af beløb, der tidligere har været indregnet i resultatopgørelsen.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Aktiver indregnes i balancen, når det er sandsynligt at fremtidige økonomiske fordele vil tilflyde selskabet, og aktivets værdi kan måles pålideligt.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Forpligtelser indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil fragå selskabet, og forpligtelsens værdi kan måles pålideligt.</fsa:DescriptionOfGeneralMattersRelatedToRecognitionMeasurementAndChangesInAccountingPolicies><fsa:DescriptionOfMethodsOfTranslationOfForeignCurrencies contextRef="Per01012014_31122014">Som målevaluta benyttes danske kroner. Alle andre valutaer anses som fremmed valuta.</fsa:DescriptionOfMethodsOfTranslationOfForeignCurrencies><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfIncomeStatementItems contextRef="Per01012014_31122014">RESULTATOPGØRELSEN&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;GenereltMed henvisning til årsregnskabslovens § 32 er visse indtægter og omkostninger sammendraget i regnskabsposten bruttofortjeneste.Bruttofortjeneste Bruttofortjenesten består af sammentrækning af regnskabsposterne ”nettoomsætning, ændring i lagre af færdigvarer, varer under fremstilling og handelsvarer, andre driftsindtægter, omkostninger til råvarer og hjælpematerialer samt andre eksterne omkostninger”.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfIncomeStatementItems><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfEmployeeBenefitExpense contextRef="Per01012014_31122014">Personaleomkostninger&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Personaleomkostninger omfatter lønninger og øvrige lønrelaterede omkostninger, herunder sygedagpenge til virksomhedens ansatte med fradrag af lønrefusioner fra det offentlige.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfEmployeeBenefitExpense><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfOtherOperatingIncomeAndExpenses contextRef="Per01012014_31122014">Andre driftsomkostningerAndre driftsomkostninger indeholder regnskabsposter af sekundær karakter i forhold til virksomhedens hovedaktivitet.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfOtherOperatingIncomeAndExpenses><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxExpenses contextRef="Per01012014_31122014">Skat af årets resultatÅrets skat, som består af årets aktuelle skat og forskydning i udskudt skat, indregnes i resultatopgørelsen med den del, der kan henføres til årets resultat, og direkte på egenkapitalen med den del, der kan henføres til posteringer direkte på egenkapitalen.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Ændring i udskudt skat som følge af ændringer i skattesatser indregnes i resultatopgørelsen.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxExpenses><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfPropertyPlantAndEquipment contextRef="Per01012014_31122014">Materielle anlægsaktiver&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Materielle anlægsaktiver måles til kostpris med fradrag af akkumulerede af- og nedskrivninger.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Afskrivningsgrundlaget er kostpris med fradrag af forventet restværdi efter afsluttet brugstid.Kostprisen omfatter anskaffelsesprisen samt omkostninger direkte tilknyttet anskaffelsen indtil det tidspunkt, hvor aktivet er klar til at blive taget i brug. For egenfremstillede aktiver omfatter kostprisen omkostninger til materialer, komponenter, underleverandører, direkte lønforbrug samt indirekte produktionsomkostninger. Der foretages lineære afskrivninger baseret på følgende vurdering af aktivernes forventede brugstider og restværdier:&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;BrugstidRestværdiBygninger25 år10 %Tekniske anlæg og maskiner5-10 år0 - 10 %Andre anlæg, driftsmateriel og inventar3-8 år0 - 10 %&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Aktiver med en kostpris på under kr. 12.300 pr. enhed indregnes som afskrivninger i resultatopgørelsen i anskaffelsesåret.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfPropertyPlantAndEquipment><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfInventories contextRef="Per01012014_31122014">Varebeholdninger&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Kostpris for handelsvarer samt råvarer og hjælpematerialer opgøres som anskaffelsespris med tillæg af hjemtagelsesomkostninger.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfInventories><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfReceivables contextRef="Per01012014_31122014">TilgodehavenderTilgodehavender måles til amortiseret kostpris, hvilket sædvanligvis svarer til nominel værdi. Værdien reduceres med nedskrivning til imødegåelse af forventede tab.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfReceivables><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfContractWorkInProgress contextRef="Per01012014_31122014">Igangværende arbejder for fremmed regningIgangværende arbejder for fremmed regning måles til kostpris eller nettorealisationspris, såfremt denne er lavere. Det enkelte igangværende arbejde indregnes i balancen under tilgodehavender eller gældsforpligtelser afhængig af nettoværdien af kostpris med fradrag af acontofaktureringer og forudbetalinger.Omkostninger i forbindelse med salgsarbejde og opnåelse af kontrakter indregnes i resultatopgørelsen i takt med, at de afholdes.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfContractWorkInProgress><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfDeferredIncomeAssets contextRef="Per01012014_31122014">PeriodeafgrænsningsposterPeriodeafgrænsningsposter indregnet under aktiver omfatter afholdte omkostninger vedrørende efterfølgende regnskabsår.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfDeferredIncomeAssets><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxPayablesAndDeferredTax contextRef="Per01012014_31122014">Selskabsskat og udskudt skatAktuelle skatteforpligtelser og tilgodehavende aktuel skat indregnes i balancen som beregnet skat af årets skattepligtige indkomst reguleret for skat af tidligere års skattepligtige indkomster samt for betalte acontoskatter.Udskudt skat måles efter den balanceorienterede gældsmetode af midlertidige forskelle mellem regnskabsmæssig og skattemæssig værdi af aktiver og forpligtelser. I de tilfælde, f.eks. vedrørende aktier, hvor opgørelse af skatteværdien kan foretages efter alternative beskatningsregler, måles udskudt skat på grundlag af den planlagte anvendelse af aktivet henholdsvis afvikling af forpligtelsen.Udskudte skatteaktiver, herunder skatteværdien af fremførselsberettiget skattemæssigt underskud, måles til den værdi, hvortil aktivet forventes at kunne realiseres, enten ved udligning i skat af fremtidig indtjening eller ved modregning i udskudte skatteforpligtelser inden for samme juridiske skatteenhed. Eventuelle udskudte nettoskatteaktiver måles til nettorealisationsværdi.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Udskudt skat måles på grundlag af de skatteregler og skattesatser, der med balancedagens lovgivning vil være gældende, når den udskudte skat forventes udløst som aktuel skat. Ændring i udskudt skat som følge af ændringer i skattesatser indregnes i resultatopgørelsen.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxPayablesAndDeferredTax><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="Per01012014_31122014">Gældsforpligtelser&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Finansielle gældsforpligtelser indregnes ved lånoptagelse til det modtagne provenu med fradrag af afholdte transaktionsomkostninger. I efterfølgende perioder måles de finansielle forpligtelser til amortiseret kostpris svarende til den kapitaliserede værdi ved anvendelse af den effektive rente, således at forskellen mellem provenuet og den nominelle værdi indregnes i resultatopgørelsen over låneperioden.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Andre gældsforpligtelser, som omfatter gæld til leverandører, tilknyttede og associerede virksomheder samt anden gæld, måles til amortiseret kostpris, hvilket sædvanligvis svarer til nominel værdi.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfLiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:GrossProfitLoss contextRef="Per01012014_31122014" decimals="0" unitRef="DKK">979255</fsa:GrossProfitLoss><fsa:EmployeeBenefitsExpense contextRef="Per01012014_31122014" decimals="0" unitRef="DKK">796293</fsa:EmployeeBenefitsExpense><fsa:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssetsRecognisedInProfitOrLoss contextRef="Per01012014_31122014" decimals="0" unitRef="DKK">49236</fsa:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssetsRecognisedInProfitOrLoss><fsa:OtherOperatingExpenses contextRef="Per01012014_31122014" decimals="0" unitRef="DKK">510</fsa:OtherOperatingExpenses><fsa:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities contextRef="Per01012014_31122014" decimals="0" unitRef="DKK">133216</fsa:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities><fsa:OtherFinanceIncome contextRef="Per01012014_31122014" decimals="0" unitRef="DKK">86</fsa:OtherFinanceIncome><fsa:RestOfOtherFinanceExpenses contextRef="Per01012014_31122014" decimals="0" unitRef="DKK">12827</fsa:RestOfOtherFinanceExpenses><fsa:TaxExpense contextRef="Per01012014_31122014" decimals="0" unitRef="DKK">30318</fsa:TaxExpense><fsa:ProfitLoss contextRef="Per01012014_31122014" decimals="0" unitRef="DKK">90157</fsa:ProfitLoss><fsa:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense contextRef="Per01012014_31122014">1 Personaleomkostninger &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Lønninger  660.481 798.846&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Pensioner  94.263 105.773&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Andre omkostninger til social sikring  41.549 39.901&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;    &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Personaleomkostninger i alt  796.293 944.520&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;    &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;   &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;</fsa:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense><fsa:DisclosureOfTaxExpenses contextRef="Per01012014_31122014">2 Skat af årets resultat &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Regulering af udskudt skat  30.318 27.775-&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;    &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Skat af årets resultat i alt  30.318 27.775-&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;    &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;   &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;</fsa:DisclosureOfTaxExpenses><fsa:DisclosureOfPropertyPlantAndEquipment contextRef="Per01012014_31122014">3 Materielle anlægsaktiver &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Kostpris, primo  62.000 183.000&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Tilgang i årets løb  0 144.180&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Afgang i årets løb  0 20.000-&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;    &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Kostpris 31. december 2014  62.000 307.180&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;    &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Af-/nedskrivninger, primo  17.714- 52.286-&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Årets af-/nedskrivninger  8.857- 28.435-&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;    &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Af-/nedskrivninger 31. december 2014  26.571- 80.721-&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;    &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Materielle anlægsaktiver i alt  35.429 226.459&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;    &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;   &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;</fsa:DisclosureOfPropertyPlantAndEquipment><fsa:DisclosureOfEquity contextRef="Per01012014_31122014">4 Egenkapital &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Virksomhedskapital  80.000 0 80.000&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Overført resultat  79.090- 90.157 11.067&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;      &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; 910 90.157 91.067&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;      &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;   &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;   &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;     &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;</fsa:DisclosureOfEquity><fsa:DisclosureOfLongtermLiabilities contextRef="Per01012014_31122014">6 Langfristede gældsforpligtelser &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Kreditinstitutter  101.822 21.092 0&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;      &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; 101.822 21.092 0&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;      &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;     &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;</fsa:DisclosureOfLongtermLiabilities><fsa:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals contextRef="Per01012014_31122014">7 Pantsætninger og sikkerhedsstillelser &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Der er ikke os bekendt pantsætninger og sikkerhedsstillelser.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;            &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;</fsa:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals><fsa:GrossProfitLoss contextRef="Per01012013_31122013" decimals="0" unitRef="DKK">882373</fsa:GrossProfitLoss><fsa:EmployeeBenefitsExpense contextRef="Per01012013_31122013" decimals="0" unitRef="DKK">944520</fsa:EmployeeBenefitsExpense><fsa:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssetsRecognisedInProfitOrLoss contextRef="Per01012013_31122013" decimals="0" unitRef="DKK">36908</fsa:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssetsRecognisedInProfitOrLoss><fsa:OtherOperatingExpenses contextRef="Per01012013_31122013" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:OtherOperatingExpenses><fsa:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities contextRef="Per01012013_31122013" decimals="0" unitRef="DKK">-99055</fsa:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities><fsa:OtherFinanceIncome contextRef="Per01012013_31122013" decimals="0" unitRef="DKK">79</fsa:OtherFinanceIncome><fsa:RestOfOtherFinanceExpenses contextRef="Per01012013_31122013" decimals="0" unitRef="DKK">12284</fsa:RestOfOtherFinanceExpenses><fsa:TaxExpense contextRef="Per01012013_31122013" decimals="0" unitRef="DKK">-27775</fsa:TaxExpense><fsa:ProfitLoss contextRef="Per01012013_31122013" decimals="0" unitRef="DKK">-83485</fsa:ProfitLoss><fsa:PlantAndMachinery contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">35429</fsa:PlantAndMachinery><fsa:FixturesFittingsToolsAndEquipment contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">226459</fsa:FixturesFittingsToolsAndEquipment><fsa:PropertyPlantAndEquipment contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">261888</fsa:PropertyPlantAndEquipment><fsa:NoncurrentAssets contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">261888</fsa:NoncurrentAssets><fsa:ManufacturedGoodsAndGoodsForResale contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">45369</fsa:ManufacturedGoodsAndGoodsForResale><fsa:Inventories contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">45369</fsa:Inventories><fsa:ShorttermTradeReceivables contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">103891</fsa:ShorttermTradeReceivables><fsa:ContractWorkInProgress contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">3835</fsa:ContractWorkInProgress><fsa:OtherShorttermReceivables contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:OtherShorttermReceivables><fsa:CurrentDeferredTaxAssets contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:CurrentDeferredTaxAssets><fsa:DeferredIncomeAssets contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">5208</fsa:DeferredIncomeAssets><fsa:ShorttermReceivables contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">112934</fsa:ShorttermReceivables><fsa:CashAndCashEquivalents contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">230764</fsa:CashAndCashEquivalents><fsa:CurrentAssets contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">389067</fsa:CurrentAssets><fsa:Assets contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">650955</fsa:Assets><fsa:ContributedCapital contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">80000</fsa:ContributedCapital><fsa:RetainedEarnings contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">11067</fsa:RetainedEarnings><fsa:Equity contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">91067</fsa:Equity><fsa:ProvisionsForDeferredTax contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">4043</fsa:ProvisionsForDeferredTax><fsa:Provisions contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">4043</fsa:Provisions><fsa:LongtermDebtToBanks contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">80730</fsa:LongtermDebtToBanks><fsa:LongtermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">80730</fsa:LongtermLiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:ShorttermPartOfLongtermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">21092</fsa:ShorttermPartOfLongtermLiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:ShorttermDebtToBanks contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:ShorttermDebtToBanks><fsa:ShorttermTradePayables contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">47457</fsa:ShorttermTradePayables><fsa:OtherShorttermPayables contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">292153</fsa:OtherShorttermPayables><fsa:ShorttermPayablesToShareholdersAndManagement contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">114413</fsa:ShorttermPayablesToShareholdersAndManagement><fsa:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">475115</fsa:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">555845</fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:LiabilitiesAndEquity contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">650955</fsa:LiabilitiesAndEquity><fsa:PlantAndMachinery contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">44286</fsa:PlantAndMachinery><fsa:FixturesFittingsToolsAndEquipment contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">130715</fsa:FixturesFittingsToolsAndEquipment><fsa:PropertyPlantAndEquipment contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">175001</fsa:PropertyPlantAndEquipment><fsa:NoncurrentAssets contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">175001</fsa:NoncurrentAssets><fsa:ManufacturedGoodsAndGoodsForResale contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">54809</fsa:ManufacturedGoodsAndGoodsForResale><fsa:Inventories contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">54809</fsa:Inventories><fsa:ShorttermTradeReceivables contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">96063</fsa:ShorttermTradeReceivables><fsa:ContractWorkInProgress contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">27365</fsa:ContractWorkInProgress><fsa:OtherShorttermReceivables contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">1732</fsa:OtherShorttermReceivables><fsa:CurrentDeferredTaxAssets contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">26275</fsa:CurrentDeferredTaxAssets><fsa:DeferredIncomeAssets contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">1000</fsa:DeferredIncomeAssets><fsa:ShorttermReceivables contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">152435</fsa:ShorttermReceivables><fsa:CashAndCashEquivalents contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">95187</fsa:CashAndCashEquivalents><fsa:CurrentAssets contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">302431</fsa:CurrentAssets><fsa:Assets contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">477432</fsa:Assets><fsa:ContributedCapital contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">80000</fsa:ContributedCapital><fsa:RetainedEarnings contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">-79090</fsa:RetainedEarnings><fsa:Equity contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">910</fsa:Equity><fsa:ProvisionsForDeferredTax contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:ProvisionsForDeferredTax><fsa:Provisions contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:Provisions><fsa:LongtermDebtToBanks contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:LongtermDebtToBanks><fsa:LongtermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:LongtermLiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:ShorttermPartOfLongtermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:ShorttermPartOfLongtermLiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:ShorttermDebtToBanks contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">104767</fsa:ShorttermDebtToBanks><fsa:ShorttermTradePayables contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">33042</fsa:ShorttermTradePayables><fsa:OtherShorttermPayables contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">171652</fsa:OtherShorttermPayables><fsa:ShorttermPayablesToShareholdersAndManagement contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">167061</fsa:ShorttermPayablesToShareholdersAndManagement><fsa:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">476522</fsa:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">476522</fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:LiabilitiesAndEquity contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">477432</fsa:LiabilitiesAndEquity><cmn:NameAndSurnameOfAuditor contextRef="Per01012014_31122014_0_Identifikation_af_revisor">Steffen Grønborg</cmn:NameAndSurnameOfAuditor><cmn:NameOfAuditFirm contextRef="Per01012014_31122014_0_Identifikation_af_revisor">Grønborg Revision, </cmn:NameOfAuditFirm><cmn:DescriptionOfAuditor contextRef="Per01012014_31122014_0_Identifikation_af_revisor">Registreret Revisor FSR - Danske Revisorer</cmn:DescriptionOfAuditor><fsa:ProfitLoss contextRef="Per01012014_31122014_1_Overført_resultat" decimals="0" unitRef="DKK">90157</fsa:ProfitLoss><fsa:ProfitLoss contextRef="Per01012013_31122013_0_Overført_resultat" decimals="0" unitRef="DKK">-83485</fsa:ProfitLoss></xbrl>