<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--Created by Magnus:Årsafslutning--><xbrli:xbrl xmlns:arr="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:cmn="http://xbrl.dcca.dk/cmn" xmlns:dst="http://xbrl.dcca.dk/dst" xmlns:entry="http://xbrl.dcca.dk/entryBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNature" xmlns:eogs="http://xbrl.dcca.dk/eogs" xmlns:fsa="http://xbrl.dcca.dk/fsa" xmlns:gsd="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:link="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:mrv="http://xbrl.dcca.dk/mrv" xmlns:sob="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:tax="http://xbrl.dcca.dk/tax" xmlns:tch="http://xbrl.dcca.dk/tch" xmlns:xbrldi="http://xbrl.org/2006/xbrldi" xmlns:xbrli="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"><link:schemaRef xlink:type="simple" xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20130401/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20130401.xsd"/><xbrli:context id="ID_0"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">76795215</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2014-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2014-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period></xbrli:context><xbrli:context id="ID_2"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">76795215</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2014-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2014-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period><xbrli:scenario><xbrldi:typedMember dimension="cmn:IdentificationOfMemberOfExecutiveBoardDimension"><cmn:memberOfBoardIdentifier>1</cmn:memberOfBoardIdentifier></xbrldi:typedMember></xbrli:scenario></xbrli:context><xbrli:context id="ID_1"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">76795215</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2014-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2014-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period></xbrli:context><xbrli:context id="ID_9"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">76795215</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2014-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2014-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period></xbrli:context><xbrli:context id="ID_7"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">76795215</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2014-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2014-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period></xbrli:context><xbrli:context id="ID_8"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">76795215</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2014-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2014-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period><xbrli:scenario><xbrldi:typedMember dimension="cmn:IdentificationOfMemberOfExecutiveBoardDimension"><cmn:memberOfBoardIdentifier/></xbrldi:typedMember></xbrli:scenario></xbrli:context><xbrli:context id="ID_11"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">76795215</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2014-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2014-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period></xbrli:context><xbrli:context id="ID_10"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">76795215</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2014-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2014-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period></xbrli:context><xbrli:context id="ID_4"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">76795215</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2014-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2014-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period></xbrli:context><xbrli:context id="ID_5"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">76795215</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2014-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2014-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period></xbrli:context><xbrli:context id="ID_3"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">76795215</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2014-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2014-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period></xbrli:context><xbrli:context id="ID_6"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">76795215</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2014-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2014-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period></xbrli:context><xbrli:context id="ID_12"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">76795215</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:instant>2014-12-31</xbrli:instant></xbrli:period></xbrli:context><xbrli:unit id="percent"><xbrli:measure>xbrli:pure</xbrli:measure></xbrli:unit><xbrli:unit id="decimal"><xbrli:measure>xbrli:pure</xbrli:measure></xbrli:unit><xbrli:unit id="DKK"><xbrli:measure>iso4217:DKK</xbrli:measure></xbrli:unit><xbrli:unit id="share"><xbrli:measure>xbrli:shares</xbrli:measure></xbrli:unit><arr:AddresseeOfAuditorsReportOnOtherReport contextRef="ID_1"> 
Til den daglige ledelse i Børge Warmings Malerforretning ApS
 </arr:AddresseeOfAuditorsReportOnOtherReport><arr:DescriptionOfOtherEngagement contextRef="ID_1">Vi har opstillet årsregnskabet for Børge Warmings Malerforretning ApS for regnskabsåret 1. januar 2014 - 31. december 2014 på grundlag af selskabets bogføring og øvrige oplysninger, som De har tilvejebragt.
 
Årsregnskabet omfatter anvendt regnskabspraksis, resultatopgørelse, balance og noter.
 , Da en opgave om opstilling af finansielle oplysninger ikke er en erklæringsopgave med sikkerhed, er vi ikke forpligtet til at verificere nøjagtigheden eller fuldstændigheden af de oplysninger, De har givet os til brug for at opstille årsregnskabet. Vi udtrykker derfor ingen revisions- eller reviewkonklusion om, hvorvidt årsregnskabet er udarbejdet i overensstemmelse med årsregnskabsloven.
 , Årsregnskabet samt nøjagtigheden og fuldstændigheden af de oplysninger, der er anvendt til opstilling af årsregnskabet, er Deres ansvar.
 , Vi har udført opgaven i overensstemmelse med ISRS 4410, Opgaver om opstilling af finansielle oplysninger.
 
Vi har anvendt vores faglige ekspertise til at assistere Dem med at udarbejde og præsentere årsregnskabet i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Vi har overholdt relevante bestemmelser i revisorloven og FSR - danske revisorers Etiske regler for revisorer, herunder principper vedrørende integritet, objektivitet, faglig kompetence og fornøden omhu.
 </arr:DescriptionOfOtherEngagement><arr:InformationOnSignatureOfAuditors contextRef="ID_1"> 	 
Vojens, den 24. juni 2015	 
 	 
ViaCount ApS	 
Registreret Revisionsselskab	 
 	 
 	 
 	 
Carsten Duus Nissen	 
Registreret revisor	 
</arr:InformationOnSignatureOfAuditors><arr:SignatureOfAuditorsDate contextRef="ID_1">2015-06-24</arr:SignatureOfAuditorsDate><arr:SignatureOfAuditorsPlace contextRef="ID_1">Vojens</arr:SignatureOfAuditorsPlace><cmn:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard contextRef="ID_2">Børge Martin Warming</cmn:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard><cmn:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard contextRef="ID_8"> 
Direktion
 
 
 
Børge Martin Warming
	 
 
 
 
 
 
	 
 
 
 
 
 

Direktør	 	 
 	 	 
</cmn:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard><cmn:TitleOfMemberOfExecutiveBoard contextRef="ID_2">Direktør</cmn:TitleOfMemberOfExecutiveBoard><cmn:TypeOfAuditorAssistance contextRef="ID_1">Andre erklæringer uden sikkerhed</cmn:TypeOfAuditorAssistance><fsa:Assets contextRef="ID_12" unitRef="DKK" decimals="0">0</fsa:Assets><fsa:ClassOfReportingEntity contextRef="ID_10">Regnskabsklasse B</fsa:ClassOfReportingEntity><fsa:DisclosureOfAccountingPolicies contextRef="ID_10"> 
Regnskabsklasse
Årsrapporten for Børge Warmings Malerforretning ApS for 2014 er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabslovens bestemmelser for virksomheder i regnskabsklasse B.
 
Ændret regnskabspraksis, skøn og fejl
Anvendt regnskabspraksis er ændret for præsentation af gæld til selskabsdeltagere og ledelse i balancen. Hermed forøges gæld til selskabsdeltagere og ledelse med 32.095 kr. og anden gæld reduceres tilsvarende. Ændringen af regnskabspraksis påvirker ikke resultatet eller egenkapital. Regnskabspraksis er ændret for at give et mere retvisende billede, hvorefter sammenligningsstal i balancen med tilhørende noter er tilpasset i overensstemmelse hermed.
 
Bortset herfra er anvendt regnskabspraksis uændret i forhold til sidste år.
 
Rapporteringsvaluta
Årsrapporten er aflagt i danske kroner.
 
Generelt
 
Generelt om indregning og måling
Indtægter indregnes i resultatopgørelsen i takt med, at de indtjenes, herunder indregnes værdireguleringer af finansielle aktiver og forpligtelser, der måles til dagsværdi eller amortiseret kostpris. Endvidere indregnes i resultatopgørelsen alle omkostninger, der er afholdt for at opnå årets indtjening, herunder afskrivninger, nedskrivninger og hensatte forpligtelser samt tilbageførsler som følge af ændrede regnskabsmæssige skøn af beløb, der tidligere har været indregnet i resultatopgørelsen. 
 
Aktiver indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil tilflyde selskabet, og aktivets værdi kan måles pålideligt.
 
Forpligtelser indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil fragå selskabet, og forpligtelsens værdi kan måles pålideligt. 
 
Ved første indregning måles aktiver og forpligtelser til kostpris. Efterfølgende måles aktiver og forpligtelser som beskrevet for hver enkelt regnskabspost nedenfor. 
 
Visse finansielle aktiver og forpligtelser måles til amortiseret kostpris, hvorved der indregnes en konstant effektiv rente over løbetiden. Amortiseret kostpris opgøres som oprindelig kostpris med fradrag af afdrag og tillæg/fradrag af den akkumulerede afskrivning af forskellen mellem kostprisen og det nominelle beløb. Herved fordeles kurstab og -gevinst over løbetiden. 
 
Ved indregning og måling tages hensyn til forudsigelige tab og risici, der fremkommer, inden årsrapporten aflægges, og som be- eller afkræfter forhold, der eksisterer på balancedagen.
 
Resultatopgørelsen
 
Bruttofortjeneste 
Virksomheden har valgt at sammendrage visse poster i resultatopgørelsen efter bestemmelserne i årsregnskabslovens § 32.
 
Andre eksterne omkostninger
Andre eksterne omkostninger omfatter omkostninger vedrørende salg, administration og lokaler.
 
Personaleomkostninger
Personaleomkostninger omfatter lønninger og gager, pensioner samt omkostninger til social sikring.
 
Finansielle indtægter og omkostninger
Finansielle indtægter og omkostninger indregnes i resultatopgørelsen med de beløb, der vedrører regnskabsåret. Finansielle indtægter og omkostninger indeholder renteindtægter og -omkostninger, realiserede og urealiserede kursgevinster og -tab vedrørende værdipapirer, gæld og transaktioner i fremmed valuta, modtaget udbytte,  amortisering af finansielle aktiver og forpligtelser samt tillæg og godtgørelser under acontoskatteordningen.
 
Skatter
Skat af årets resultat omfatter aktuel skat af årets forventede skattepligtige indkomst og årets regulering af udskudt skat med fradrag af den del af årets skat, der vedrører egenkapitalbevægelser. Aktuel og udskudt skat vedrørende egenkapitalbevægelser indregnes direkte i egenkapitalen.
 
Balancen
 
Materielle anlægsaktiver
Materielle anlægsaktiver måles til kostpris med tillæg af eventuelle opskrivninger og med fradrag af akkumulerede af- og nedskrivninger. Kostpris omfatter anskaffelsesprisen og omkostninger direkte tilknyttet anskaffelsen indtil det tidspunkt, hvor aktivet er klart til at blive taget i brug.
 
Af- og nedskrivninger på anlægsaktiver
Af- og nedskrivninger på materielle anlægsaktiver er foretaget ud fra en løbende vurdering af aktivernes brugstid i virksomheden. Anlægsaktiverne afskrives lineært på grundlag af kostprisen, baseret på følgende vurdering af brugstider og restværdier:
	
 	Brugstid	Restværdi
Andre anlæg, driftsmateriel og inventar	5 år	0%
 	 	 
Aktiver med en kostpris under kr. 12.600 omkostningsføres i anskaffelsesåret under posten "Andre eksterne omkostninger".
 
Fortjeneste eller tab ved afhændelse af materielle anlægsaktiver opgøres som forskellen mellem salgspris med fradrag af salgsomkostninger og den regnskabsmæssige værdi på salgstidspunktet, og indregnes i resultatopgørelsen under afskrivninger.
 
Andre finansielle anlægsaktiver
Andre værdipapirer og kapitalandele måles til kursværdien på balancedagen, såfremt de er børsnoterede, eller en anslået dagsværdi, såfremt de ikke er børsnoterede.
 
Varebeholdninger
Varebeholdninger måles til kostpris på grundlag af FIFO-princippet eller til nettorealisationsværdi, hvis denne er lavere.
 
Råvarer og hjælpematerialer måles til kostpris, hvilket omfatter anskaffelsespris med tillæg af hjemtagelsesomkostninger.
 
Tilgodehavender
Tilgodehavender måles til amortiseret kostpris, der almindeligvis svarer til nominel værdi. Værdien reduceres med nedskrivninger til imødegåelse af forventede tab.
 
Likvider
Likvider omfatter indestående i banker.
 
Egenkapital
Udbytte, som foreslås udbetalt for regnskabsåret, præsenteres som en særskilt post under egenkapitalen.
 
Hensatte forpligtelser
Udskudt skat
Udskudt skat og årets regulering heraf opgøres efter den balanceorienterede gældsmetode som skatteværdien af alle midlertidige forskelle mellem regnskabsmæssige og skattemæssige værdier af aktiver og forpligtelser. 
 
Udskudte skatteaktiver, herunder skatteværdien af fremførselsberettigede skattemæssige underskud, indregnes med den værdi, hvortil de forventes at blive anvendt, enten ved udligning i skat af fremtidig indtjening eller ved modregning i udskudte skatteforpligtelser i virksomheder inden for samme juridiske skatteenhed og jurisdiktion.
 
Udskudt skat måles på grundlag af de skatteregler og skattesatser, der med balancedagens lovgivning vil være gældende, når den udskudte skat forventes udløst.
 
Finansielle gældsforpligtelser
Gældsforpligtelser måles til amortiseret kostpris, hvilket almindeligvis svarer til nominel værdi. 
 
Aktuelle skatteforpligtelser
Aktuelle skatteforpligtelser indregnes i balancen som beregnet skat af årets forventede skattepligtige indkomst, reguleret for skat af tidligere års skattepligtige indkomster samt betalte acontoskatter.
 
Eventualaktiver og -forpligtelser
Eventualaktiver og -forpligtelser indregnes ikke i balancen, men oplyses alene i noterne.
 </fsa:DisclosureOfAccountingPolicies><fsa:DisclosureOfCollateralsAndAssetsPledgesAsSecurity contextRef="ID_6">6. Sikkerhedsstillelser og pantsætninger
Til sikkerhed for mellemværende med Nykredit Leasing A/S er der registreret ejendomsforbehold i andre anlægs, driftsmidler og inventar, 88.680 kr. Restgæld udgør 80.497 kr. pr. 31. december 2014. Der er herudover ingen sikkerhedsstillelser og pantsætninger pr. statusdagen.



 
</fsa:DisclosureOfCollateralsAndAssetsPledgesAsSecurity><fsa:DisclosureOfEquity contextRef="ID_5">4. Overført resultat
 
 
 	 	Virksomheds- kapital	 	Overført resultat	 	Udbytte	 	I alt	 
Egenkapital 	 	200.000	 	381.036	 	96.600	 	677.636	 
Udbetalt udbytte 	 	 	 	 	 	-96.600	 	-96.600	 
Forslag til årets resultatdisponering	 	 	 	1.384	 	98.400	 	99.784	 
 	 	200.000	 	382.420	 	98.400	 	680.820	 
 	 	 	 	 	 	 	 	 	 
Anpartskapitalen består af 200 anparter á 1.000 kr. anparterne er ikke opdelt i klasser.
 

Virksomhedskapitalen har været uændret de seneste 5 år.
 
</fsa:DisclosureOfEquity><fsa:DisclosureOfPropertyPlantAndEquipment contextRef="ID_4">3. Andre anlæg, driftsmateriel og inventar
Kostpris primo	261.380	 	308.580
Tilgang i årets løb, herunder forbedringer	0	 	147.800
Afgang i årets løb	0	 	-195.000
Kostpris ultimo	261.380	 	261.380
 	 	 	 
Af- og nedskrivninger primo	-110.992	 	-148.716
Årets afskrivninger	-40.276	 	-40.276
Tilbageførsel af af- og nedskrivninger på afhændede aktiver	0	 	78.000
Af- og nedskrivninger ultimo	-151.268	 	-110.992
 	 	 	 
Regnskabsmæssig værdi ultimo	110.112	 	150.388
 	 	 	 
</fsa:DisclosureOfPropertyPlantAndEquipment><fsa:DisclosureOfTaxExpenseOnOrdinaryActivities contextRef="ID_3">2. Skat af årets resultat
Skat af årets resultat	34.153	 	34.630
Regulering af eventualskatter	-454	 	0
 	33.699	 	34.630
 	 	 	 
</fsa:DisclosureOfTaxExpenseOnOrdinaryActivities><fsa:Equity contextRef="ID_12" unitRef="DKK" decimals="0">0</fsa:Equity><fsa:LiabilitiesAndEquity contextRef="ID_12" unitRef="DKK" decimals="0">0</fsa:LiabilitiesAndEquity><fsa:ProfitLoss contextRef="ID_11" unitRef="DKK" decimals="0">0</fsa:ProfitLoss><gsd:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="ID_0">6520, Toftlund</gsd:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown><gsd:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="ID_0">Søndergade 58a</gsd:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber><gsd:DateOfApprovalOfReport contextRef="ID_0">2015-06-24</gsd:DateOfApprovalOfReport><gsd:DateOfGeneralMeeting contextRef="ID_0">2015-06-24</gsd:DateOfGeneralMeeting><gsd:EmailOfReportingEntity contextRef="ID_0">ellawarming@hotmail.dk</gsd:EmailOfReportingEntity><gsd:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="ID_0">76795215</gsd:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity><gsd:IdentificationNumberCvrOfSubmittingEnterprise contextRef="ID_0">34731764</gsd:IdentificationNumberCvrOfSubmittingEnterprise><gsd:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="ID_0">Årsrapport</gsd:InformationOnTypeOfSubmittedReport><gsd:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="ID_0">Børge Warming</gsd:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting><gsd:NameOfFinancialInstitution contextRef="ID_0">Danske Bank</gsd:NameOfFinancialInstitution><gsd:NameOfReportingEntity contextRef="ID_0">Børge Warmings Malerforretning ApS</gsd:NameOfReportingEntity><gsd:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="ID_0">ViaCount ApS, Registreret Revisionsselskab</gsd:NameOfSubmittingEnterprise><gsd:ReportingPeriodEndDate contextRef="ID_0">2014-12-31</gsd:ReportingPeriodEndDate><gsd:ReportingPeriodStartDate contextRef="ID_0">2014-01-01</gsd:ReportingPeriodStartDate><gsd:TelephoneNumberOfReportingEntity contextRef="ID_0">74832598</gsd:TelephoneNumberOfReportingEntity><mrv:DescriptionOfDevelopmentInActivitiesAndFinancialAffairs contextRef="ID_9"> 
Udviklingen i aktiviteter og økonomiske forhold
Selskabets resultatopgørelse for regnskabsåret 1. januar 2014 - 31. december 2014 udviser et resultat på kr. 99.784, og selskabets balance pr. 31. december 2014 udviser en balancesum på kr. 1.023.581, og en egenkapital på kr. 680.820.
 
Resultatet anses som tilfredsstillende.
 </mrv:DescriptionOfDevelopmentInActivitiesAndFinancialAffairs><mrv:DescriptionOfPrimaryActivitiesOfEntity contextRef="ID_9">Selskabets væsentligste aktiviteter
Selskabets aktiviteter er malerarbejde og salg fra butik.</mrv:DescriptionOfPrimaryActivitiesOfEntity><mrv:DescriptionOfSignificantEventsOccurringAfterEndOfReportingPeriod contextRef="ID_9">Begivenheder efter regnskabsårets afslutning
Der er efter regnskabsårets afslutning ikke indtruffet begivenheder af væsentlig betydning for selskabets finansielle stilling.
 </mrv:DescriptionOfSignificantEventsOccurringAfterEndOfReportingPeriod><mrv:ManagementsReview contextRef="ID_9"> 
Selskabets væsentligste aktiviteter
Selskabets aktiviteter er malerarbejde og salg fra butik.
 
Udviklingen i aktiviteter og økonomiske forhold
Selskabets resultatopgørelse for regnskabsåret 1. januar 2014 - 31. december 2014 udviser et resultat på kr. 99.784, og selskabets balance pr. 31. december 2014 udviser en balancesum på kr. 1.023.581, og en egenkapital på kr. 680.820.
 
Resultatet anses som tilfredsstillende.
 
Begivenheder efter regnskabsårets afslutning
Der er efter regnskabsårets afslutning ikke indtruffet begivenheder af væsentlig betydning for selskabets finansielle stilling.
 
Forventninger til fremtiden
Der forventes en positiv udvikling i selskabets aktiviteter i det kommende år.
 
Væsentlige ændringer i selskabets aktiviteter og økonomiske forhold
Der har i det forløbne regnskabsår ikke været væsentlige ændringer i selskabets aktiviteter og økonomiske forhold. 
 </mrv:ManagementsReview><sob:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement contextRef="ID_7">Årsrapporten, der ikke er revideret, er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Ledelsen anser betingelserne for at undlade revision for opfyldt. 
 </sob:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement><sob:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults contextRef="ID_7">Det er vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. december 2014 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. januar 2014 - 31. december 2014.
 </sob:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults><sob:IdentificationOfApprovedAnnualReport contextRef="ID_7"> 
Ledelsen har dags dato behandlet og godkendt årsrapporten for regnskabsåret 1. januar 2014 - 31. december 2014 for Børge Warmings Malerforretning ApS.
 </sob:IdentificationOfApprovedAnnualReport><sob:ManagementsStatementAboutManagementsReview contextRef="ID_7">Ledelsesberetningen indeholder efter vores opfattelse en retvisende redegørelse for de forhold, beretningen omhandler.
 </sob:ManagementsStatementAboutManagementsReview><sob:PlaceOfSignatureOfStatement contextRef="ID_7"> 
Toftlund, den 24. juni 2015</sob:PlaceOfSignatureOfStatement><sob:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting contextRef="ID_7">Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.
 </sob:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting><sob:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards contextRef="ID_7">
 
Ledelsen har dags dato behandlet og godkendt årsrapporten for regnskabsåret 1. januar 2014 - 31. december 2014 for Børge Warmings Malerforretning ApS.
 
Årsrapporten, der ikke er revideret, er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Ledelsen anser betingelserne for at undlade revision for opfyldt. 
 
Det er vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. december 2014 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. januar 2014 - 31. december 2014.
 
Ledelsesberetningen indeholder efter vores opfattelse en retvisende redegørelse for de forhold, beretningen omhandler.
 
Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.
 
 
Toftlund, den 24. juni 2015
 
Direktion
 
 
 
Børge Martin Warming
	 
 
 
 
 
 
	 
 
 
 
 
 

Direktør	 	 
 	 	 
</sob:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards></xbrli:xbrl>