<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--Dette XBRL instansdokument er genereret af IT Revisor (5.6.7.0) - http://www.focus-it.dk/it-revisor.aspx--><xbrl xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:mrv="http://xbrl.dcca.dk/mrv" xmlns:arr="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:fsa="http://xbrl.dcca.dk/fsa" xmlns:sob="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:gsd="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:tax="http://xbrl.dcca.dk/tax" xmlns:dst="http://xbrl.dcca.dk/dst" xmlns:cmn="http://xbrl.dcca.dk/cmn" xmlns:eogs="http://xbrl.dcca.dk/eogs" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:link="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:xbrldi="http://xbrl.org/2006/xbrldi"><link:schemaRef xlink:type="simple" xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20130401/entryDanishGAAPBalanceSheetReportFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20130401.xsd"/><context id="Per01072014_30062015"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">88278119</identifier></entity><period><startDate>2014-07-01</startDate><endDate>2015-06-30</endDate></period></context><context id="Per01072013_30062014"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">88278119</identifier></entity><period><startDate>2013-07-01</startDate><endDate>2014-06-30</endDate></period></context><context id="Per01072014_30062015-Instant"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">88278119</identifier></entity><period><instant>2015-06-30</instant></period></context><context id="Per01072013_30062014-Instant"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">88278119</identifier></entity><period><instant>2014-06-30</instant></period></context><context id="Per01072014_30062015_0_Identifikation_af_medlem_af_direktionen"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">88278119</identifier></entity><period><startDate>2014-07-01</startDate><endDate>2015-06-30</endDate></period><scenario><xbrldi:typedMember dimension="cmn:IdentificationOfMemberOfExecutiveBoardDimension"><cmn:memberOfBoardIdentifier>0</cmn:memberOfBoardIdentifier></xbrldi:typedMember></scenario></context><context id="Per01072014_30062015_1_Identifikation_af_revisor"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">88278119</identifier></entity><period><startDate>2014-07-01</startDate><endDate>2015-06-30</endDate></period><scenario><xbrldi:typedMember dimension="cmn:IdentificationOfAuditorDimension"><cmn:auditorIdentifier>1</cmn:auditorIdentifier></xbrldi:typedMember></scenario></context><context id="Per01072014_30062015_2_Overført_resultat"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">88278119</identifier></entity><period><startDate>2014-07-01</startDate><endDate>2015-06-30</endDate></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="fsa:ResultDistributionDimension">fsa:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><context id="Per01072013_30062014_0_Overført_resultat"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">88278119</identifier></entity><period><startDate>2013-07-01</startDate><endDate>2014-06-30</endDate></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="fsa:ResultDistributionDimension">fsa:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><unit id="DKK"><measure>iso4217:DKK</measure></unit><unit id="shares"><measure>shares</measure></unit><unit id="pure"><measure>pure</measure></unit><gsd:DateOfGeneralMeeting contextRef="Per01072014_30062015">2015-09-23</gsd:DateOfGeneralMeeting><gsd:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="Per01072014_30062015">Bjarne Petersen</gsd:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting><arr:SignatureOfAuditorsPlace contextRef="Per01072014_30062015">Frederiksberg</arr:SignatureOfAuditorsPlace><arr:SignatureOfAuditorsDate contextRef="Per01072014_30062015">2015-09-23</arr:SignatureOfAuditorsDate><sob:PlaceOfSignatureOfStatement contextRef="Per01072014_30062015">Hvidovre</sob:PlaceOfSignatureOfStatement><sob:DateOfApprovalOfAnnualReport contextRef="Per01072014_30062015">2015-09-23</sob:DateOfApprovalOfAnnualReport><fsa:ClassOfReportingEntity contextRef="Per01072014_30062015">Regnskabsklasse B</fsa:ClassOfReportingEntity><fsa:SelectedElementsFromReportingClassC contextRef="Per01072014_30062015">false</fsa:SelectedElementsFromReportingClassC><fsa:SelectedElementsFromReportingClassD contextRef="Per01072014_30062015">false</fsa:SelectedElementsFromReportingClassD><cmn:TypeOfAuditorAssistance contextRef="Per01072014_30062015">Andre erklæringer uden sikkerhed</cmn:TypeOfAuditorAssistance><gsd:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="Per01072014_30062015">Årsrapport</gsd:InformationOnTypeOfSubmittedReport><gsd:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="Per01072014_30062015">88278119</gsd:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity><gsd:NameOfReportingEntity contextRef="Per01072014_30062015">Malerfirma Bengt Petersen ApS</gsd:NameOfReportingEntity><gsd:AddressOfReportingEntityStreetName contextRef="Per01072014_30062015">Biblioteksvej 55 B</gsd:AddressOfReportingEntityStreetName><gsd:AddressOfReportingEntityPostCodeIdentifier contextRef="Per01072014_30062015">2650</gsd:AddressOfReportingEntityPostCodeIdentifier><gsd:AddressOfReportingEntityDistrictName contextRef="Per01072014_30062015">Hvidovre</gsd:AddressOfReportingEntityDistrictName><gsd:TelephoneNumberOfReportingEntity contextRef="Per01072014_30062015">36 49 71 49</gsd:TelephoneNumberOfReportingEntity><gsd:EmailOfReportingEntity contextRef="Per01072014_30062015">mbp@adr.dk</gsd:EmailOfReportingEntity><gsd:ReportingPeriodStartDate contextRef="Per01072014_30062015">2014-07-01</gsd:ReportingPeriodStartDate><gsd:ReportingPeriodEndDate contextRef="Per01072014_30062015">2015-06-30</gsd:ReportingPeriodEndDate><gsd:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="Per01072014_30062015">Revision København, Godkendt Revisionspartnerselskab</gsd:NameOfSubmittingEnterprise><gsd:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="Per01072014_30062015">Finsensvej 80 A</gsd:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber><gsd:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="Per01072014_30062015">2000, Frederiksberg</gsd:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown><fsa:DisclosureOfOwnership contextRef="Per01072014_30062015">EjerforholdBengt Petersen Holding ApS, Biblioteksvej 55 B, 2650 HvidovreSTRSTTFCKSK#2</fsa:DisclosureOfOwnership><sob:IdentificationOfApprovedAnnualReport contextRef="Per01072014_30062015">Direktionen har dags dato behandlet og godkendt årsrapporten for perioden 1. juli 2014 - 30. juni 2015 for Malerfirma Bengt Petersen ApS.</sob:IdentificationOfApprovedAnnualReport><sob:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement contextRef="Per01072014_30062015">Årsrapporten, der ikke er revideret, aflægges i overensstemmelse med årsregnskabsloven.</sob:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement><sob:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults contextRef="Per01072014_30062015">Det er min opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 30. juni 2015 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for perioden 1. juli 2014 - 30. juni 2015.</sob:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults><sob:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting contextRef="Per01072014_30062015">Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.</sob:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting><arr:AddresseeOfAuditorsReportOnOtherReport contextRef="Per01072014_30062015">Til den daglige ledelse i Malerfirma Bengt Petersen ApS</arr:AddresseeOfAuditorsReportOnOtherReport><arr:DescriptionOfOtherEngagement contextRef="Per01072014_30062015">Vi har opstillet årsregnskabet for Malerfirma Bengt Petersen ApS for perioden 1. juli 2014 - 30. juni 2015 på grundlag af selskabets bogføring og øvrige oplysninger, som De har tilvejebragt.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Årsregnskabet omfatter anvendt regnskabspraksis, resultatopgørelse, balance og noter.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Vi har udført opgaven i overensstemmelse med ISRS 4410, Opgaver om opstilling af finansielle oplysninger.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Vi har anvendt vores faglige ekspertise til at assistere Dem med at udarbejde og præsentere årsregnskabet i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Vi har overholdt relevante bestemmelser i revisorloven og FSR - danske revisorers Etiske regler for revisorer, herunder principper vedrørende integritet, objektivitet, faglig kompetence og fornøden omhu.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Årsregnskabet samt nøjagtigheden og fuldstændigheden af de oplysninger, der er anvendt til opstillingen af årsregnskabet, er Deres ansvar.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Da en opgave om opstilling af finansielle oplysninger ikke er en erklæringsopgave med sikkerhed, er vi ikke forpligtet til at verificere nøjagtigheden eller fuldstændigheden af de oplysninger, De har givet os til brug for at opstille årsregnskabet. Vi udtrykker derfor ingen revisions- eller reviewkonklusion om, hvorvidt årsregnskabet er udarbejdet i overensstemmelse med årsregnskabsloven.</arr:DescriptionOfOtherEngagement><fsa:InformationOnReportingClassOfEntity contextRef="Per01072014_30062015">GENERELTÅrsregnskabet for Malerfirma Bengt Petersen ApS for 2014/15 er udarbejdet i overensstemmelse med årsregnskabslovens bestemmelser for selskaber i regnskabsklasse B med tilvalg af enkelte regler for klasse C-selskaber.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Årsregnskabet er aflagt efter samme regnskabspraksis som sidste år og aflægges i danske kroner.</fsa:InformationOnReportingClassOfEntity><fsa:DescriptionOfGeneralMattersRelatedToRecognitionMeasurementAndChangesInAccountingPolicies contextRef="Per01072014_30062015">Generelt om indregning og måling&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Regnskabet er udarbejdet med udgangspunkt i det historiske kostprisprincip.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Indtægter indregnes i resultatopgørelsen i takt med at de indtjenes. Herudover indregnes værdireguleringer af finansielle aktiver og forpligtelser, der måles til dagsværdi eller amortiseret kostpris. Endvidere indregnes i resultatopgørelsen alle omkostninger, der er afholdt for at opnå årets indtjening, herunder afskrivninger, nedskrivninger og hensatte forpligtelser samt tilbageførsler som følge af ændrede regnskabsmæssige skøn af beløb, der tidligere har været indregnet i resultatopgørelsen.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Aktiver indregnes i balancen, når det er sandsynligt at fremtidige økonomiske fordele vil tilflyde selskabet, og aktivets værdi kan måles pålideligt.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Forpligtelser indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil fragå selskabet, og forpligtelsens værdi kan måles pålideligt.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Ved første indregning måles aktiver og forpligtelser til kostpris. Efterfølgende måles aktiver og forpligtelser som beskrevet for hver enkelt.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Ved indregning og måling tages hensyn til forudsigelige tab og risici, der fremkommer, inden årsregnskabet aflægges, og som be- eller afkræfter forhold, der eksisterer på balancedagen.</fsa:DescriptionOfGeneralMattersRelatedToRecognitionMeasurementAndChangesInAccountingPolicies><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfIncomeStatementItems contextRef="Per01072014_30062015">RESULTATOPGØRELSEN&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;GenereltMed henvisning til årsregnskabslovens § 32 er visse indtægter og omkostninger sammendraget i regnskabsposten bruttofortjeneste.Bruttofortjeneste Bruttofortjenesten består af sammentrækning af regnskabsposterne ”nettoomsætning, omkostninger til råvarer og hjælpematerialer samt andre eksterne omkostninger”.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfIncomeStatementItems><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfRevenue contextRef="Per01072014_30062015">Nettoomsætning&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Nettoomsætningen ved salg af handelsvarer og færdigvarer indregnes i resultatopgørelsen, såfremt levering og risikoovergang til køber har fundet sted inden årets udgang. Nettoomsætningen indregnes ekskl. moms og med fradrag af rabatter i forbindelse med salget.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfRevenue><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfCostOfSales contextRef="Per01072014_30062015">Omkostninger til råvarer og hjælpematerialerOmkostninger til råvarer og hjælpematerialer omfatter varekøb med fradrag af rabatter samt årets forskydning i varebeholdningerne.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfCostOfSales><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfExternalExpenses contextRef="Per01072014_30062015">Andre eksterne omkostningerAndre eksterne omkostninger omfatter omkostninger til salg, reklame, administration, lokaler, tab på debitorer mv.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfExternalExpenses><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfEmployeeBenefitExpense contextRef="Per01072014_30062015">Personaleomkostninger&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Personaleomkostninger omfatter lønninger og øvrige lønrelaterede omkostninger, herunder sygedagpenge til virksomhedens ansatte med fradrag af lønrefusioner fra det offentlige.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfEmployeeBenefitExpense><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfFinanceIncomeAndExpenses contextRef="Per01072014_30062015">Finansielle indtægter og omkostningerFinansielle indtægter og omkostninger indregnes i resultatopgørelsen med de beløb, der vedrører regnskabsåret. Finansielle poster omfatter renteindtægter og -omkostninger, realiserede og urealiserede kursgevinster og -tab vedrørende værdipapirer.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfFinanceIncomeAndExpenses><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxExpenses contextRef="Per01072014_30062015">Skat af årets resultatÅrets skat, som består af årets aktuelle skat og forskydning i udskudt skat, indregnes i resultatopgørelsen med den del, der kan henføres til årets resultat, og direkte på egenkapitalen med den del, der kan henføres til posteringer direkte på egenkapitalen.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Ændring i udskudt skat som følge af ændringer i skattesatser indregnes i resultatopgørelsen.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Selskabet hæfter solidarisk med andre sambeskattede selskaber i koncernen for betaling af selskabsskatter og kildeskatter i sambeskatningskredsen.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Moderselskabet og de danske koncernvirksomheder er sambeskattede. Den danske selskabsskat fordeles mellem de sambeskattede danske selskaber i forhold til disses skattepligtige indkomster. Moderselskabet fungerer som administrationsselskab for sambeskatningskredsen, således at moderselskabet forestår afregning af skatter mv. til de danske skattemyndigheder.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxExpenses><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfAssetsAndLiabilities contextRef="Per01072014_30062015">BALANCEN</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfAssetsAndLiabilities><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfPropertyPlantAndEquipment contextRef="Per01072014_30062015">Materielle anlægsaktiver&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Materielle anlægsaktiver måles til kostpris med fradrag af akkumulerede af- og nedskrivninger.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Afskrivningsgrundlaget er kostpris med fradrag af forventet restværdi efter afsluttet brugstid.Kostprisen omfatter anskaffelsesprisen samt omkostninger direkte tilknyttet anskaffelsen indtil det tidspunkt, hvor aktivet er klar til at blive taget i brug. For egenfremstillede aktiver omfatter kostprisen omkostninger til materialer, komponenter, underleverandører, direkte lønforbrug samt indirekte produktionsomkostninger. Der foretages lineære afskrivninger baseret på følgende vurdering af aktivernes forventede brugstider og restværdier:&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;BrugstidAndre anlæg, driftsmateriel og inventar5 år&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Fortjeneste eller tab ved afhændelse af materielle anlægsaktiver opgøres som forskellen mellem salgspris med fradrag af salgsomkostninger og den regnskabsmæssige værdi på salgstidspunktet. Fortjeneste eller tab indregnes i resultatopgørelsen under andre driftsindtægter/andre driftsomkostninger.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfPropertyPlantAndEquipment><fsa:DescriptionOfMethodsOfAmortisationOfNoncurrentAssets contextRef="Per01072014_30062015">Nedskrivning af anlægsaktiver&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Den regnskabsmæssige værdi af immaterielle og materielle anlægsaktiver gennemgås årligt for at afgøre, om der er indikation af værdiforringelse ud over det, som udtrykkes ved afskrivning. Er dette tilfældet, gennemføres en nedskrivningstest til afgørelse af, om genindvindingsværdien er lavere end den regnskabsmæssige værdi, og der nedskrives til denne lavere genindvindingsværdi. Denne nedskrivningstest gennemføres årligt på igangværende udviklingsprojekter, uanset om der er indikationer for værdifald.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Genindvindingsværdien for aktivet opgøres som den højeste værdi af nettosalgsprisen og kapitalværdien. Er det ikke muligt at fastsætte en genindvindingsværdi for det enkelte aktiv, vurderes aktiverne samlet i den mindste gruppe af aktiver, hvor der ved en samlet vurdering kan fastsættes en pålidelig genindvindingsværdi.</fsa:DescriptionOfMethodsOfAmortisationOfNoncurrentAssets><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfInvestments contextRef="Per01072014_30062015">Deposita&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Deposita måles til anskaffelsespris.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfInvestments><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfInventories contextRef="Per01072014_30062015">Varebeholdninger&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Varebeholdninger måles til kostpris efter FIFO-metoden. I tilfælde, hvor nettorealisationsværdien er lavere end kostprisen, nedskrives til denne lavere værdi.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Kostpris for handelsvarer samt råvarer og hjælpematerialer opgøres som anskaffelsespris med tillæg af hjemtagelsesomkostninger.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Nettorealisationsværdien for varebeholdninger opgøres som salgspris med fradrag af færdiggørelsesomkostninger og omkostninger, der afholdes for at effektuere salget, og fastsættes under hensyntagen til omsættelighed, ukurans og udvikling i forventet salgspris.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfInventories><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfReceivables contextRef="Per01072014_30062015">TilgodehavenderTilgodehavender måles til amortiseret kostpris, hvilket sædvanligvis svarer til nominel værdi. Værdien reduceres med nedskrivning til imødegåelse af forventede tab.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Nedskrivninger til tab opgøres på grundlag af en individuel vurdering af de enkelte tilgodehavender.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfReceivables><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfContractWorkInProgress contextRef="Per01072014_30062015">Igangværende arbejder for fremmed regningIgangværende arbejder for fremmed regning måles til kostpris eller nettorealisationspris, såfremt denne er lavere. Det enkelte igangværende arbejde indregnes i balancen under tilgodehavender eller gældsforpligtelser afhængig af nettoværdien af kostpris med fradrag af acontofaktureringer og forudbetalinger.Omkostninger i forbindelse med salgsarbejde og opnåelse af kontrakter indregnes i resultatopgørelsen i takt med, at de afholdes.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfContractWorkInProgress><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfDeferredIncomeAssets contextRef="Per01072014_30062015">PeriodeafgrænsningsposterPeriodeafgrænsningsposter indregnet under aktiver omfatter afholdte omkostninger vedrørende efterfølgende regnskabsår.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfDeferredIncomeAssets><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxPayablesAndDeferredTax contextRef="Per01072014_30062015">Selskabsskat og udskudt skatAktuelle skatteforpligtelser og tilgodehavende aktuel skat indregnes i balancen som beregnet skat af årets skattepligtige indkomst reguleret for skat af tidligere års skattepligtige indkomster samt for betalte acontoskatter.Udskudt skat måles efter den balanceorienterede gældsmetode af midlertidige forskelle mellem regnskabsmæssig og skattemæssig værdi af aktiver og forpligtelser. I de tilfælde, f.eks. vedrørende aktier, hvor opgørelse af skatteværdien kan foretages efter alternative beskatningsregler, måles udskudt skat på grundlag af den planlagte anvendelse af aktivet henholdsvis afvikling af forpligtelsen.Udskudte skatteaktiver, herunder skatteværdien af fremførselsberettiget skattemæssigt underskud, måles til den værdi, hvortil aktivet forventes at kunne realiseres, enten ved udligning i skat af fremtidig indtjening eller ved modregning i udskudte skatteforpligtelser inden for samme juridiske skatteenhed. Eventuelle udskudte nettoskatteaktiver måles til nettorealisationsværdi.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Udskudt skat måles på grundlag af de skatteregler og skattesatser, der med balancedagens lovgivning vil være gældende, når den udskudte skat forventes udløst som aktuel skat. Ændring i udskudt skat som følge af ændringer i skattesatser indregnes i resultatopgørelsen.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxPayablesAndDeferredTax><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="Per01072014_30062015">Gældsforpligtelser&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Andre gældsforpligtelser, som omfatter gæld til leverandører, tilknyttede virksomheder, selskabsdeltager samt anden gæld, måles til amortiseret kostpris, hvilket sædvanligvis svarer til nominel værdi.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfLiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:GrossProfitLoss contextRef="Per01072014_30062015" decimals="0" unitRef="DKK">1840456</fsa:GrossProfitLoss><fsa:EmployeeBenefitsExpense contextRef="Per01072014_30062015" decimals="0" unitRef="DKK">1562009</fsa:EmployeeBenefitsExpense><fsa:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssetsRecognisedInProfitOrLoss contextRef="Per01072014_30062015" decimals="0" unitRef="DKK">79376</fsa:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssetsRecognisedInProfitOrLoss><fsa:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities contextRef="Per01072014_30062015" decimals="0" unitRef="DKK">199071</fsa:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities><fsa:IncomeFromOtherLongtermInvestmentsAndReceivables contextRef="Per01072014_30062015" decimals="0" unitRef="DKK">532</fsa:IncomeFromOtherLongtermInvestmentsAndReceivables><fsa:OtherFinanceIncome contextRef="Per01072014_30062015" decimals="0" unitRef="DKK">5697</fsa:OtherFinanceIncome><fsa:RestOfOtherFinanceExpenses contextRef="Per01072014_30062015" decimals="0" unitRef="DKK">13611</fsa:RestOfOtherFinanceExpenses><fsa:TaxExpense contextRef="Per01072014_30062015" decimals="0" unitRef="DKK">-52228</fsa:TaxExpense><fsa:ProfitLoss contextRef="Per01072014_30062015" decimals="0" unitRef="DKK">243917</fsa:ProfitLoss><fsa:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense contextRef="Per01072014_30062015">1 Personaleomkostninger &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Antal personer beskæftiget  77&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Lønninger  1.330.6801.479&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Pensioner  184.092208&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Andre omkostninger til social sikring  47.23761&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;   &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; 1.562.0091.748&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;   &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;   &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;</fsa:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense><fsa:DisclosureOfTaxExpenses contextRef="Per01072014_30062015">2 Skat af årets resultat &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Regulering af udskudt skat  46.635-3&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Nedskrivning skatteaktiv  099&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Tilbageførsel af tidligere foretagne nedskrivninger skatteaktiv  -98.8630&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;   &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; -52.22896&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;   &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;   &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;</fsa:DisclosureOfTaxExpenses><fsa:DisclosureOfEquity contextRef="Per01072014_30062015">3 Egenkapital &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Selskabskapital  200.000 0200.000&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Overført resultat  -165.972 243.91777.945&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;     &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; 34.028 243.917277.945&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;     &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;   &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  Selskabskapitalen er fordelt således: &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; 200 anparter á nom 1.000 200.000&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; 200.000&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;    &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;</fsa:DisclosureOfEquity><fsa:DisclosureOfContingentLiabilities contextRef="Per01072014_30062015">4 Eventualposter mv. &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Eventualaktiver&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Der er ingen eventualaktiver.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Eventualforpligtelser&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Hæftelser i sambeskatning&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Selskabet er sambeskattet med de øvrige selskaber i koncernen og hæfter solidarisk for skat af koncernens sambeskattede indkomst og for visse eventuelle kildeskatter som udbytteskat og royaltyskat samt for fællesregistrering af moms. Det samlede beløb for skyldig selskabsskat fremgår af årsrapporten for Bengt Petersen Holding ApS, der er administrationsselskab i forhold til sambeskatningen. &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Medarbejderforpligtelser&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Selskabet har normale forpligtelser til opsigelsesvarsler for ansat personale.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Huslejeforpligtelse&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Selskabet har en opsigelsesforpligtelse på 6 måneders husleje. &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;               &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;</fsa:DisclosureOfContingentLiabilities><fsa:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals contextRef="Per01072014_30062015">5 Pantsætninger og sikkerhedsstillelser &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Virksomheden har ikke pantsat aktiver eller stillet anden form for sikkerhed.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;            &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;</fsa:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals><fsa:GrossProfitLoss contextRef="Per01072013_30062014" decimals="-3" unitRef="DKK">1755000</fsa:GrossProfitLoss><fsa:EmployeeBenefitsExpense contextRef="Per01072013_30062014" decimals="-3" unitRef="DKK">1748000</fsa:EmployeeBenefitsExpense><fsa:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssetsRecognisedInProfitOrLoss contextRef="Per01072013_30062014" decimals="-3" unitRef="DKK">76000</fsa:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssetsRecognisedInProfitOrLoss><fsa:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities contextRef="Per01072013_30062014" decimals="-3" unitRef="DKK">-69000</fsa:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities><fsa:IncomeFromOtherLongtermInvestmentsAndReceivables contextRef="Per01072013_30062014" decimals="-3" unitRef="DKK">6000</fsa:IncomeFromOtherLongtermInvestmentsAndReceivables><fsa:OtherFinanceIncome contextRef="Per01072013_30062014" decimals="-3" unitRef="DKK">9000</fsa:OtherFinanceIncome><fsa:RestOfOtherFinanceExpenses contextRef="Per01072013_30062014" decimals="-3" unitRef="DKK">37000</fsa:RestOfOtherFinanceExpenses><fsa:TaxExpense contextRef="Per01072013_30062014" decimals="-3" unitRef="DKK">96000</fsa:TaxExpense><fsa:ProfitLoss contextRef="Per01072013_30062014" decimals="-3" unitRef="DKK">-187000</fsa:ProfitLoss><fsa:FixturesFittingsToolsAndEquipment contextRef="Per01072014_30062015-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">122928</fsa:FixturesFittingsToolsAndEquipment><fsa:LeaseholdImprovements contextRef="Per01072014_30062015-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:LeaseholdImprovements><fsa:PropertyPlantAndEquipment contextRef="Per01072014_30062015-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">122928</fsa:PropertyPlantAndEquipment><fsa:DepositsLongtermInvestmentsAndReceivables contextRef="Per01072014_30062015-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">24750</fsa:DepositsLongtermInvestmentsAndReceivables><fsa:LongtermInvestmentsAndReceivables contextRef="Per01072014_30062015-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">24750</fsa:LongtermInvestmentsAndReceivables><fsa:NoncurrentAssets contextRef="Per01072014_30062015-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">147678</fsa:NoncurrentAssets><fsa:RawMaterialsAndConsumables contextRef="Per01072014_30062015-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">6745</fsa:RawMaterialsAndConsumables><fsa:Inventories contextRef="Per01072014_30062015-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">6745</fsa:Inventories><fsa:ShorttermTradeReceivables contextRef="Per01072014_30062015-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">451515</fsa:ShorttermTradeReceivables><fsa:ContractWorkInProgress contextRef="Per01072014_30062015-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">23195</fsa:ContractWorkInProgress><fsa:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises contextRef="Per01072014_30062015-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">5447</fsa:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises><fsa:CurrentDeferredTaxAssets contextRef="Per01072014_30062015-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">52228</fsa:CurrentDeferredTaxAssets><fsa:DeferredIncomeAssets contextRef="Per01072014_30062015-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">14938</fsa:DeferredIncomeAssets><fsa:ShorttermReceivables contextRef="Per01072014_30062015-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">547323</fsa:ShorttermReceivables><fsa:OtherShorttermInvestments contextRef="Per01072014_30062015-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">24403</fsa:OtherShorttermInvestments><fsa:ShorttermInvestments contextRef="Per01072014_30062015-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">24403</fsa:ShorttermInvestments><fsa:CashAndCashEquivalents contextRef="Per01072014_30062015-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">314075</fsa:CashAndCashEquivalents><fsa:CurrentAssets contextRef="Per01072014_30062015-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">892546</fsa:CurrentAssets><fsa:Assets contextRef="Per01072014_30062015-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">1040224</fsa:Assets><fsa:ContributedCapital contextRef="Per01072014_30062015-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">200000</fsa:ContributedCapital><fsa:RetainedEarnings contextRef="Per01072014_30062015-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">77945</fsa:RetainedEarnings><fsa:Equity contextRef="Per01072014_30062015-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">277945</fsa:Equity><fsa:LongtermDebtToBanks contextRef="Per01072014_30062015-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">8945</fsa:LongtermDebtToBanks><fsa:LongtermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="Per01072014_30062015-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">8945</fsa:LongtermLiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:ShorttermDebtToBanks contextRef="Per01072014_30062015-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">50586</fsa:ShorttermDebtToBanks><fsa:ShorttermTradePayables contextRef="Per01072014_30062015-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">182093</fsa:ShorttermTradePayables><fsa:ShorttermTaxPayables contextRef="Per01072014_30062015-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:ShorttermTaxPayables><fsa:OtherShorttermPayables contextRef="Per01072014_30062015-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">511884</fsa:OtherShorttermPayables><fsa:ShorttermPayablesToShareholdersAndManagement contextRef="Per01072014_30062015-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">8771</fsa:ShorttermPayablesToShareholdersAndManagement><fsa:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="Per01072014_30062015-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">753334</fsa:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="Per01072014_30062015-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">762279</fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:LiabilitiesAndEquity contextRef="Per01072014_30062015-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">1040224</fsa:LiabilitiesAndEquity><fsa:FixturesFittingsToolsAndEquipment contextRef="Per01072013_30062014-Instant" decimals="-3" unitRef="DKK">205000</fsa:FixturesFittingsToolsAndEquipment><fsa:LeaseholdImprovements contextRef="Per01072013_30062014-Instant" decimals="-3" unitRef="DKK">0</fsa:LeaseholdImprovements><fsa:PropertyPlantAndEquipment contextRef="Per01072013_30062014-Instant" decimals="-3" unitRef="DKK">205000</fsa:PropertyPlantAndEquipment><fsa:DepositsLongtermInvestmentsAndReceivables contextRef="Per01072013_30062014-Instant" decimals="-3" unitRef="DKK">25000</fsa:DepositsLongtermInvestmentsAndReceivables><fsa:LongtermInvestmentsAndReceivables contextRef="Per01072013_30062014-Instant" decimals="-3" unitRef="DKK">25000</fsa:LongtermInvestmentsAndReceivables><fsa:NoncurrentAssets contextRef="Per01072013_30062014-Instant" decimals="-3" unitRef="DKK">230000</fsa:NoncurrentAssets><fsa:RawMaterialsAndConsumables contextRef="Per01072013_30062014-Instant" decimals="-3" unitRef="DKK">7000</fsa:RawMaterialsAndConsumables><fsa:Inventories contextRef="Per01072013_30062014-Instant" decimals="-3" unitRef="DKK">7000</fsa:Inventories><fsa:ShorttermTradeReceivables contextRef="Per01072013_30062014-Instant" decimals="-3" unitRef="DKK">349000</fsa:ShorttermTradeReceivables><fsa:ContractWorkInProgress contextRef="Per01072013_30062014-Instant" decimals="-3" unitRef="DKK">46000</fsa:ContractWorkInProgress><fsa:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises contextRef="Per01072013_30062014-Instant" decimals="-3" unitRef="DKK">0</fsa:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises><fsa:CurrentDeferredTaxAssets contextRef="Per01072013_30062014-Instant" decimals="-3" unitRef="DKK">0</fsa:CurrentDeferredTaxAssets><fsa:DeferredIncomeAssets contextRef="Per01072013_30062014-Instant" decimals="-3" unitRef="DKK">13000</fsa:DeferredIncomeAssets><fsa:ShorttermReceivables contextRef="Per01072013_30062014-Instant" decimals="-3" unitRef="DKK">408000</fsa:ShorttermReceivables><fsa:OtherShorttermInvestments contextRef="Per01072013_30062014-Instant" decimals="-3" unitRef="DKK">19000</fsa:OtherShorttermInvestments><fsa:ShorttermInvestments contextRef="Per01072013_30062014-Instant" decimals="-3" unitRef="DKK">19000</fsa:ShorttermInvestments><fsa:CashAndCashEquivalents contextRef="Per01072013_30062014-Instant" decimals="-3" unitRef="DKK">182000</fsa:CashAndCashEquivalents><fsa:CurrentAssets contextRef="Per01072013_30062014-Instant" decimals="-3" unitRef="DKK">616000</fsa:CurrentAssets><fsa:Assets contextRef="Per01072013_30062014-Instant" decimals="-3" unitRef="DKK">846000</fsa:Assets><fsa:ContributedCapital contextRef="Per01072013_30062014-Instant" decimals="-3" unitRef="DKK">200000</fsa:ContributedCapital><fsa:RetainedEarnings contextRef="Per01072013_30062014-Instant" decimals="-3" unitRef="DKK">-166000</fsa:RetainedEarnings><fsa:Equity contextRef="Per01072013_30062014-Instant" decimals="-3" unitRef="DKK">34000</fsa:Equity><fsa:LongtermDebtToBanks contextRef="Per01072013_30062014-Instant" decimals="-3" unitRef="DKK">59000</fsa:LongtermDebtToBanks><fsa:LongtermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="Per01072013_30062014-Instant" decimals="-3" unitRef="DKK">59000</fsa:LongtermLiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:ShorttermDebtToBanks contextRef="Per01072013_30062014-Instant" decimals="-3" unitRef="DKK">51000</fsa:ShorttermDebtToBanks><fsa:ShorttermTradePayables contextRef="Per01072013_30062014-Instant" decimals="-3" unitRef="DKK">189000</fsa:ShorttermTradePayables><fsa:ShorttermTaxPayables contextRef="Per01072013_30062014-Instant" decimals="-3" unitRef="DKK">0</fsa:ShorttermTaxPayables><fsa:OtherShorttermPayables contextRef="Per01072013_30062014-Instant" decimals="-3" unitRef="DKK">505000</fsa:OtherShorttermPayables><fsa:ShorttermPayablesToShareholdersAndManagement contextRef="Per01072013_30062014-Instant" decimals="-3" unitRef="DKK">8000</fsa:ShorttermPayablesToShareholdersAndManagement><fsa:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="Per01072013_30062014-Instant" decimals="-3" unitRef="DKK">753000</fsa:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="Per01072013_30062014-Instant" decimals="-3" unitRef="DKK">812000</fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:LiabilitiesAndEquity contextRef="Per01072013_30062014-Instant" decimals="-3" unitRef="DKK">846000</fsa:LiabilitiesAndEquity><cmn:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard contextRef="Per01072014_30062015_0_Identifikation_af_medlem_af_direktionen">Bjarne Petersen</cmn:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard><cmn:NameAndSurnameOfAuditor contextRef="Per01072014_30062015_1_Identifikation_af_revisor">Børge Nørvang Jensen</cmn:NameAndSurnameOfAuditor><cmn:NameOfAuditFirm contextRef="Per01072014_30062015_1_Identifikation_af_revisor">Revision København, Godkendt Revisionspartnerselskab</cmn:NameOfAuditFirm><cmn:DescriptionOfAuditor contextRef="Per01072014_30062015_1_Identifikation_af_revisor">Godkendt revisor - FSR Danske Revisorer</cmn:DescriptionOfAuditor><fsa:ProfitLoss contextRef="Per01072014_30062015_2_Overført_resultat" decimals="0" unitRef="DKK">243917</fsa:ProfitLoss><fsa:ProfitLoss contextRef="Per01072013_30062014_0_Overført_resultat" decimals="-3" unitRef="DKK">-187000</fsa:ProfitLoss></xbrl>